<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
<<<<<<< HEAD
        <title>内部消化就是好1.5</title>
        <link>http://localhost:1313/</link>
        <description>Recent content on 内部消化就是好1.5</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>zh-cn</language>
        <copyright>泠茵</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 17 Jan 2026 21:50:17 +0800</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>地下室</title>
        <link>http://localhost:1313/p/%E5%9C%B0%E4%B8%8B%E5%AE%A4/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:50:17 +0800</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/p/%E5%9C%B0%E4%B8%8B%E5%AE%A4/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc的水仙骨，是之前我觉得香香的其中一个口嗨🥺含血腥暴力以及很多私设，不好吃
　　Ayato精神状态很符合我对Aishi家普遍印象
　　有点偏向无差
　　
　　那是他们入学Akademi前的事。
　　Ayano因为Aishi病从而鲜少表露自己的感情，理所当然的，这让她在班上成为了怪胎，被孤立，被霸凌。她不想麻烦别人尤其是她的哥哥，于是对自己所受的伤所流的泪只字不提。Ayato在当时正好是学生会成员，之前巡查的过程中他正好撞上从女厕匆忙逃出的Ayano。她没抬头看他，他却把她身上的伤看得一清二楚。随后女厕里传来尖锐笑声。Ayato三步并作两步向门口走去，站在那里盯着领头人笑，悄悄捏紧了拳头。对方注意到Ayato后并不是立刻收敛表情，而是保持微笑和他调情：“怎么了学生会会计，暗恋我？”Ayato在心底干呕了一声，表情依旧平淡冷静：“你们在里面开聚会呢，这么热闹？”那人乐呵着绕过Ayato从门口离开了，没回答他的问题。
　　一回到家，Ayato来不及收拾自己，立刻敲响了Ayano房间的门。
　　“妹妹，开开门。”
　　片刻寂静后响起逐渐接近的脚步，拖拉着噼里啪啦，然后门就开了。Ayano看着Ayato先是一愣，但Ayato明显注意力已经放在自己手上缠好的绷带和贴好的创可贴了。她抿了抿唇，转了个身，道：“进来吧哥。”
　　Ayato看着床上安静的白色药箱，下一秒视线又转移到Ayano平静的脸，心脏跟被割下来一块肉般疼。他问：“这样多久了？”换来的答案冷静，但是Ayato感受到了藏着的恐惧和不安：“大概…一年前吧。”
　　那不是最开始的时候吗？
　　Ayato颤抖着，即使几乎细不可查。他不停责怪自己为什么没早一些发现，如果早在一开始就扼杀掉这些恶意的苗，是不是她妹妹就不会像现在这样了？Ayato轻轻拥住Ayano，声音不自觉发抖：“你为什么不和哥哥说？”
　　“没必要困扰到你。”
　　“你是我的妹妹，我无论如何都会帮你的。我只是不想看到你受伤……”Ayato把头靠在Ayano肩上，Ayano轻轻拍拍他后背无声安慰着他。两个人之间的气氛一瞬间沉寂，很长一段时间内都无人开口。Ayato在思绪混乱中无意识拥紧了Ayano。
　　是不是只要杀了那家伙，妹妹就再也不会受伤了呢？
　　Ayato低沉地笑了两声。
　　
　　“谁会把我约到这里来呢？”少女的头发烫得微卷，她推开那间体育馆杂物室的门，左右张望了一下。发现确实没人之后表情不屑：“耍我？我可不稀罕。”说着她就要走。突然之间嘴被捂住，有什么东西刺进了她的脖子。眼皮沉重难以支撑，她便这样睡了过去。当她醒来，面对的是一片漆黑。自己好像被粗麻绳绑着，勒得她生疼，她想呼喊求救，但是嗓子却一个音都发不出。
　　“醒了？”清晰的少年音响起在她耳畔，她脑子钝感太重，好半天才想起来是谁的声音。
　　“…你是Ayato？”半晌，她才把这句话说出来。只听对方轻笑了一声，脚步声快速迫近，阴冷的气息在她头顶萦绕。随后眼罩被拿下，她看见Ayato戏谑的脸有些震惊，但很快转变成了玩味。她对上他始终冰冷的眼神，轻挑着开口，似乎不在意自己并不算有利的处境：“哟，学生会会计绑架同学啊？要是传出去，你好不容易积攒下来的声誉就会付之东流吧？”Ayato把眼罩扔在一边，勾着唇笑：“你觉得我会有让你出去的机会吗？”
　　“嗯？”
　　她显然不太明白Ayato话里的意思，歪了歪头。Ayato紧接着突然凑近，压低了声音：“我有很多种方式折磨你，你逃不掉的。”她还是一脸不解，直到她意识到Ayato做了什么——她的小腹处开始渗出鲜血，而伤口处明显插着一把刀。她瞪大眼睛张开嘴想要尖叫，Ayato迅速捂住她的嘴，将手中的水果刀又刺进去了些。
　　“你会吵到我妹妹的，安静些。”
　　她感到刀尖碰到了某个器官，很难受，却依然强忍着皱眉：“原来那个怪胎是你妹妹啊？…你们兄妹俩还真是物以类聚人以——”
　　整把刀没入她的腹腔，随后被狠狠按了一下，带着殷红色的血液退出。空气中弥漫着浓重潮湿的铁锈腥味，Ayato甩了甩手上的血，从旁边准备好的药箱里翻出绷带笑着扯开。
　　“放心，我会让你知道什么叫做生不如死。”
　　
　　Ayano望着窗外发呆。最近她一点欺凌都没有再受到了，反而之前那些霸凌者还来找她道歉，太反常了。不过至少这是一件值得开心的事情，因为哥哥会开心起来。这样一想，Ayano的心情甚至有些雀跃。
　　“哥，我回来啦！”Ayano打开门，但Ayato并没有立刻过来迎接，取而代之的是一片寂静。随后某处响起了锯子的声音，不太清晰，但这沉寂的空气中依然能听见。她知道家里有一把这样的锯子，但既然不是外面，那就是屋子里。Ayano循着声音往前走，是从地下室传来的。她莫名其妙感到比以前还强烈的不安。
　　走下地下室的那段阶梯，可以听到巨大的电锯声，以及伴随着的血肉被隔开的声音。Ayano几乎是怔在楼梯上，下一秒她大喊：“哥，你在干什么！！”接着迅速冲下楼。
　　对方停了手中动作和运行着的圆锯，回过头，他的脸上身上手上都是一篇鲜红。朝向着的那具尸体面容早就已经分辨不清了，Ayano来得不巧，刚刚分尸到一半，只有头和双手被割了下来。Ayato站起身来，微笑着：“我把欺负你的人杀掉了。”
　　Ayano没动，离他哥哥有一米开外的距离。
　　Ayato转身，把那颗已经面容尽毁的头拿起来端详了一番，那张脸上只剩下两颗充血的突出的眼睛。Ayato用手指抓住眼球然后就是一扯，带着神经一并被拉出。
　　“本来眼睛那么好看，但是生在了这种人身上也变得肮脏了。”
　　“哥……”Ayano终于看不下去快速上前拥住了Ayato，他手中的那颗头随即掉落又滚动到了别处，“你会被抓的。”
　　“没关系，那是她应得的。处理好就没问题。”
　　Ayato回拥她，语气回到以往的轻柔。
　　“今晚想吃什么，哥哥给你做。”
　　“……想吃拉面。”
　　“好。”
　　此刻没有人再去在意身后的一片狼藉。
　　
　　fin.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>轻松欢乐Akademi日常</title>
        <link>http://localhost:1313/p/%E8%BD%BB%E6%9D%BE%E6%AC%A2%E4%B9%90akademi%E6%97%A5%E5%B8%B8/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:49:28 +0800</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/p/%E8%BD%BB%E6%9D%BE%E6%AC%A2%E4%B9%90akademi%E6%97%A5%E5%B8%B8/</guid>
        <description>&lt;p&gt;　※ooc，神经病剧情，私设多&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　骨科，用的我的连载设定!😉&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　(1）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　事情的起因，是Ayano上课睡觉被抓包了。当老师在讲台上大喊“Ayano Aishi”的时候她才睁开眼，睡眼惺忪地看向周围转向她的同学。左边的Raibaru眼神关切，右边的Hana却已经难忍笑意。Ayano抬起头对上老师愤怒的视线，自觉站起身朝外面走。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　困。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano站在教室外面打了个哈欠，最近总是半夜盘算解决情敌的方式导致睡眠不足，不过嘛为了senpai一切都是值得的。Ayano耷拉着脑袋，眼睛已经要睁不开了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“Ayano？”头上传来熟悉的声音，Ayano揉揉眼睛，抬起头看清楚对方脸的一瞬间尴尬得想跑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　她哥，Ayato Aishi。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano在心里尖叫了一声，还没等她说话，对方先伸过来一只手：“先起来吧，坐在地上很狼狈。”Ayano这才注意到自己和兄长的身高差大的离谱，她将嘴唇抿成直线，接受了这个请求。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　站起来之后，Ayato立刻质问她：“昨晚是不是没睡好？”Ayano挠挠头，有些不好意思，但还是轻轻点了点头。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“早都跟你说了要好好睡觉，你怎么不听呢。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“嗯嗯，对不起哥哥。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato本来还想再说什么，但是看到自己妹妹那张委屈的脸蛋立刻心软下来，轻轻拍了拍她的肩：“……行了，下次注意就行。我得先走了。”说完，Ayato立刻转身离开了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato：看到了妹妹委屈脸，萌死。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（2）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　自从Ayano救回Osana的猫并且和她成为了好朋友之后，Osana就一直在叨叨想找一个男朋友。Taro是不可能了，还有谁呢？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano思考了半天，才终于想起来之前有一个红色头发的男的经常跟在Osana后面。从情报酱那里得到信息，午饭时间，Ayano把他堵在了教室门口。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“Kyuji同学，我们聊聊？”她挑眉。对方的眼神里充斥着疑惑和恐惧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“所以……就是为了这个？”Kyuji听完Ayano的阐述之后缓缓开口。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“嗯。她是我朋友，而且我觉得你应该和她很般配。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Kyuji用食指挠了挠脸蛋，轻轻笑了：“…是吗？第一次有人这么说……”Ayano迎着他微笑：“我会给你合适的建议让你得到她的心的，这周六来我家吧。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“真的吗？！谢谢你Yan-chan！！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　身后的耳朵悄悄离开了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　那天周六。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“你的茶。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“哦，谢谢！”Kyuji接过Ayano递过来的热茶，笑着把它一饮而尽。“我叫你来呢，是为了带你挑选Osana喜欢的饰品款式。”Ayano话说到一半，发现Kyuji不太对劲，“Kyuji同学？你怎么了？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Kyuji的面前天旋地转，他摆了摆手，张口想说什么却直接昏迷了过去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“Kyuji？Kyuji！！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“妹妹你在干嘛呢？”听到动静的Ayato从房间里出来，站在门口看着混乱的场面无动于衷，“嗯？怎么了？”“哥…你不会给茶下药了吧？”Ayano表情微妙。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“对。”Ayato倒也不回避，大方承认了。但是这换来的是Ayano无奈的表情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“哥……这是Osana的爱慕者，你在想什么呢。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato一口老血当即没吐出来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Kyuji醒后。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano：哥，给人家道歉。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato：对不起！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Kyuji：……啊？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（3)
　　每一年的10月，Akademi都会举办舞会，今年也是。男男女女都穿着华丽的衣服出席舞会，别说有多养眼。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　今年Megami有家族会议来不了，所以弹钢琴的换成了Ayato。说实话，Ayano之前根本不知道她哥哥会弹钢琴。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“嗨，Yan-chan，请问…我可以和你跳一支舞吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano回头，是Budo。他身上的西装标致整洁，不愧是校草。Ayano唇边勾起一抹艳红：“可以，为什么不呢？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Budo朝远处的Raibaro使了个眼色，对方点了点头竖起大拇指。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano的手搭上了Budo的手，两人脚步默契，其他人投过甜蜜的目光，仿佛默认他们已经在一起了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　乐曲戛然而止。沉浸在其中的Budo还没反应过来，而Ayano疑惑地皱了皱眉。理论上应该没这么快才对。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“怎么这么快？这回曲子好短。”Budo终于停下动作开口。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano沉默，抬起头看向了钢琴的方向，和她哥哥的视线相对。然后她说：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“嗯，因为弹琴的是我哥哥。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Budo：？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato：你最好小心我在半夜破门而入。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　tbc.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>时间带不走的</title>
        <link>http://localhost:1313/p/%E6%97%B6%E9%97%B4%E5%B8%A6%E4%B8%8D%E8%B5%B0%E7%9A%84/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:48:39 +0800</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/p/%E6%97%B6%E9%97%B4%E5%B8%A6%E4%B8%8D%E8%B5%B0%E7%9A%84/</guid>
        <description>&lt;p&gt;　　※首先肯定ooc了废话
　　本篇非骨科，字数看我心情。有其他人出现。是无厘头神经病剧情。私设一堆。
　　Ayato单箭头Ayano。
　　Ayano（被拒后）有一点点精神问题。
　　
　　Summary：深秋里红了的枫叶和漫长的人行道。
　　
　　今年秋天来得很快。
　　Ayano坐在座位上，回想夏天。当时她解决了所有情敌，最后和学长告白了。但是学长的态度模棱两可，不像是接受也不是拒绝。他只说：“再等等吧，不是现在，我需要考虑。”Ayano不敢说什么，怕对方对自己的可爱小学妹印象破裂，只是失望地点点头。
　　自那之后，再没消息了。
　　她和学长加了联系方式，但他们没说过一句话。
　　后来学长就毕业了。Ayano还没得到他的回答。
　　就在昨天，对方破天荒地给她发了一条消息，告诉她来小镇上那家女仆咖啡厅一趟。Ayano高兴，整理好自己就出门赴约了。
　　两个人坐在靠窗的位置。Ayano看着学长的脸，语气轻快：“你找我想说什么呢？”对方的脸明显不太对劲：“我…想了很久，但是还是……嗯……对不起。”
　　Ayano知道是什么意思，但是她不明挑出来，只有内心在悄悄哭泣。
　　
　　放学。回家的人行道上，只有Ayano一个人落寞的身影，脚下的枫叶被她踩的沙沙作响。天很蓝，但是没有她在学长旁边感受到的那样蓝。眼泪还是不争气落下了，Ayano几乎是哭得走不动路。再一次听到别人的声音是之后的事情。
　　“你还好吗，同学？”
　　和当时自己与学长见面的情况相似却又不相同。Ayano沉默了，一时间气氛寂静。
　　“我没事，谢谢。”片刻后，Ayano站起身子，看向对方。和自己很像，一样的黑色眼睛，还有黑色头发，甚至气质都差不多，Ayano一瞬间在怀疑她是不是有个双胞胎哥哥或者弟弟之类的。不敢再过多停留，Ayano立刻转头匆忙离开了。太尴尬了，当时也是这样的吗？
　　两个人的下一次见面很快。
　　“嘿，同学，又是你啊。”
　　还是那条路，那少年从身后窜出来，给Ayano吓了一大跳。对方看到她的反应不好意思了起来：“唔抱歉，吓到你了吗？”
　　明明显而易见。Ayano没看他一眼，目光落在道路两侧的自行车停车位上。
　　“我叫Ayato，是你隔壁班的。”
　　“……是吗。”Ayano沉默了半晌才开口。出于礼貌，她也回答了自己名字：“我叫Ayano。”然后两个人都一愣。
　　好像的名字。
　　可能是冥冥中的缘分吧。同级又顺路，名字相差一点点而已，说不准是世界上的另一个自己呢。两个人后来的路程里都是沉默，没人说话。
　　“那么明天见啦。”Ayato轻轻挥了挥手。Ayano倒不屑，谁要和你见面。明明我们又不熟，为什么非要一起回家？见他拐进了小巷里，Ayano加快了脚步，她可一点也不想在这里停留。
　　
　　“SENPAI！！！”
　　Ayano猛地坐起身子，擦了擦额头的汗。她又做和学长有关的噩梦了。自从被学长拒绝以来她就不停在做噩梦，每一个都几乎可以将她窒息。Ayano把自己蜷缩成小小的一团，小声哭泣着。从来没有一个人可以让她这么痛苦过。
　　理所当然的，Ayano是红着眼来学校的，自然也被Ayato注意到了。午饭时间，Ayano再一次被Ayato堵在了门口。
　　“……请你让开，谢谢。”Ayano尽量保持着客气的语气，她不想在那么多人面前出丑，那样辛辛苦苦攒起来的声誉会一下子就掉光。对方却是一副不以为然的样子：“我就是想问你点事情，别着急。”
　　“不好意思我不回答。”
　　“我还没问你呢。”
　　“我都说了，我、不、回、答。”Ayano一字一顿，她努力压抑着怒火，可是对方却似乎是要让烈焰滔天，仅轻轻勾了勾嘴角，开口说：“Ayano同学，你未免太急性子了吧？又不占用你太多时间，你现在反抗反而是在浪费我们两个的时间。”
　　“滚。”她的眼神尖锐，像是当年她看着情敌那样。Ayato笑得眼睛眯成了两条缝，摆了摆手扬长而去。Ayano在心底咒骂道：神经病。
　　
　　出了点意外。
　　莫名其妙幻觉袭来，Ayano有些喘不过气。
　　但是现在还在学校——
　　她有些喘不上气，闭上眼睛脑子里又全是一团乱麻。她站起身，有些摇摇晃晃。
　　不行！这是不可以的……
　　眼泪一滴接一滴地掉，Ayano完全控制不住自己。还好周围没人，她开始一点一点小声抽噎着。泪水模糊了视线和记忆，听见有人叫她的时候她下意识以为是那个人，转过身就扑进对方怀抱里。对方的身子明显直了一下，然后小心翼翼地将她怀住。Ayano竟然在这种情况下睡着了，再醒过来已经是清洁时间。身上盖着的外套闻起来有淡淡的薄荷气味。会是谁的呢？
　　“嗨，Ayano。”Ayato不知何时坐到了Ayano的旁边，把她吓了一跳。片刻后，她明白了所有发生的事情，刚才还在手中的外套立刻就被丢还给人家，慌乱地站起来想快速消失。但是Ayato哪里能这么轻易让Ayano走掉呢？
　　“Ayano同学！”Ayato大喊，随后声音又小了下来，大概是想起天台会有其他人吧，“你连句谢谢都不说吗？”Ayano迅速红了耳根，支支吾吾半天来一句：“……谢谢了。”然后迅速逃开了。
　　从学校天台一路狂奔到大门，Ayano感觉有些疲惫。她从来没有比这个时候感到更加羞耻，因为如果是那样的话，自己是不是把他当成学长了？Ayano立刻摇摇头劝自己少想乱七八糟的事情，快步走出校门。她希望不要再遇到Ayato。
　　
　　今天走得很快，路上没碰到那个烦人的家伙，Ayano的心情立刻好了不少。抬头看向枫叶的时候又一阵眩晕，大脑里立刻拉起铃铛。
　　别在这里晕倒！！
　　明明还有几步路就到家了，但是Ayano一步也走不了。眼前天旋地转地板软绵绵，扑通一声，她好像感觉自己摔倒在地上，因为小腿被沥青路面擦得很疼。
　　当她眼前终于清晰起来，发现自己躺在路灯下面的一条长椅上，周围没人。Ayano看着渐渐黑下去的天空心一绞，不顾还有些晕乎的脑袋站起身子来回了家。
　　
　　后来洗完澡，Ayano检查了一下自己的包，发现书里夹着一张纸条。
　　“我觉得你应该去看医生，这样下去不行。”背面是写纸条那个人的署名：“Ayato”。
　　神经病，用得着你来管？Ayano翻了个白眼，把纸条扔进了垃圾桶里。
　　
　　Ayato躺在床上，思考着今天发生的事。
　　怎么会这么巧合呢，一天之内碰到两次接近相同的情况。他看着书架发呆，脑子里全是今天母亲说的话。
　　“莫名其妙晕倒的话，不是身体出问题了就是精神有问题，最好是去看一下医生。”
　　所以他给Ayano写了纸条。但是她不会听取自己的建议吧，Ayato苦笑着。
　　她那么讨厌我，怎么可能会呢？
　　
　　
　　Ayato最后一次看见Ayano，是深秋的末尾。
　　他倒没有再去主动找Ayano，只是悄悄跟着她，以防她出现意外情况。和之前一样。只是最近都没有，这让他稍微放轻松了一些。刚转过头的刹那，他立刻就听见急促的脚步声。回过头来Ayano已经不见了。
　　她还能跑去哪里呢。
　　Ayato按照自己的猜测和脚步声的方向，以最快的速度冲向了天台。迅速搜索了一遍之后，Ayato走向一台风扇机后面。
　　“你在这里。”
　　“你跟踪我，是吗？”
　　Ayato明显愣住了。片刻，他垂下眼眸，点点头：“是的，我是在跟踪你。不然每一次你晕倒过去我都不会那么快到场。”Ayano沉默着没说话，她没转过身来，似乎在做什么盘算一般。
　　随后她开口，问为什么。
　　Ayato笑了。和你当时对那个学长的态度是一样的啊。说完之后，他才意识到好像不太对，迅速道了歉：“对不起，我——”
　　“那就到此为止吧。”Ayano的语气冰冷。
　　“什么，你——”
　　没来得及反应，Ayano迅速攀上栏杆然后迅速跳了下去。Ayato终于回过神来的时候，面前只剩下了一双鞋子。
　　碰！重物坠地的声音。
　　
　　警察到场的时候询问有没有目击她跳楼的人，人们左顾右盼，没有一个人开口。在警察将要切换到下一个话题的时候，Ayato颤颤巍巍开了口。
　　“我。我是那个目击者。”
　　
　　“Ayato？”
　　“啊…？”
　　Raibaru的手在Ayato面前晃了晃，片刻后他回过神来，先是向对方道歉：“……抱歉，刚才走神了。”Raibaru摆手说没事，告诉他自己有事要先走了。两个人匆忙告别之后，只剩下Ayato一个人发着呆。
　　窗外又是枫叶飘落，新一年的秋天。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>镜</title>
        <link>http://localhost:1313/p/%E9%95%9C/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:45:44 +0800</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/p/%E9%95%9C/</guid>
        <description>&lt;p&gt;#1&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最初那只是一场梦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano听见她身侧的人柔声地呼唤着自己作“妹妹”。可是她哪来的哥哥啊？妈妈明确告诉过她她是家里的唯一一个孩子，所以她对对方的呼喊没有半点反应，醒过来之后，她只当成是一切莫名其妙的梦，并没太在意。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;过了几天，Ayano才觉得不对劲的。她每一次做梦，每一次都会见到“哥哥”，甚至她眯上眼睛片刻的小憩，她也能看到他在那里对着自己微笑。
“你是谁？”她问。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对方叹了口气：“我是哥哥啊，妹妹，我不是说过很多回了吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano没想到能收到他的答复，她一开始还想着，既然是梦，应该她连他张嘴说话的那刻都见不到。她平静的脸上终于有了份惊讶，那人只是凑近她耳边，说话的语气严肃：“上课别走神。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嗯？”Ayano环顾四周，才意识到其实现在她在课堂上，还好老师没发现有什么异常，连她刚才睡了一会都没注意。她打了个哈欠，轻轻晃了晃脑袋，稍微提起点精神听课。准时准点下课之后，Ayano快速站起身按着熟悉的路钱到校门口等人，一直到有个男孩出来，她才缓慢地跟着对方的脚步离开。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;男孩名叫Taro Yamada，是高她一级的学长。那天他给她的温暖笑容她始终难以忘怀，从那刻开始，她便几乎寸步不离在他身后。看着他回到家，Ayano才转身朝家走去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;上楼，Ayano对着走道尽头的镜子发呆。慌神之际她抬眸，白衬衫在眼前出现。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“妹妹？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“啊？！”Ayano被吓了一跳，对方笑着看着她向后退。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这不是梦。她咽下一口口水。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她刚才透过镜子看见了自己的哥哥。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;#2&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哈？”开玩笑吧？Ayano眨了眨眼，她也没有什么精神疾病啊？除了她们家世代遗传的那个之外也就再没别的了啊？她思绪有些混乱，慌张中回头又看见他歪着头，脸上挂着的笑容一点不减。她又向后退去，撞到了木桌发出咚的一声。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他咯咯笑，声音听得Ayano厌烦，她忍不住朝他怒吼：“不是你神经病吧，还是鬼啊，阴魂不散的Ayato Aishi！！！”她喊完这句话之后沉默了，她刚才是下意识喊出对方名字来了吗？可她分明就不知道。慌乱间对方凑近，他伸手去碰她的脸，却在要碰到的那一刻放回手，随即叹气。
“你其实还是承认了我的存在，妹妹，要我庆祝吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你给我滚。”Ayano看着他的眼睛充斥着愤怒的神情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“好哦。”Ayato应着，“但如果你需要我，我会在。”说完，他在Ayano眨眼的一秒内滑失了。只留下Ayano一个人站在走道上骂他神经病，她才不需要像他这样性格莫名其妙的哥哥。Ayano这样想着，回到房间对着软木板上字长的照片发呆。她太想得到Senpai的爱了，但又不知道从何下手。他俩还尚未完全认识，如何开口都是个问题，Ayano回到床上躺下，长长地叹出一口气。她喃喃着什么，打了个哈欠，决定先小睡一会。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;当然，Ayato又出现了，两个人这次是在教室里，Ayano坐在她的位置上，而Ayato慵懒地靠着讲台，对着Ayano怨恨的目光摇了摇头，伸了个懒腰。俩人就这样对视着，没有讲任何一句话。无聊透顶的沉默，Ayato开始在这间不算宽阔的教室是四处走动，不停地转圈，再转圈。最后，他在Ayano的座位面前停下。Ayano抬眸看他一眼，还是沉默。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你真的打算什么也不说吗？天快亮了诶。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato的语气几乎是乞求一般的。Ayano片刻后站起身，与弯腰撑着桌子的Ayato平视。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你能不能别在我梦里这么频繁出现。”她已经有点累了，因为有关于Ayato的梦她几乎都能控制，而那真的很累人——清醒梦的弊端。Ayato装出一副很可怜的表情：“但是，如果我不在梦里见你，那我就没机会了…我还不能看看自己的妹妹嘛？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…别拿这种表情对我，恶心。”Ayano后退，把头撇开，Ayato趁机做了个鬼脸，她的眉头皱得更深。
“那你也别用这种表情看我，我会担心你。”Ayato向前，用手指揉了揉Ayano的眉心，“从我今晚见到你开始你就皱着眉头，怎么了，什么在困扰你？”Ayano视线落到地面上，任着Ayato揉展开她的眉心。Ayato见她不说话，语气稍微放严肃了点。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“别志了我和你现在的状态，我知道你在想什么。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;接着，他的脸贴近她的脸。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你喜欢Taro Yamada，而你同时在担心他不喜欢你。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano被身旁闹钟吵醒，她的头痛得快要裂开。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一不小心睡到了第二天早上…尴尬了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;#3&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;呃，但好巧不巧的是，还真给Ayato说中了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano脑袋疼得根本爬不起来，她在心底暗骂了几句Ayato，随后努力侧身等到拿到放在床边的手机，向老师打了个电话请假。通话结束后她仰躺在床上发出咆哮声，感到终于好了一点之后她坐起来望向天花板。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“妹妹，需要帮忙吗？”Ayato的声音响起在Ayano耳边。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嗯？！…Ayato你出现的时候能不能不要这么突然，吓死我了拜托。”Ayano白了他一眼，又倒在床上。Ayato乐得眯起了眼，也随着她躺到床上，有意无意地玩弄着她的头发。她抓住他的手往旁边甩开，向里挪了一点，Ayato也往她的方向动。两人无声争执着，到Ayano已经完全退到墙角。Ayato眨了眨眼，忽然坐起来俯视她。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“不逗你啦。所以你需要我帮你什么吗？”Ayato问，但Ayano还没回得他就接着自己的话说。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;…Taro那事需要吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano愣了一下，随后点头。Ayato贴近了一些，压低了声音：“可以靠近一点吗，我怕你听不清。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“不行。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“求你了好吗，妹妹～？”Ayato的表情又委屈了起来，企图再靠近Ayano一点。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…说了不行就是不行。”Ayano坐起来推开他，两个人之间保持着相对的安全距离，“最近就只能这么近。”但体感起来两个人中间还能再塞两个人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;和他想象的不太一样。Ayato收敛起可怜巴巴的脸，凝视着妹妹，Ayano也做相同的动作。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;又是一阵沉默。Ayano刚想问他到底说不说，他就开口了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“对…对不起！“她急忙道歉，抬头却发现正是Taro。他先是微微怔住了一下，然后浅浅笑着问她怎么在这。Ayano支支吾吾，快速后退几步，将手中包装精致的书籍递给Taro，头扭向一边：“这…这是给你的senpai…谢谢你上次扶我起来……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro把包装袋拆开，表情异常惊喜。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你怎么知道我一直想要这本书的第二册？！太感谢你了Yan-chan！我会好好收着的！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“啊&amp;hellip;不&amp;hellip;不用谢&amp;hellip;嘿嘿&amp;hellip;&amp;hellip;”Ayano低下头害羞傻笑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;等Taro走之后，Ayano立刻用手捂住脸小声尖叫起来。没想到居然奏效了，Taro还叫了她昵称，她简直幸福得要炸开。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato倚靠在教室门框上，故意高声叹了口气：“看来有些人现在很激动呢～”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano：闭嘴，现在没你事！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato：但主意是我出的诶？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano：…少管！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;#4&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在Ayato的聪明才智下，Ayano和Taro的感情进程很快。她终于可以各正言顺地走在Taro身边，和他一起走路回家。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你看起来是真的很开心。”Ayato自然地坐在Ayano的床上，对着推门进入房间的Ayano道。Ayano语气很轻快，可能因为心情很好：“不然呢～？你要是有喜欢的人，你们之间一步步亲密，难道你还能不开心？”Ayato沉默，看着她在自己面前晃悠，还念念有词。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“明天要送Senpai什么好呢……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;叹息。Ayato抬眸，张了张口，最后低下头去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…那你喜欢的人，你着着他和别人之间一步步亲密，你会开心吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嗯？”Ayano停下动作转头看他，确认性地问了一遍，因为她没听清他在说什么，“你说什么，Ayato？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他叹了口气，沉默了一下。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这其实是他应得的，所以也没必要遗憾，更何况帮她还是他自己的主意。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“没什么妹妹，你想多了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano望着他的眼神带着狐疑，他分明就是在藏着什么，但Ayano这一次不知道。她只能先应着好吧，又接着思考明天和Taro的下一步去了。Ayato默不作声，向后仰倒在床上，再次长长地叹气。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano无视，等到她意识到哥哥没讲话的时候再去看，却发现他已经消失。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他今天怎么走那么早？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;烦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato蹲坐在黑暗中发呆。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Senpai～～～”Ayano笑嘻嘻地从樱花树背后出现，“我真的喜欢你很久很久啦，所以……请和我交往，拜托——”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro对着她笑嘻嘻的表情眯起眼：“我当然会接受啊，笨蛋。”Ayano欣喜若狂，紧紧地拥住了Taro，飞舞的樱花和盛开的红石蒜映衬着二人的笑颜。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano的心脏忽然不知为何作痛，但她只当是自己太激动了而已，因为同时她也在流泪。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Yan-chan？怎么哭了啊……”他拍拍她的头安慰她，她却哭得更凶。情感如洪水一样向她而来，她停不下眼泪。两人就一直这样抱着，直到有老师来把他们赶走，他们才分开彼此。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回到家，Ayano发现Ayato直直地站在客厅里看着她，她看不懂他眼里含着的感情所以她皱眉，走近他之后发现他的眼圈也是红的，甚至和自己不相上下。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano欲要说话，先被Ayato打断了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“恭喜你，妹妹。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他只说了这句话，随后什么都没再说了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro Yamada与此同时发现了一些秘密。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;#5&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano直到下一周才再见到Ayato。他的精神状态看起来好了很多，和之前大差不差。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“要是我有自己的身体的话我早帮你干翻Taro这小子了，他别想着天天看书了行不行。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你也别这样说他了Ayato……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano在抱怨之后又为Taro辩解的行为让Ayato有些不爽，他烦躁地敲了敲Ayano房间电脑桌的桌面，坐在椅子上用椅子转圈。两个人陷入漫长的沉默。紧接着，Ayato呼出一口气。“知道吗，妹妹？”Ayato突然起身，接近她的方位，“有句话是这样说的：‘世间的任何事物，追求时候的兴致后要比享用时候的兴致浓烈。’“他伸手掐住她的下巴，将她的脸正对着自己，目光温柔又留恋。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“所以请逃吧，我的妹妹。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano没懂他的意思，但实在是被抓得生疼。Ayato没放手，将她耳朵拉近，低声继续说道。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我在想什么你应该很清楚。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…啊？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano回过神，发现自己正躺在床上，手还放在脖颈的位置，仅是稍微松了力。Ayato没有出现在她身边，从始至终只有她一人在演独角戏。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哥哥？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;没有回应。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro觉得Ayano最近很不对劲，她看起来没有之前和自己刚刚在一起的时候那样兴奋了。可能是新鲜感过了，平淡枯燥的生活——和之前一样——所以她不开心。但是当他想知道具体原因的时候Ayano总是摆摆手拒绝，无力地对着他笑之后又表情忧郁地转过头去。他偶尔之间，听见她的喃喃。她在说“哥哥”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她的哥哥。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他又不是不认识，甚至他们还交涉过。如果不是他那天晚上，悄悄跟着她回家，也许他们也不会知道他女朋友的这个秘密——她的身体里藏着另一个男的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro第二天晚上就踏入了Ayano家，小心地寻找到Ayano的房间进入。他前脚刚进来，后脚灯就亮了，开灯的那人挑了挑眉，语气冷漠。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“脚步声太明显了，Taro Yamada.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano蜷缩在床上，神色无助。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那天之后，Ayato就彻底消失不见，无论她怎么呼喊，甚至对着镜子照半天，也没有他任何的身影。他怎么可以只留下那样一句轻飘飘的话，然后就再也不见了呢。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其实Ayano从始至终都想不到事情会变成现在这样的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对，她对她哥哥的情感就是那样而已——至少她认为是。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可是他最后那流连的目光她怎么忘不掉呢？为什么她忘不掉哥哥对她的每一份好，即使他从一开始就是只是个被自己藏在心态的，并不存在的哥哥。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro真的没有她认为的那么好。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她再也找不出第二个他。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano翻手机想给人发消息，恍然间看见手机相册里有个视频。好奇心驱使下，她点开，画面是全黑的，但声音却录得一清二楚。是Taro和…她的对话？听着自己的语气，她终于意识到实际上这是Ayato和Taro的对话。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“时间有限，长话短说吧。你要问什么就快问。”Ayato道。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;沉默。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你是谁？”Taro问他，语气急促。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;又安静了片刻。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“&amp;hellip;我是她的哥哥，Ayato Aishi.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“甜心，你最近是不是真的心情不太好啊，怎么郁郁寡欢的？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;面对Taro的提问，Ayano这一次只选择了沉默。她今天表情几乎一直是紧绷着的，状态实在太过反常。Taro停下脚步拉住她，扶着她的身子又问了一遍。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“到底怎么啦，在生我的气吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano还是没说话。半晌，她终于打破这沉寂，说话的声音如同Taro那天晚上听到的一样冷淡：“……我在生哥哥的气。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哥哥？你还有个哥哥？”Taro故作假惺惺地问。Ayano没给他留面子，毫不留情地将他的谎言拆穿：“别演了，你明明就认识。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro看着她，她也看着他。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;之后他妥协地点了点头。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“……是，我认识。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano低下头咬唇，接着问他，但她这一次听起来像是在乞求他别告诉她是真的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“那你……杀了他吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你要在极其有限的时间里把我杀掉吗，谁给你的底气，Taro?”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato笑着，凝视着Taro愤怒的脸，一副心不在焉的模样。他在房间里走来走去，木地板被踩得咚咚作响，他随即停下，正视着Taro。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“有时候我觉得你配不上她，她已经不止一次告诉我你爱书胜过爱她了……你这样的人不值得她去爱。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro被Ayato的话气得咬牙切齿，冲上前就是掐住他的喉咙。Ayato的表情依旧淡然，他抓住Taro的手，警告他道：“别忘了我和你的女朋友拥有同一个身体。”Taro听了之后虽然是立刻放开了他，但也用力地将他甩到了床上。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“一看来不得己，只能这么做了……”Taro掏出口袋里的一小瓶药剂，“希望会有用。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;苦涩的液体大部分顺着喉道的自然结构淌进了Ayato体内。剧烈的困意袭来，他强撑着眼，脸上的笑意依旧在那里。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哼哼，要是她知道你不惜代价……就为了把我杀掉，她会怎么想呢……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你给我闭嘴。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato轻轻笑着。片刻后又开口：“……能答应我一件事吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他的声音已经极其微弱，Taro必须靠近他才能听清。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他说：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“要是让我看见她受伤我他妈诅咒你一次。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano的刀抵着Taro的脖颈，她对他的沉默感到失望和震惊。他已经默认了答案，而她不愿相信。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…你为什么……为什么要……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano的情绪完全崩渍了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;刀尖向Taro刺去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“别动，把刀放下！!”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano回头，对着黑色枪口笑得灿烂。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她早该知道Ayato 那句话什么意思的。他的动机和心思从一开始就很明显。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可是她现在才意识到会不会太晚了点？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano叹息，抬头望向天空。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>与梦</title>
        <link>http://localhost:1313/p/%E4%B8%8E%E6%A2%A6/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:44:56 +0800</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/p/%E4%B8%8E%E6%A2%A6/</guid>
        <description>&lt;p&gt;　※ooc+短+捏造，我流两个人，有其他人且含微量aomi cb向
　　非骨科，微青春疼痛文学&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Summary：我以为那是梦，因为梦不会成真。
　　
　　Ayato做了一个梦。
　　樱花树下，他向自己爱的人表白，但对方沉默了一瞬，说：“不…不行……不是你的问题，只是我个人……对不起。”他看着那个人离开，而自己双眼早已模糊，醒过来的时候他只在不停地流泪。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“Ayato,你今天不太对劲啊，出了什么事？”Megami在Ayato面前将手挥挥，又问了一遍，“Ayato？没问题吧？”
　　Ayato头动了一下，随后目光又转移向别处，他不知道怎么回答Mgami这个问题，他不是完全有事，但心情确实说不上愉快。他只能选择沉默着摩挲已经空掉的咖啡杯，看着室内蓝灰色的装潢发呆，Megami见他不打算回答的样子叹了口气，直接不留情面地拉走Ayato手中的杯子。手间一空的感觉让Ayato顿了半秒，视线终于落在Megami那双淡蓝色的晖子里。
　　说吧，比憋在心里难受好。
　　“我…我是做了个梦来着的。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“那么就是这样了。”Ayato说完，接过Aoi递来的咖啡道了声谢。Aoi转过身边走边说：“你是不是喜欢谁啊，比如说——”她拉长了音，将焦糖玛奇朵的泡沫拉高，而后在恰好的位置停下，同时开口。
　　“Ayano Aishi.”
　　Ayato的心跳漏了一拍，他点了点头，应着“还得是Aoi-san，料事如神”。对，他喜欢Ayano但到现在还没和她表明心意。换句话说，他在等。Aoi打了个哈欠，慵懒地靠在柜台上。三个人之间安静了一会，只有店里的音响播放着古典乐。片刻，Ayato从椅子上站起身。
　　“钱我塞杯垫底下了，谢谢你们的款待。”
　　他快速离开了，推门的时候头顶上铃铛声音清脆。
　　Ayato 看着天空悠闲舒展着的云，脑海却是Aoi刚刚一针见血的话语。事实上这件事除了Ayano之外其他人都略知一二，完全知情的就功他告白，Ayato此时就用“不合适，时间不合适”去携搪塞。“喜欢”这个词太泛滥，无论谁都可以说出口，他不敢这样轻易把这两个字就这样说出来。他怕她以为自己在开玩笑。
　　明明喝了咖啡却依然感到有些倦意。Ayato低头，不留神间撞到了人。
　　“对不起……”
　　他向退开来，看清对方脸后一愣。
　　——靠，她怎么在这里啊。Ayato的思绪瞬间被打乱，他慌张到视线飘忽，内心总有特别尴尬的感觉。Ayano注视着他不对的眼神，感到奇怪：“…Ayato，你怎么了？”Ayato挠挠头，有点不好意思，下一秒他问，“Yan-Chan好巧啊，你怎么也在这里啊？”
　　Ayano还是觉得不对，但什么都没说，回答Ayato的问题：出来晃晃，准备回家了。既然碰见了，那就一起吧。Ayato面对她的突然邀请再是怔住半晌，然后他答。
　　“行啊，为什么不呢？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　今天电车上的氛围格外沉默。Ayano不说话，Ayato也就觉得没什么好说的，电车里其他乘客不是刷手机就是听音乐，偶尔有那么一两句低声的悄悄话，其他时候几乎没什么声音。Ayato望着电车窗外的风景，感到肩上的重量后他转头一看，随后呆住。
　　Ayano整个人正放松地靠在Ayato肩上，看起来是睡着了。车内相对太安静，这是很正常的事情。Ayato却不自主慌乱起来，在这节短窄的车厢里他剧烈的心跳声清晰可闻。他试着呼唤Ayano，语气柔和。
　　“Ayano……？”
　　没有回应，真的睡了。Ayato努力平静自己的心，调整了一下自己的位置让Ayano稍微能睡得舒服些，之后便一直看着她的睡颜轻轻微笑。他莫名有种想亲她一口的冲动——现在还不行。他克制住了欲望，却仍然平不下自己燥动的心。
　　到站。Ayano醒来揉了揉眼睛，见到Ayato一直笑着盯着自己，忽觉脸上一阵燥热，说话支支吾吾：“怎…怎么了吗？”Ayato摇了摇头，向她说：“走吧，该下车了。”
　　出了车站，两个人还需要再走一段路才到各自的家。气氛比在车上还要古怪和沉默。
　　“Ayato……”Ayano终于说话了，“今天在车上麻烦你了，谢谢，”Ayato一边回答着不用谢一边又想着别的事情。他们在Ayano家门前停下，两个人简单告别后就分手了。只留Ayato一个人站在原地。刚才他一直在想Ayano之前已经和自己提过的事情：她一直有个喜欢的人，和他们一个认识的学长Taro性格相似。他不知道Ayano说的话是真是假，也有可能她喜欢的就是Taro但她故意这样说而已——因为她眼里的光亮可从来不假。
　　算了吧Ayato。他叹了口气。
　　想那么多干嘛？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　关于告白，Ayato 其实没有任何头绪。反正他肯定会在那棵老樱花树下告白——主要是那里本来就很漂亮，抛开那传说不提，这是事实啊。电车那事之后，他有想着马上就表白的，但总是跑去找别人，像有意躲着自己。今天他像往常一样等Ayano出教室门，但差不多3分钟过去了他也没见到她出来，转头往教室里一看，人不知道什么时便不见了。
　　她可能先走了但没说。Ayato刚开始是这样想的，到了校门口，他也确实证实了自己的想法：Ayano确实先离开了。但并没回家。
　　“给你。”他听见Taro的声音，亲眼见到他把花递给Ayano.Ayano的表情满是惊喜和感激，可Ayato这一次只看见Ayano的口型在说“谢谢”。他脑子先是一片空白，抑制不住地颤抖着，眼泪哗啦啦往下掉。
　　她是接受了他的告白吗？还是什么？
　　Ayato低下头回避Ayano和Taro的视线，快步从校门口走出去，经过Ayano身边的时候他说：“祝你们有情人长长久久。”便再没了后续。Ayano表情明显惊讶，急忙伸手想拉住他解释却抓空了，只看着他的背影不知所措。
　　他早就知道的，一切已经被注定。他注定不会是Ayano身边的人。
　　Ayato仰躺在床上，试图让自己不要去想刚才的事情，但是那太刺眼了，闭上眼就是那画面。他听见外面有人敲门，吵得他烦。
　　“谁啊。”催促之下他还是下了床拖着脚步去开门。把门打开后，对方立刻挤了进来，不留给Ayato任何机会关上门。Ayato看她，问道：“你干嘛。”Ayano还抱着那束花，下一刻她把花塞进Ayato的杯里，沉重地叹了口气：“你误会我和Senpai了…这花是我托他买的，其实要送给你的啦。然后是……”
　　Ayano话还没说完，Ayato已经把她抱住了。事发有些突然，Ayano好一会才反应过来。紧接着她就把Ayato本来要说的话抢了，Ayato刚听见的时候以为是假的。
　　于是他问，这不是梦，对吧？
　　得到肯定回答后他又哭了，声音发抖却语气坚定。
　　“我也喜欢你。”&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>与你</title>
        <link>http://localhost:1313/p/%E4%B8%8E%E4%BD%A0/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:40:28 +0800</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/p/%E4%B8%8E%E4%BD%A0/</guid>
        <description>&lt;p&gt;　※ooc+短+捏造，骨科，有Aishi病但是看起来不像是有
　　一大堆口嗨的短打集合体。。
　　Summary:With you, forever won’t be too long.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（1）起床气
　　Ayano 平常起床其实很少有起床气的，除非是没睡够
　　比和今天早上吧，她从床上爬起来就一直坐着，可能是昨晚思考学长的问题太久了，今早起来后胶袋一直困困的想睡觉，但今天不是周末。
　　想到这里，Ayano有些心烦意乱，随机地往还在旁边大睡的Ayato身上来了几拳。Ayato就这样醒了。他揉眼睛坐起来看见Ayano的表情明显生气，便着了个大概。但他什么也没说，轻轻拍了拍妹的头就下床了，对于Ayano更幽怨的眼神选择了无视。
　　基本上那一个早上Ayano都没理Ayato一点。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（2）抱抱-①
　　这是Ayano和Ayato小一些时候的事情。
　　Ayano 那时候还在上幼儿园，有时候有什么课后活动放学就比较晚。但她回家的第一件事基本上都是直奔厨房，不是因为饭菜，而是正在给Ryoba打下手的Ayato。见到自己哥哥，不管他在干什么，总是先抱住蹭他。今天Ayato身上的衣服有一点淡淡的小苍兰气味，Ayano特别喜欢，把脸埋在他后背，然后说：“哥哥身上香香的。”
　　Ryoba侧过头，看见这一幕的时候笑了，对着Ayato调说：“Ayato，Ayano好像很黏你的样子哦？”
　　“什……”Ayato悄悄红了脸，正在洗菜的手停了下来回头看Ayano笑嘻嘻的目光不禁又移开，轻轻拍了拍她怀住自己的手，“Ayano，你先自己去玩好不好？”
　　Ayano乖巧地点头松开，又走回客厅去了。Ayato这才转回头来接着洗菜，但他的心思已经完全不在这上面了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（3）抱抱-②
　　“Ayano，今天是不开心吗，怎么不说话？”
　　“没啊。”Ayano快速否认，依然低着头沉默。气氛有些古怪微妙，Ayato看着Ayano异常紧绷的表情就是觉得不对，他停下脚步拉住Ayano把她抱住，这让Ayano明显愣了一下。只听见Ayato在她耳边轻轻说道：“妹妹，哥哥在这里陪着你，实在有什么不能说的我也不强求，我只是想看你开心点。“Ayano依然沉默，只是也抱住了他，把头搭在他肩上，半响，Ayano才说些话，有些唤咽：“…哥，我只是单纯…单纯有点不太开心而已…但真的什么都没有……”
　　Ayato拍了拍她的后背，温温柔柔的。此刻二人无言。
　　（4）围巾
　　有时候 Ayato和Ayano出门，两个人会围同一条围巾，这主要是Ayato单方面的意愿。
　　但Ayano其实是怕冷的。所以她既使再不愿意也只能顺着他，不然她大概会被冷死。
　　后来Ayano自己花钱买了条新的，这种情况基本就没再发生了。Ayato内心其实有些难过，因为这就意味着Ayano不会像以前一样抓着他的手臂缩在他肩上发抖——那个很可爱啊喂！
　　感恩节，Ayato要上街去买做饼干的材料，他问Ayano要不要陪他去。一阵脚步声后，Ayano走到他旁边，很自然地挽住他的手臂，说：“还是哥哥的围巾舒服一点。”
　　Ayato:我要哭了。
　　（5）派对
　　有些时候，Osana几个人会邀请Ayato和Ayano-块去参加社交派对，Ayato肯定是拒绝的，但他妹可不是，因为Taro会去，所以她就会去——连锁反应，Ayato最后还是和Ayano一块去了。
　　人太多了。Ayato刚到的时候就想着，目光却始终没有离开过Ayano半分，有几个女生走过来向他搭讪他也只是冷漠地回应。Ayano当然注意到自己哥哥像跟踪狂一样的视线，回过头无意地看着他：“哥…别像个跟踪狂一样啊我说。”
　　“那可不行，”Ayato拉了拉Ayano松垮垮的肩带，“我的妹妹只能由我保护。”
　　Ayano:…哦。
　　半天，Ayano总算是钻到了Ayato不在的空子四处走动着着，忽然有人拍了一下她的肩，转头一看，是Mido. Ayano还在想他为什么也在，对方先开口：“甜心，你今天穿得很漂亮哦~”Ayano表情有些僵硬地道了声“谢谢”就扭过头去想走，但Mido把她的手拉住了。
　　“不喝杯酒再走吗？”他晃了晃手中的红酒杯，进过去给Ayano，Ayano看着他，有些怀疑地接过，对着里面的红酒看了半天，觉得信任他好像没什么，正欲喝下之时手中突然一空，她反应回来的时候目光所见是身侧不断变化的景物和Ayato的背影。她眨了眨眼，听见哥哥时不时飘过来的抱怨：“你怎么也不知道保护自己……我真服了他了趋我不在就作妖……”
　　哦。她终于对刚才的事有点印象了：Ayato突然出现抢走了她的酒杯把酒泼到了Mido的身上，之后拉着她光速跑路。
　　“哥你干嘛那样做啊？”
　　Ayato停下了脚步，回头啧了一声，看着Ayano的表情有些生气：“他他妈的在里面下药被我看见了，我不可能不管。”Ayano短促地“啊”了一声，然后就没再说话了。
　　此时的Mido：哪来的毛头小子坏老子好事。
　　（6）晕倒
　　出门的时候Ayato其实没感觉Ayano有什么异常——至少看起来是这样的。
　　但到了地方Ayano就开始不太对劲，Ayato问她是不是不舒服她也只是摆摆手，什么也不和他说。Ayato 只好无奈应着，转过身去忙别的。
　　——意外就是这时候发生的。Ayano脚步忽然有些趔趄，她想开口叫Ayato，可是已经一句话也说不出了。Ayato听见其他人的尖叫后回过头来，然后他看见Ayano倒连Bodo怀里皱着眉，立刻放下手中的事情三步并作两步向她而来。
　　“让开！!”他喊了一声，把Ayano从Budo怀中接过。看着Ayano的反应Ayato迅速地从口袋里翻出之前Ryoba给他“以防万一”的糖拆开包装塞进Ayano嘴里，担忧地望着她发白的唇。他语气是责怪，却很温柔：“你容易低血糖你不知道吗妹妹，是不是什么都没吃就和我出来了？”Ayano糊糊地回应着，Ayato只是摸她的头发不语。
　　发生的后来，每一次出门前Ayato都要给Ayano抓一把糖宽进她的外套口袋里。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（7）生病
　　Ayano生了个病，发烧还挺严重的。打了点滴吃了药，Ayato帮她盖好被子，有些心疼：“你就别回学校了好好休息。”但Ayano强硬撑着坐起来，片刻之后因为手臂酸疼倒了下去。
　　“可是我班主任叫我回去……而且是马上。”
　　Ayano咳嗽着，说这句话的时候声音很虚弱Ayato听到这句话立刻有些生气，他喊着“谁啊，让她滚！!”
　　Reina:好像被谁骂了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（8）圣诞
　　平安夜，Ayato和Ayano两个人缩在暖炉里不动，主要是天气太冷了还下雪，Ayano把自己裹成一个球了都还能感受到寒意。
　　“妹你困了吗？”Ayato伸了个懒腰，转头去问已经几乎静止的Ayano。半晌，Ayano才开口说道：“…没啊，太冷了，我只能把自己缩起来避免我冷死。”说完她把头缩进羽绒服当中去，又一次不动了。
　　电视里放着有些无聊的电视剧，剧情正好播到下雪，男女主人公在雪地里拥抱，浪漫而美丽的画面。
　　“他们不冷吗？”Ayano问Ayato。
　　“抢在一起当然不会冷啦。”Ayato轻轻笑着往Ayano这边挪了挪，然后接着问她，“你要哥哥的抱抱吗？“Ayano明显嫌弃地往反方向移动，狠狠摇了摇头强烈抗拒着。Ayato明显有些失落但表示理解，又挪了回去。两个人就这样静坐了一会。Ayato把电视切台，看着幼儿频道的特别节目发呆。
　　“明天就是圣诞节了。”他突然来了这么一句。
　　Ayano轻轻点了点头，身子有些摇晃，看起来要睡着了。但她还是强撑着睁眼看了一眼她哥，迷糊间把脑子里想的话那样说了出去：“……今年圣诞老人会给什么礼物呢。”Ayato没说话，安静地看着妹妹打瞌睡。她也看着他，不过视线有些迷离。
　　等待回答太漫长了。Ayano眼皮在打架，终于还是支撑不住坐着睡着了，Ayato连叫好几声“妹妹”都没有反应，他才意识到她大概是睡着了。忍着寒冷从暖炉里出来，把坐着的Ayano打横抱起，因为冷，Ayano不自觉地缩了一下，缩进了Ayato的怀里——就和小时候一样。Ayato轻手轻脚回到房间，轻手轻脚地把她放到床上盖好被子，随后在Ayano额头上落下一吻。
　　今年的圣诞礼物是晚安吻。Ayato想。
　　明年也会是，一直都会是。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（9）新年
　　新的一年又将降临，Ayano家里喜气洋洋的。Ayano和Ryoba他们通了个电话提前说了快乐，又一直聊到Ayato叫她吃饭才恋恋不舍挂掉电话。
　　“妈妈打电话吗？”Ayato摆碗筷的同时抬头看了眼Ayano.她点头，转述Ryoba刚说完的话：“她让我和你说句新年快乐，然后她可能和爸爸晚点回来。”“好。”Ayato应对着Ayano笑，“那我开动咯——”Ayano看他，也跟着他喊，不过相对比较敷衍就是了。
　　饭后的活动其实比较元聊。Ayato打着哈欠节奏天国，Ayano在一旁着着，对那个拳王的关卡笑个不停。Ayato对着说唱关卡沉默了一会，转过头问Ayano要不要和他一块试一下这关，她感觉有诈于是拒绝了，他只是说了句“好吧”就转回头去换了个游戏玩。
　　跨年前的两分钟，Ayano被Ayato叫出房间，看他操作着角色走来走去，走到一个空旷的地方从背包栏里拿出烟花点着。他点燃的那一刹外面也同时炸起了烟花，Ayano被吓一跳，砰地弹起来。Ayato放下游戏机。看着自己妹妹的反应乐了。
　　“新年快乐，妹妹。”
　　Ayano回过神来，Ayato已经不知何时凑了过来，轻轻吻了一下Ayano的脸颊，Ayano嫌他烦给了他一拳把他推开，耳根倒是红了。
　　这只是他们两个人共度的又一个新年，他们还会有好多新年一起过。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
=======
        <title>内部消化就是好2.0</title>
        <link>http://localhost:1313/</link>
        <description>Recent content on 内部消化就是好2.0</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>zh-cn</language>
        <copyright>泠茵</copyright>
        <lastBuildDate>Tue, 15 Jul 2025 16:02:42 +0800</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
>>>>>>> 086f52270c861cd255929f2f16468d0cb5f090e6
        <title>离别</title>
        <link>http://localhost:1313/p/%E7%A6%BB%E5%88%AB/</link>
        <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:02:42 +0800</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/p/%E7%A6%BB%E5%88%AB/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※当然是另一篇。依旧ooc+短+捏造以及非骨。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你是要走了吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano看向Ayato依旧没什么变化的眉眼问他。他转身，露出一个俏皮又悲伤的表情，这只有在她这里才符合规则——相对性的。Ayano不说话，与他站在樱花树下的山坡前。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“很浪漫的地方，不是吗？他们说在这里表白都会成功。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“但你不能那么做。”Ayano冷冰冰对他。他低下头晃了晃脑袋嗤笑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我当然知道。不过，我想在这里与你告别。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato转身轻抚她的脸颊。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我本身就不属于这里，你也明白的，Aishi.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他探身，衔住Ayano柔软的唇。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;风起，吹动二人衣摆。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“世界消失之前，我们会再次见面。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano再睁眼，刚才轻柔的触感也已消失。落在她嘴唇上的，只有一片不知何时而来的樱花花瓣。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>初见</title>
        <link>http://localhost:1313/p/%E5%88%9D%E8%A7%81/</link>
        <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:12:13 +0800</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/p/%E5%88%9D%E8%A7%81/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※七周年贺文。必定的ooc+短+捏造，非骨。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那是一个4月份的傍晚。与往年相同的燥热天气，似乎没什么能挑的特别之处。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano像以往一样从教室走出去，懒散地拉着自己的单肩包。身旁的人，三三两两，成群结队，有说有笑。她只是从他们身侧一个人孤单地略过，一言不发，不过她也习惯了形单影只，就目前来看，似乎也没什么不好的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她向前一步，即将踏上楼梯的那一刻，听见有人喊她，声音温柔却又坚定。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Ayano Aishi.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她回头，耀眼的夕阳模糊她的视线。于清楚与模糊的边界，她看清有人站在回过头正对着的面前，微笑浅浅。强烈的熟悉感涌上她心头，Ayano望着与自身有几分相似的脸皱起了眉。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你是谁？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对方挑眉，轻声开口。空旷的走廊上回响明显。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我是与你相似又不同的存在，你灵魂缺失的一块。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我叫Ayato Aishi.”&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>归档</title>
        <link>http://localhost:1313/archives/</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/archives/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>关于</title>
        <link>http://localhost:1313/%E5%85%B3%E4%BA%8E/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/%E5%85%B3%E4%BA%8E/</guid>
        <description>&lt;p&gt;This is a test page for i18n support.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>其他链接</title>
        <link>http://localhost:1313/%E5%85%B6%E4%BB%96%E9%93%BE%E6%8E%A5/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/%E5%85%B6%E4%BB%96%E9%93%BE%E6%8E%A5/</guid>
<<<<<<< HEAD
        <description></description>
=======
        <description>&lt;p&gt;To use this feature, add &lt;code&gt;links&lt;/code&gt; section to frontmatter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;This page&amp;rsquo;s frontmatter:&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;div class=&#34;chroma&#34;&gt;
&lt;table class=&#34;lntable&#34;&gt;&lt;tr&gt;&lt;td class=&#34;lntd&#34;&gt;
&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code&gt;&lt;span class=&#34;lnt&#34;&gt;1
&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;lnt&#34;&gt;2
&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;lnt&#34;&gt;3
&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;lnt&#34;&gt;4
&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;lnt&#34;&gt;5
&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;lnt&#34;&gt;6
&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;lnt&#34;&gt;7
&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;lnt&#34;&gt;8
&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;lnt&#34;&gt;9
&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td class=&#34;lntd&#34;&gt;
&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-yaml&#34; data-lang=&#34;yaml&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;links&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;  &lt;/span&gt;- &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;title&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt; &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;l&#34;&gt;GitHub&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;    &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;description&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt; &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;l&#34;&gt;GitHub is the world&amp;#39;s largest software development platform.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;    &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;website&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt; &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;l&#34;&gt;https://github.com&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;    &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;image&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt; &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;l&#34;&gt;https://github.githubassets.com/images/modules/logos_page/GitHub-Mark.png&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;  &lt;/span&gt;- &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;title&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt; &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;l&#34;&gt;TypeScript&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;    &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;description&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt; &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;l&#34;&gt;TypeScript is a typed superset of JavaScript that compiles to plain JavaScript.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;    &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;website&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt; &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;l&#34;&gt;https://www.typescriptlang.org&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;    &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;image&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt; &lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;l&#34;&gt;ts-logo-128.jpg&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;w&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;code&gt;image&lt;/code&gt; field accepts both local and external images.&lt;/p&gt;
</description>
>>>>>>> 086f52270c861cd255929f2f16468d0cb5f090e6
        </item>
        <item>
        <title>搜索</title>
        <link>http://localhost:1313/search/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/search/</guid>
        <description></description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
