<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Posts on 内部消化就是好1.5</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/post/</link>
        <description>Recent content in Posts on 内部消化就是好1.5</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>zh-cn</language>
        <copyright>泠茵</copyright>
        <lastBuildDate>Sat, 24 Jan 2026 17:40:11 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://lmzzzzisnotavailable.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>流言</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%B5%81%E8%A8%80/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:40:11 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%B5%81%E8%A8%80/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造，太好了又是ooc的同人骨科。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato最近总听见一些乱七八糟的流言，大都分是关于他的，不过他本人并不太在意这些，只是自从传开以后他都听得耳朵起茧了。他动脚趾都知道这些荒诞至极的东西是谁传的——Museme,那个霸凌团的老大。他下楼往自助餐厅那走，看见那五个人果然在那。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Museme.”他懒得找什么敬语，干脆直接叫她了。 但很明显，Museme 忙着聊天 ，没有理会他的呼喊。Ayato又连着喊了几声，她依然装作无视，他这下懂了，她是故意的，所以他转身就要走。Museme带着笑意终于是回应他。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Ayato-kun，干嘛呀？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato回头皱着眉，他很讨厌Museme用这种语气说话。他叹了口气，对着她说：“能不能少传谣，听得我嫌烦。”Museme睨了他一眼，朝他比了个“不”的口型，和其他人嬉笑着离开，留下Ayato一个人在原地看着她的背影窝火。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这天过后谣言传得更狠了。Ayato有时候不得不佩服Museme的信心和勇气，只是她搞错了一点：传谣对象。Ayato傍晚路过戏剧社门口的时候听见了他们成员的闲聊。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你们说Yan-chan的事情是不是真的啊？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Museme乱传的呗，十有八九是假的。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“对啊，Yan-chan才不是那种人，”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他们在聊他妹妹的事，他其实只是随便听听，但脚步不受控制地走向他们。其他人见到他走进来立刻闭上了嘴。Ayato沉默片刻，问出了他们早就猜到他会问的问题。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你们……在说我妹妹？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Museme和姐妹们道别后自己走在回家路上。她父亲本来要派车表接她的，结果人不知道往哪去了，所以她被迫自己回去。分开之前，Hoshiko还特意问了一下Museme最近的事真的不会影响到你的人身安全吗？“Museme则让她们放心，并且还说就Ayato这个家伙也做不了什么。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;——话是这么说，她也依然隐约不安。毕竟学校里所有人都知道Ayato对Ayano是怎样的，而且Ayato总会有办法知道是谁传的谣。正想着，她感到背后有什么东西拉住自己，回头，对上目光的一刻她被吓得魂飞魄散。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“找到你了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对方说，将手中的纸袋套在Museme头上。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“所以……上个周你是这样平息我俩被她传的所有语言的？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano终于抬起头来，迎上Ayato的笑容和点头。片刻，Ayano了然。难怪那天晚上她回家就听见地下室的惨叫，两天之后她就得到了Museme的道款，还看见她身上有伤。这不禁让她回想起初中那时候类似的情况。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Museme你就偷着乐吧，至少你还没死。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato看着Ayano的眼睛昧起眼凑近，单手捏住她两边脸颊捏了捏，在Ayano怨恨的目光下开口：“没办法，哥哥要保护自己最亲爱的妹妹呀。”Ayano冷漠地把他推开，然后径直回到房间里面去了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano：有时候不是很想理他真的。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>我们之间</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%88%91%E4%BB%AC%E4%B9%8B%E9%97%B4/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:36:17 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%88%91%E4%BB%AC%E4%B9%8B%E9%97%B4/</guid>
        <description>&lt;p&gt;我在等一个能帮我换行的人处理这篇的换行。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>重生之成为宿敌女朋友</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E9%87%8D%E7%94%9F%E4%B9%8B%E6%88%90%E4%B8%BA%E5%AE%BF%E6%95%8C%E5%A5%B3%E6%9C%8B%E5%8F%8B/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:36:08 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E9%87%8D%E7%94%9F%E4%B9%8B%E6%88%90%E4%B8%BA%E5%AE%BF%E6%95%8C%E5%A5%B3%E6%9C%8B%E5%8F%8B/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造，非骨无爱诗病。lof给的梗！但是我写得太烂了。。没什么逻辑。。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano醒过来，发现自己重生了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;脑袋被崩了一枪后的疼痛与耳鸣似手还紫绕着，在她失去意识之前，她唯一所见是她的宿敌Ayato吹了吹枪口边冒出的烟，居高临下地法视着她的死亡。再然后就是现在了。环顾四周，房间的布局…怎么和她的差不多？!但这里很明显并不是她穿，总体白黑的色调看起来更像是那谁的，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;有人推开门，一身素白睡衣和小狗拖鞋，Ayano看向他脸——等会，还真是啊？！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她立刻想倒下装睡，但是很明显来不及了。Ayato已经看到了她，神色惊喜，几手是飞过来一般，扑上床抱住了Ayano。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“甜心，你醒了？早上好。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;换作是别人Ayano都无所谓，但这个人他妈的是她的宿敌。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;还不如不重生。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;似乎是感受到她的异样，Ayato松开怀抱关切地望向Ayano的脸：“怎么了，身体不舒服吗？还是我抱得太紧了？”她抿了抿唇纠结着回答，她总不能说是因为膈应人家吧？等一下他要是被激怒了真是会把她砍得片甲不留的。半日向，Ayano终于组织出了回答。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嗯…嗯……你抱得太紧了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“啊啊，是吗？！对不起！！”Ayato慌张着摆手，“我只是太激动了，没考虑到你，抱歉……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;激动？激动啥啊激动？Ayano还没想通，Ayato迅速接着：“我刚好做了午餐，正想叫你起床来着，要不…你吃了这顿就当原谅我了？拜托了甜心——”“行行行，我现在就原谅你。”受够了，他的撒娇和称呼都好恶心。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato又抱了上来，又是蹭又是亲的。Ayano想把他原地打穿。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;吃过意外完全符合她口味的午餐，Ayano坐在沙发上玩手机。嗯，从打开手机的一刻她就觉得有点恶心了，不是，重生就算了，重生在宿敌家也就算了，重生成宿敌女朋友是怎么回事啊？!Ayano检查了一下手机上能记录纪念日的软件，他俩已经谈了……一年？还是在她不知道的情况下？!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;抬头，Ayano发现Ayato一直在笑着盯着她看。她皱眉，她从重生前就讨厌他这么看她了，长此以往下来，Ayano见到这个表情都想扇他俩巴掌。因为Ayano投回的是怨恨的眼神，Ayato马上露出很受伤的表情来，看上去委屈十足。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano：更想抽他了……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你干嘛？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“看看自家女朋友都不允许吗？”Ayato挠挠脸，宛如做了错事的小狗。呃，Ayano见到他这样反而过意不去，她从沙发上起身，走向他的方向伸手拍了一下他的脑袋。“那你就非得用这种眼神看吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;嗯，Ayano又被抱住了。现在她有足够的理由怀疑Ayato是重度皮肤肌渴症患者，做这些乱七八糟的事只是为了多抱她一点，或者他纯粹是故意的。粘人的水蛭。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano想得到的最恰当称呼目前只有这个，两个人就这样保持住很久，Ayato才慢慢放开她，Ayano还真是不知道她去哪养的这样的小狗。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这叫什么？恶大变家犬？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;哪管呢。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano盯着Ayato的头发看了半天，再次伸手抓了抓。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;哦，但他头发还挺好摸的。原谅这个世界短暂的一秒。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“咱俩就不能分房睡？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“没别的房间了，而且我需要人陪。”Ayato在Ayano身边躺下，语气自然，“难道你不想和我睡觉吗……”他又要开始了，Ayano翻了个白眼。不是，这个死男人之前没看出来这么会死缠烂打啊？！疯了吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你要是再这样我真的把你踢出这个房间。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato噤声。 好的，终于能消停一会了。Ayano叹气，两人间安静到只有时钟指针咔嗒作响的声音回响在他们之间。她现在唯一的心情是，如果能重生，能不能给她一次选择的机会，让劳边这个麻烦粘人精滚得远远的，永世不得相见那是最好的。都已经重生了，就非得把他和她捆绑在一起，像超市临期买一送一的那些商品？Ayano正想着，忽然察觉到有只手摸着自己的手背，很温柔。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;还能有谁呢？不过Ayano也不想反抗了，又困又累，今日信息量太大，明日再战。她闭眼，那只手顺着她的手臂到她的头发，又向下到侧颊，他的温柔始终未减半分。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;床的压力轻了一些，从正面贴近的炙热鼻息。一吻，轻柔。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她迷糊间听见他低语。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“晚安，女朋友。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;上学日。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但两个人日常还真不是腻歪。生活在某一瞬间好像回到了正轨，只要是能拌嘴Ayano就爽。她可以在学校肆无忌禅地和Ayato吵，比在他家里爽多了。偶尔她也会想是不是在学校才是他本性，显而易见他装的，连吵架的力度都弱了那么多。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你这样还不如干脆挑明我俩关系，”Ayano回到家后对Ayato说。Ayato回头，露出一个俏皮的笑容来：“那样没意思，我想看到我的小女友因为吵不过我而脸红的样子～”性骚扰。Ayano抱怨地叫了一声，推了堵门的某人一把。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Ayato你有病啊！!”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哦哦，”Ayato应着转身把人抱住摁在玄关的墙上，抬起她的下巴，将一条腿强硬地挤进Ayano双腿之间，“那也是因为你。”Ayano闭上了嘴，面对他禁锢的动作进行反抗，只是果然没用。他抓住她两只手，向上按在墙上，几乎贴着她脸开口。“是你让我病入膏肓，我亲爱的宿敌小姐。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato突然抛出的称呼让她心跳漏了一拍。他怎么会知道这件事的，难道说——&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato看着Ayano慌张的样子没忍住爆笑起来，揉了一把Ayano的头发打趣她：“我说着玩的啊哈哈，你怎么还真信了，真是个小笨蛋。我都不敢想我俩要真是宿敌，你会多轻易就被我打败。”她不说话，一半是因为被耍了的愤怒，另一半是因为重生前被杀掉的记忆，压过来的负面情绪抑住了她开口的想法。黑下去的脸引起了Ayato的注意，他放开束缚，重新回到正常间隔的距离。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“怎么了？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他捏了一把她的脸。Ayano依旧沉默，把他的手机拉开转头就走。面对Ayano态度的转变Ayato也不好说什么，毕竟看下来怎么说都是他有错在先，如果要说的话，也就只有，对不起了。他快步向前却没抓住她，呆呆地看着她上楼。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;凭啥重生了还要受这种委屈，她才没那么弱啊！！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Ayano……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;身后的房门被敲响，Ayano本来是不想理他的，又嫌他敲门烦，干脆开了门。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你要做什——”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano话都没说完，Ayato下一秒就把她抱住。“对不起，甜心。”Ayano猜到他会那么说了，所以她就不做评价，但报复性地，她抓乱他的头发，最后才说话：“我又没那么弱”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我知道。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“那你还这么说。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“所以对不起啊。”Ayato把头搭在她肩上，“下次不杀你了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;…等一下。Ayano推开Ayato，望着他佯装悲伤其实暗爽的闪烁眼眸。不是，啊？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;还真是啊？？？她半天没说上一句话来，只是看着他无语凝噎。Ayato也看向她，眯起眼睛：“当宿敌当腻了，他们说人有概率重生，所以我抱着这个想法开枪杀了你，再自杀。没想这次一重生开局情侣，我个人是没什么异议的，“&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他用鼻尖蹭了蹭她的脖颈，痒痒的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我想和你成为情侣很久了，Ayano。虽然身为你的前宿敌说这话有点奇怪。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我嘞个宿敌变恋人啊。这事还是这家伙蓄谋已久的，这个世界最后还是癫了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano现在只想把他扔出家门外。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>悬月（上）</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%82%AC%E6%9C%88%E4%B8%8A/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:35:46 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%82%AC%E6%9C%88%E4%B8%8A/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造。俗梗。非骨无爱诗病。其实我已经写完了但是太烂尾。。有cnr要素，好吃的转世前世今生但是不明显。轻微后现代背景。有其他人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Buraza镇最近特别热闹，因为一年一度的庆典日就要到了。人们都在紧锣密鼓筹备着，街上到处张灯结彩，一片喜气洋洋的氛围。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;哦，Akademi血猎学院可就不是这样了。因为往年就是这种时候吸血鬼趁虚而入，导致村子死伤惨重。今年虽然面临着类似的危机，Kocho的内心相对以往还是轻松了些，这一届的二年级生表现异常优异。纵使才出过几次任务，还是在忙不过来的情况下才派遣他们的，他们的能力却一点不比三年级生差，甚至是超过。在这样的情况下，Kocho老兄终于能在晚上勉强睡得着觉了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;与比同时的2-1班，热闹程度却不减镇上。该热烈讨论战术的就是，该玩的也就玩混乱中微妙的有着秩序，这可能就是全校优秀班级的特点吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其他人倒是活跃，只有一个人安静地坐在座位上发呆。Ayano Aishi，实习血猎第二小组组长，沉默寡言、冷静淡漠、雷厉风行，这是其他人对她的评价。是，她人还真是这样的，就连衣着都符合对于一个领导者应该有的印象。大部分时候一身灰黑，长期扎着干练清爽的马尾辫——连碎发都整理得一丝不苟。有人劝她应该多笑笑，她只是抿着唇不语。明明也感受得到感情，Ayano表现最多的却是一张板着的脸，很少有人看得到她的笑脸。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嘀嘀”提示音响起，Ayano抬眸。似乎是Genka下了新任务，她点开面前屏幕的提示。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;待办上显而易见多了一条“防卫”，想都不用想，是今年的庆典日人手又不够了。Ayano站起身，全班顿时安静下来，目光向她。“政府那边派不下来机器人了叫我们挡着，第二小组所有人检查自己的通讯器和我给你们安排的任务，第一小组那边…Juku-kun你随时做好接应，”Ayano平静地开口交待一长串，“庆典日从明天中午12:00开始到后天中午12:00结束，现在是下午1点45分，我们有相对较长的准备时间，我希望所有人都做好准备。”她也不需要问他们明不明白，明白的自己心里都有数。Ayano走出教室，去找其他班级的小组组长进行联络。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;另一边，魔界的城堡内。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;与他人明显不同的黑发少年百无聊来地坐在滚黑的座椅上，托着腿看向下边忙碌着的蝙蝠与吸血鬼，他当然知道其中有许多人不满。他并不是纯种的吸血鬼，外观上来看更像是人类，习中生也几手和人类一致。不畏光不怕大蒜不怕圣水，这三个特征在他被指名登上王座之前已经在归王的耳朵边嚼烂了。就算这样，最后他还是成为了新的王。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“陛下，明天就是Baraza镇一年一度的庆典日了，您有什么安排吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“这事不需要问我吧，你们自己都安排好了。”少年垂眸，没看向对面的主管。主管把腰弯得低了一些，转身欲要离开，少年像是忽然想起什么似的，又抬起头看向主管叫住了他：“等会。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主管重新回转过身。“何事吩咐，陛下？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…今年带领血猪小队的是谁？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;听到他问这个问题主管有些疑惑，不过知己知彼百战不殆，王问这个问题自有他的原因。主管也就没有多想再弯了弯腰：“是位能力强大的实习血猎，名叫Ayano Ashi。”在听清名字后他瞪大眼睛坐直了身子，想要说什么的冲动最终却被他抑制下去。“难道陛下您…认识？”主管见他难得反应激动紧接着问，他并未回答，朝他摆手示意他退下，扶着额又回到之前的状态。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主管明白他的用意也没再多问，深朝了个躬隐入城堡阴影中。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;庆典日终于到来，普通人最肆意狂欢的一天，但也是卫兵和血猎最头疼的一天。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;每次政府下派机器人总说到他们这儿就不够，转而给了旁边的Shisuta镇，怎么不是一种区别对待呢？可能真是对他们镇的防卫太自信了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano凝视着周边商铺摆在货架上的果酒，透明玻璃瓶里淡粉色的液体清晰可见，像是某种召唤。她现在确实需要点甜的补充能量。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“甜果酒，谢谢。”她放了三枚通行币在柜台上。店家普了一眼她的行头又推回去两枚：“血，猪庆典日半价，抓算就收您一枚。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;淡粉色的液体在玻璃杯中轻轻摇晃，Ayano端起杯子线抵了一口，清爽的白桃味，混着若有若无的花香气息，因为度数低并不太刺喉，总的口感还可以。说不准哪天忙里偷闲还能请组员喝几杯。Ayano放下见了感的杯子，心情难得愉悦，刚到一个挑角处，不知道是不是酒精的作用，她的眼前忽然闪过几愤模糊了的画面。有人牵着她手在一望无际的向日葵田里奔跑，随后是飞线的鲜血和几声尖叫。Ayano定神才勉强稳住身子。她手臂上的探测器在响，那么情况就不同了：有人用了法力，甚至是吸血鬼的法力，不过探测器响了半天也没查出来具体是什么，也就作了罢。Ayano叹气，看来以后要加强戒备心才是。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;夜幕很快就降临，暗夜之中潜藏的危险也就更多。Ayano砍断一只低等吸血鬼的脖子，转头盯着通讯器发出的幽幽蓝光。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你们那边情况还好吧？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“还可以，Yan-chan.”Osana回答她。Ayano轻轻嗯了一声，没去看身后扑上来的又一只吸血鬼。通讯器的光亮熄灭，转而代之的是子弹的荧光，Ayano踢了一脚尸体：“你们要是每次战术都不一样也就没那么好打了。”她发射绳索攀上就近一座房屋的屋顶，俯瞻着下方的情况，身侧忽然闪过黑影，Ayano指头，只见有人与她相距仅咫尺。她快速挥过手，在刀即将落下的一刻被对抗抓住。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Ayano，”他的呼唤很轻柔。Ayano怔住，望向他黑暗中仍有着熟悉感的眉眼，她动了动看，下意识地开口问他。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我是不是在哪见过你？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;刀从手中滑落，锋利的刀尖划破了她的肌肤，Ayano回过神来想反抓住对方的手，下一秒却扑了个空。他给她一种莫名的熟悉感，既使她明显知道对方是个陌生人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Yan-chan，没事吧？”Raibaru从她面前直接接近她，“你手上怎么受伤了？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“一点无关紧要的小伤而已。”Ayano摇撞头。她的心思还是在刚才那家伙身上，分明是吸血鬼，呼出的气息和手掌的温度却都是温热的。难道吸血器中还隐藏着人类？Ayano皱紧眉头，拍拍身侧Raiboru的肩。“先回去守好点，庆典日过后我们再详谈。”任务为重，Raibaru一直都明白Ayano一贯如此，也就没再说什么，只是点头。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;话是这么说，Ayano自心却深阳思绪，甚至没有避开杀死吸血息时飞溅过来的血液，换防时她鲜血淋滴出现在大众面前的样子吓了所有人一跳，隔壁班第三小组组长Megami看到她这个样子本来想问点什么的，最后还是住了口。Ayano沉默地回到了Akademi的女洛室脱下自己身上的装备踏进淋洛间，热水冲刷着她的身体却无法使她的思绪明晰。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她和那个吸血鬼才见过这一面，连他的脸都没有完全看清，潜意识，却告诉她：这个人你认识。Ayano关了水阀却没有迅速围上洛中，而是盯着墙上滑落的水珠发愣。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;会不会太荒谬了一点？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;手臂上的刺痛终于拉回了她的一点思绪，她都快把这个伤的事忘得一干二净了。Ayano围起浴巾拉开帘子。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“怎么会不小心留下这种伤呢，影响到你的攻击怎么办？”Muja小心地给Ayano的伤口上药，她被疼到却只是在抖，她看向Muja的动作，平静地打趣道：“要是近战不行我就学远攻，反正我觉得Yaku-kun搞的远程武器确实很好用的样子，”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“远程也需要你的手啊，Ayano.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“那我换一个不太用手的，魔法。”Ayano眨了眼眼，注视着Muja给她打好的绷带。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“这伤明天就好了对吧。”“嗯哼，”Muja坏着胸，“校长总嘱咐我对你这个优异生好点，你要是受伤了别用最好的药——你要转成魔法系的话他估行得气疯。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano笑了两声：“一个优异生不应该全面发展吗，他应当高兴才是。而且近战比我优秀的也不少，没必要在我身上纠结。”说完，她起身走向门打开就走了出去。灵敏的感知告诉她附近有人，下一秒探测器响起发出哗哗的响声。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“谁在那里？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;没有应答。Ayano皱眉接近探测器指向的源头，又是一个转弯被抓住，对方身上的松木气息压倒性而来，她差点想叫出声来，很快又被那个人捂住嘴。一阵嘶哑的低吼与拖沓远去的脚步声，对方这才放开她，但Ayano同时将防身的军用七首掏出直抵他脖颈。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“放松，我不伤害人。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano抬眸注视对方的脸。她对三个年级的人虽然不能够熟悉到她能叫出对方的名字，但现在待在她身边的人明显她并不熟悉。Ayano把刀逼紧了些，那人的脖子渗出了些血。他吸了口气，淡然开口：“你是要把那只低等吸血鬼引回来吗？”话者刚落，尖啸的声音又传回来，冰冷的呼吸打在Ayano肩上。她没来得及挥刀，身侧爆出一阵橙红色的光，低等吸血鬼尖叫着，因灼烧的痛苦而扭曲。他凑向它耳朵念叨了几句Ayano没听清的话语，它瞬间融进了地面。她看着他重新直起身子转回头，二人目光相接。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你学魔法的？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“准确来说我‘会’。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano没接着说话。毕竟这世上除了后天学习还有先天自带，这种人不在少数，但能在不学习掌控的情况下干掉一只处于发狂状态的低等吸血鬼绝非巧合，或许她可以把他招进她小组里，权当一个编外成员。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对方伸出手，自然地自我介绍：“我是Ayato Aishi，幸会。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“来报道的？”她没握上去，仅是问他。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我没兴趣。”Ayato收回他的手抖着肩嗤笑两声。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“那你还进来。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“为了见你。”Ayato笑着看向Ayano的表情，“拜托，只是开个玩笑。别那么死板，Aishi小姐。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano依旧板着张脸略过他走掉。“那也别开这种恶心的玩笑，Aishi先生。”回应她的只有Ayato爽朗的笑声。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Emotion</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/emotion/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:34:27 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/emotion/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造，原来定做七周年贺文的最后觉得不太合适。骨科，Ayato爱诗病要比Ayano重一点。双向奔赴但是还是有点青春疼痛，文艺失败产物。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;只是一个一如既往的晚，Ayato与他的妹妹走在放学回家的路上，两个人不习惯并肩，所以大部分时候他们俩都是Ayano在前，Ayato在后。不像其他的兄妹要亲密要么拌嘴，Ayato和Ayano几手很少说话，非必要，两个人就不交流。于此，他们没有任何异议——根本就不知道能说什么，干脆就不说了。纵使偶尔有想同对方聊天的欲望，又考虑到对方大概不会有任何反应表达也就闭了嘴。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato 低着头。哦天呐，亲兄妹却如陌生人，荒谬又好笑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哥哥。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不过也许只是表面呢？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato 从思绪中回神，看着Ayano背对着漫天细烂的火烧云和耀眼的夕阳冲自己笑，那是一个浅到几乎看不清的笑容，Ayato却看得一清二楚。他知道那是假得不能再假的东西，虚无漂渺。他只需轻轻一碰，这一切就会化成泡沫碎掉。Ayano拙劣的演技在Ayato面前就是赤裸裸的班门弄斧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但他什么也没做。没有。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他只是站在那里看着自己妹妹的笑脸，拼尽全力去抓住、去感受他的妹妹给予他最虚幻，却也最真实的东西。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;感情就是这一刻开始萌芽的吧，Ayato自己都拿捏不准，只是眼前的色彩明亮，他忽略不了。他第一次见到事物褪去灰暗笼罩后真实又清晰的所有，在远处翻卷燃烧热烈的橙红色云朵以及正在被黑紫色一点点侵蚀的天空，原来它们是这样的。“快走啦，哥哥，”Ayano拉了一把他的衣角。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他没说话，沉默地跟在她身后，就像以前一样。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;很明显，Ayato很明显地变得稍微粘了Ayano一点，Ryoba忠心地为兄妹俩——既使只有一方面——关系得到改善感到高兴。Ayano似乎不在意这些，除了实在烦他会骂他两句之外，其他时间都默然接受。Ayato当然爽翻了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这个情况只持续了一段时间，那天Ayano心情很好地推开家门，第一件事是呼唤自己哥哥：“哥！”Ayato听见她的声音赶来的速度飞快。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“怎么了？”他看见她笑，嘴角不自觉地同她上扬，情绪大部分时候是会被感染的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我遇见了对我来说很重要的那个人！”Ayano整个人表现出前所未有的雀跃，像抓到了老鼠亟待主人夸奖的小猫。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但Ayato不是她的主人，他也就开心不起来。为了不让她发现他情绪忽然转变的异常，Ayato先是抿了抿唇，试图保持住他的微笑：“是吗妹妹，那你好幸运。”她一定看得出来的。Ayato于是用手假意遮住，克制他内心咆哮着的悲伤和愤怒。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哥哥也要加油哦～！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嗯。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他什么话都想说什么事都想做。他想现在拽住她的手臂向她表明心意，吻上她的唇夺去她的初吻甚至她的肉体，他想宣布她只能是他一个人的，永远并且完全。基因自带的嗜血天性在尖叫，指挥着Ayato把那个人杀掉再占有Ayano。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato 最后选择的是一个回应的单字，再无其他。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;因为Ayano是他的妹妹。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;吸气吐气。Ayato想伸手摸她的头发，四肢却像不听劝般一动不动，如同被冻结的塑像。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;算了吧。他转而伸向自己脑袋。“我还没做晚饭，你想吃什么，妹妹？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“随便安排吧，反正不要紫甘蓝。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“好。”Ayato转身，试图忽略他乱七八糟的想法径直拐进厨房里。但似乎无论怎样，Ayato都无法劝说自己在面对Ayato恋情时，表现得同往常那样轻浮与平静。那是绝对不可能的吧？眼睁睁地看着自己所爱之人被夺走，怎么可能会平静。Ayato的手指传来一阵刺痛，他低下头，食指有一块被切开的痕迹，正流出鲜血。他沉默地放下刀走出厨房去客厅翻医疗箱，简单地包扎过后，Ayato才抬起头来，同时注意到Ayano的目光。瞬间的对视，Ayato先移开的视线。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你哭了，哥哥。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她的声音又恢复到冷淡的状态，他却隐约听出一丝担忧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;真是太糟糕了，怎么能哭呢？还是在Ayano，他的妹妹，他隐秘渴望的爱人面前。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato迅速擦干了眼泪。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;原来他的感情可以脆弱到这种狼狈的程度。Ayato咬唇。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;半天，他随便找了个理由：“我在为食指失去的那一小部分悼念。”但Ayano没公开表明她信或不信。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;每日固定的进度汇报。Ayato没少偷看几眼Ayano难得闪亮的眼睛，却又在恰巧对视的瞬间转移目光。在这样做了好几回后，Ayano终于忍不住问他：“Ayato，你到底干嘛啊？！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“看看我的好妹妹。”免得以后再也见不着这样的笑脸，Ayato怀着这样的想法承认了半个实情，为了打消Ayano的疑虑还不忘露出他标志性的笑容。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;……不过放在这里似手有点假了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano盯着他看了半天，手中的蛋糕叉子没停过。Ayato想再补充点什么的，欲要张口，话却在半路旋了个弯向下，硬生生让他把话咽进了肚子里。两个人沉默地吃着各自盘子里的蛋糕，很长一段时间内都没有人开口。Ayano抬头着着Ayato不自然咬叉子的动作皱眉，好吧，有时候她还真没办法搞明白这个混蛋古怪黏人精在想什么。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;持续的沉默。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato忽地笑起来：“妹妹，我们扯平了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“啊？！”糟糕，被发现了，Ayano左右张望，慌乱地寻找着视线的落点。Ayato笑得肩膀都在抖，她略怨恨地瞪了他一眼，只是掀起嘴，迎上他转变成温柔的目光突然脸红。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但没有人说话。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato希望时间可以永远停留在这里，他们只需要这样待着直到永远。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那样她就可以陪他到永远。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;电话铃。是Ayano的。她的视线转移向手机屏幕，飞快地放下叉子接起电话：“呀，sempai!怎么突然打电话给我？”Ayato听不清对面的回答，他的注意力集中在Ayano慌张又认真的小表情，有一下没一下地叉着蛋糕，直至它面目全非。不过他刚才已经被蛋糕过甜的口感腻到，也就不想再吃。Ayano挂掉电话，又扒拉了几口蛋糕才站起身。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“去哪？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“见Senpai啊。”Ayano简单明晰地回答了他。他真的想在这时候说些什么的，但直到她离开他都没说成。由内向外的空虚感压过他的全身，令人室息而痛苦的麻木。经历过了遗忘就不愿再忆起了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato 僵硬地坐在椅子上，手中的铁叉被他弄弯出一个浅浅的弧度。他闭上眼，细不可察地颤抖着，他对妹妹扭曲的爱真的太超过了，Ayato知道的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他不能用爱禁锢阻止她走向她的未来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;睁眼，眼前鲜活的色彩却正在一点一点黯淡淡下去，回到多年前他所见到的模样。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato已经习惯这些、习惯迟钝了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但是这一次，可能是永远。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;……没关系，没关系。反正是注定的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato再有清晰的意识时，是在家里的沙发上。他怎么回来了？他试着四处张望，接着Ayano散开的黑发映入他眼帘。她正握着他的手闭着眼睡着。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;好像那不应该属于他，但又确实是。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他动了动，轻微的动静弄醒了Ayano。她缓缓抬起头，望见Ayato凝视的眼眸欣喜：“哥哥，你醒了啊。”她捏了捏他的手，表情又转变为担忧，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你的体温还是好低……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato没说话，任由她披紧他身上盖着的毛毯。Ayano叹气，用手指戳着他的额头。“你啊，都已经是大人了，为什么还要我来照顾你？你身体不舒服也不和我说，晕倒了还要我去接——&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“对不起。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…诶？”Ayano被他突然而至的道歉吓了一跳，她瞬间有些手足无措，毕竟她的本意真的没在责备他，“呃，不。哥哥，不是的…我没有怪你……我…”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她自己把话头掐住了。二人顿时陷入沉默。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato坐起身，紧抓着Ayano的手没有松开。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“……你不用道歉。”她站起身来，下一秒却被Ayato拥进怀抱，“哥?!”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我不想再失去你了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato把头靠在Ayano的肩上，有些颤抖地说着。他下意识地将她拥紧，就像他十几年以来一直会做的事情，就像一个普通的哥哥保护自己的妹妹会做的事情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但这个拥抱的意味与之前，与这些相同吗？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;好像并不是。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano安静地接受他的拥抱，心里有种说不上来的难受感。也许她和他都是胆小鬼，Ayato却又要比她更勇敢。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;吻。温柔又克制。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano确实是没反应过来的，慌乱地把他推开。Ayato凝视着她泛起浅红的脸颊和错愕的表情捏了捏手指，他忽然看不出她表情的真假来。也许太过了？本来就太过了。Ayato低下头，明白她反应是为何。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她站起身来想快速逃掉，Ayato已经拉住她的手臂迫使她再一次倒进他怀里。Ayano听见他在她耳边清晰的叹息声。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我已经隐瞒不了了。”Ayato看着Ayano困惑的眼睛声音只是沙哑，“妹妹，你能不能试着爱我，哪怕……就这一次？“Ayano安静地看着他，半响才开口：“我又没说我不爱你。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“不是这种爱。”他抓住她的手，Ayano感觉得到他手心的汗，“是那种……可以每天都像刚才那样的爱。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;沉默。二人间气氛尴尬又焦灼。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我也没说不可以是这种。”&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>降落</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E9%99%8D%E8%90%BD/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:17:03 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E9%99%8D%E8%90%BD/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造，我流骨科。随便写的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano已经不太记得那天到底发生什么了，只好像在迷糊之间闪过一瞬间现实的影像。Senpai拒绝她后，她只是默然。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;高处的风吹得她发抖，眼前终于是清楚了些。之后她就听到有人在喊，明明三层楼的高度，她却听不清晰。哦，那真是个灾难。Ayano摇晃着轻笑，险些摔落下去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她到底为什么而活？现在没了Senpai，她又能为谁而活？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“妹妹，你快点下来！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她哥的声音。片刻间她勉强睁开她的眼，面向的方向有个面熟的人，或者说她每个人都面熟，只是Ayano现在只叫得上她哥的名字。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Ayato…”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她的身子稳了一些，望向他担忧的表情。Ayato不明白她为什么会这样突然寻死，就算有了眉目也来不及去多想，他得关注他可怜的心碎的妹妹。见到Ayano似乎想要回到她之前的位置他皱紧眉头，注视着她的动作。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对不起，哥哥。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano的身体又晃了一下，随后从高空坠落，四周是惊呼声，但Ayato已经顾不上那么多了，他快速奔向她的方向伸出手。纵使重力加速度可能会给他带来物理上的疼痛伤害。但那不重要，无论如何都没有她重要。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;坠落的短暂瞬间，Ayano混乱的思绪忽然回到了小时候——她经常会这么做——她在幼儿园滑滑梯，被后面调皮的同学推了一把，直接从上面翻了个滚落下来。落地时Ayano并没有感到疼痛，而是稳稳落在了Ayato身上，老师的反应甚至都还没有他快。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但现在这里不是滑梯，是Akademi的教学楼。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不过又有什么不一样呢。Ayato永远都会在那里。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她再度落入他怀抱。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Wish</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/wish/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:16:08 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/wish/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造，非骨无爱诗病。写得很有病。隐约为半个纯爱但又青春疼痛。Ayano对情感反应不敏感。有其他人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;真心话，Ayano从来就不相信许愿会让愿望成真的说法。幼时面对生日蛋糕与上次恰巧碰到的流星雨，她的许愿动作或多或少都有些被强迫的意味在。双手合十，闭上眼睛，虔诚默念自己的心愿，宛如什么神秘的仪式。但也理所当然的，什么都没发生。不过Ayano也无所谓这些，本就虚幻，何必在意。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;下过雨的阴冷清晨，Ayano按照往日正常作息起床，却在视线模糊与清晰的界限之间看见有个人正在盯着她看。她的倦意瞬间消失了一半，同时看清了对面人的长相：明显是个…男的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano三步后撤下床，瞪着对方。那人却只是懒洋洋地打了个哈欠，歪头向着她微笑：“早上好。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但Ayano明显一点也不好。“你谁啊？！！”她几乎是朝着对方怒吼。对方反应却淡然，依然笑着。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Ayato Aishi。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;也许是因为相似性，Ayano先是愣了一会，始终紧盯着Ayato的眼神没有任何变化。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“怎么了？看你的反应好像很惊讶的样子。”Ayato向后仰，晃了晃身子，“你肯定也好奇我从哪来的，但这是个秘密，还不能说。“Ayano抿唇不语。片刻后她抓了抓头发，表现出一副谁在乎的样子去洗漱间。她扎了个清爽的马尾回到房间，看见Ayato还在那先是翻了个白眼：“我说你能不能先出去，我要换衣服。“Ayato没应声，人也倒是十分听话地走了出去，等Ayano再打开门，他已经不见了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;神出鬼没。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她对着居然出现在校门口的Ayato如是想着。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她干脆无视Ayato自接走进学校，但在那之后就被Ayato制止性地拉住了手臂。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Yan-chan，别这样嘛。“”放开我，我们会被误会的。“Ayato松开手却忍不住打趣“你的第一反应居然是这个？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“闭嘴。”Ayano用捂嘴的方式强行让Ayato闭上了嘴。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但周围的人似手没觉得Ayato有什么奇怪的地方，嗯。只是一个突然而至，被安排进3-2班的插班生而已，没什么特别的——不过这家伙的学生档案什么时候注册的？昨天吗？她分明就没看见他一点，现在正是午餐时间，Ayano思考得出神，竟忘记吃自己带来的便当。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嘿，Yan-chan！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“……你干嘛？”Ayano被明显吓一跳后，无奈地问道。Ayato眯眼来笑，伸了个懒腰：“来看你啊，这不明显吗？”Ayano沉默，嚼着已经冷掉的饭团，不再看他一眼。说实话，他出现在她家，这可以；和她在同一个学校上学，她不会有意见；但像个跟踪狂一样整天跟在她身边，那这肯定绝对，一定不行。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“差不多得了，Ayato Aishi，别成天跟着我好吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“是你自己这么要求的。”Ayato看见她的动作停现了一下，很快补充，“是哦，还真是。你当时想要的，我现在给你还不接受吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;什么时候？Ayano毫无头绪皱着眉看Ayato，对方并不打算提示，只当他在逗她没有上心。片刻而已，她又转回头去，将最后一口饭团吃完，站起身直接就走，完全忽略Ayato的动作和表情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她记忆力不好，但她没那么好骗。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然而这样说过以后，Ayato黏Ayano的次数……不减反增。其他人都在议论着长像相似，姓名相似，某种方面也雷同的他们会不会有什么特别的关系——只是很快就被当事人一方否决。Ayano真和Ayato这个粘人精不仅没关系还不熟。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“看来你是真忘了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano 着Ayato在她身边转来转去觉得有些厌烦，但Ayato反而丝毫没有在意，转了几圈后他停下，微笑着看向Ayano。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“其实如果你愿意的话，我可以一直陪在你身边。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“谁要你陪。”Ayano抬头看他，表情依旧没有任何明显的变化。Ayato顿了顿，紧接着又开口：“但是我对你来说，只是一个刚刚认识不久的陌生人、一个粘人精，不是吗？我对你其实无足轻重，也无关紧要。所以你会这么说。”Ayano沉默不语，他说的没错，他俩又不熟，她何必强求一个自己目前并不喜欢的人陪在自己身边，那是毫无意义的。她甚至会不舒服。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato眯起眼，语气轻得像随时会飞上天空。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“所以我——”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他似是想到什么又皱眉，低下头晃晃脑袋，把刚要说的话就这样掐在半路。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“算了，没关系，这件事之后再说吧。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;两个人陷入不舒适的沉默当中，最后是Ayano率先逃离了这个氛围。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato的情绪转变其实挺快的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;上一秒他还有点隐约的悲伤，下一秒他扬起相当欢快的话调敲Ayano房间的门，”Yan-chan～晚餐已经好了哦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“知道了，”一如既往的冷漠语气，Ayano拉开门，走下楼坐到餐桌前。哦，好吧，她是真的没想到Ayato会下厨，看起来好像还不错？她迟疑地用换子夹起面前的菜送入口中。确实还不错。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato坐到她身边，认真地盯着她吃饭的样子。Ayano咽下一口米饭，转头看他：“你看我干嘛？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“像松鼠。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“滚开。”Ayato是笑着接受她并不沉重的一拳的。也许吧，但是Ayato内心里认为两个人关系应该有所改变了。她都没对自己下狠手，怎么不算一种证明呢。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不过事实是Ayano吃了他做的饭暂时对他怀有感恩之心而已，日后该下手重的如故。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;至少很长一段时间里是这样的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano难得的失眠。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她下床，来回踱了几步，赤脚踩在木地板上的声音细微，既便如此Ayato还是醒了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他坐起身，看向正正站着的Ayano声音迷糊：“起这么早，天亮了？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“凌晨四点半，没有，”她看了一眼书桌上的电子钟回答道，“……我没睡着而已，你接着睡吧，我一会就好。”“不，你回来。”Ayato轻轻拍了拍Ayano之前躺着的枕头。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“到我旁边来。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano明显迟疑。片刻后重新走回东边，躺涧在她枕头，Ayato毫不优豫地再次躺下抱住她，热量让她掉不及防，她却什么也没说，欣然接受了他安慰性的拥抱，自长大从后，再也没人这样抱过她了，也没人会这样抱她。Ayato是久违的第一个。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不知名的感觉涌上她心头，像是想要永远保持这样的心情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她只是没说话。始终沉默。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你想知道我是从哪来的吗，Yan-chan？”Ayato突然说话。Ayano听着，她其实已经不太在意了，但他想提，那她会听，所以她管应。Ayato把手搭在她肩上有一下没一下地磨躁，半明，他开口：“我是……应着你的原望而来的。你需要有人陪你，所以我来了。”Ayano思绪顷刻间混乱，愿望？她努力回想。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;哦对。她想起来了。她今年的生日确实许愿了。理所了然是半推半就，她自己也没太放在心上，只是场景总还是记得的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;双手合十，闭上双眼。Ayano在心底默念。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“想要有人一直陪在我身边。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这确实是她一直以来的心愿。她理论上并不孤独，只是需要陪伴。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;……好吧，总的来说还是有点去幻了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;只是在她的人生中，第一次实现了自己的原望。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你可能想问为什么之前没有，那是因为这是成年前夕的家伙——像你这种——所拥有的独特权力。我觉得我暂时说那么多就够了，免得你睡不着。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“已经睡不着了，谢谢。“Ayano叹气。Ayato轻轻笑了笑，伸手手动闭上了她的眼，她扒拉不开他的手。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“晚安，Ayano。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;连Ayano自己都好奇，自己为什么能这么贪恋一个简单的拥抱。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato不知道从什么时候起就不再叫Ayano作 Yan-chan了，也许是觉得这样叫太生疏，或许是想表现他与其他人的不同。莫名其妙多的一丝暧昧感，Ayano分不清他们现在到底是什么关系。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“下个周你过生日？”Ayato看向倒在他身上的Ayano，大半年的相处之后任何这样的接触都是被允许的。“差不大多，然后我就成年了。”Ayano倒漫不经心，掰着手指头没看他。Ayato喃喃着什么她听不太清楚，不过她也不在意，或者说她本身就对身外之事不那么在意。沉默。Ayato动了动唇，有些迟疑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;算了，本来Ayano也要知道的，何必犹豫。Ayato咬唇。是吧？但他不想看见她太难过。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“……嘿，Ayano。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“怎么了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我那天和你说的我的来历你还记得吗？”Ayato明显紧张，捏着的手心冒出了冷汗，“我还没说完。”“我当然知道你没说完，你当时看起来就像还有别的话要说，被你自己制止了而己，我还以为你忘了所以没说后续。”Ayano终于望向他的眼睛，她漆黑的瞳仁闪烁着异样的光芒。Ayato看着她的眼忽然说不出半句话来，二人仅是对视着，然后沉默，&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“怎么不说了？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“……”Ayato皱眉，无奈地笑笑，表示他说不上来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano看着他明显有些悲伤的表情陷进思考。似是过去了漫长的世纪，她低声问他，颤抖着：“愿望…不会永远持续的，是吧？”“……是。”Ayato点头。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“所以我会在你许下下一个愿望之后消失。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato感觉到Ayano射程微动了动，紧接着起身。他没敢看她的表情，但他知道那绝对不会太乐观。沉默。Ayato想也许他不应该提这个话题。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“早就知道你会那么说。”她语气诡异地平静。Ayato抬头向她，她的表情也一样。她就这样接受了吗？为什么？Ayato想抱住她，却被Ayano有意拉开了距离。沉闷的气氛间竟有些尴尬，“对不起，我……”“你用不着道歉，你没必要道歉，”Ayano摇了摇头，“我不觉得我的愿望真的能完全实现。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;说完，她离开了客厅。只留Ayato一人在位置上发呆。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“生日快乐，Ayano学妹。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“谢谢你。”Ayano掐了一把Ayato的手臂，表明她对这个称呼不满的态度。他吃痛地弹开，装出一副可怜的样子：“拜托，我可是卡着点对你说的！我是第一个，不能这么对我。”“好的。”Ayano忍不住笑，内心却依旧有所顾虑。她只是隐藏着，没有表现出来罢了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今天是个周末，也就理所应当的不用考虑上学的问题，Ayato 也因此强拉着Ayano熬夜。后半夜先撑不住的却是他，Ayano看着他小鸡啄米的样子叹气：“谁说要通宵的结果自己先睡了？”没回应，可能真睡了。她转头看他，从头打量到脚趾尖，视线的焦点最终落在他脸上。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一个很轻很轻的吻落在Ayato脸颊上。既使Ayano不知道为什么要这么做。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;只是遵从了她自己的想法和内心，就像之前那样。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;所以这不会有错的，长久以来的那个想法也不会有错。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你买蛋糕了啊？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“仪式感～”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato端出一个小蛋糕，简单地插上一根蜡烛，走到玄关旁把灯关掉，又快步走回来用手中的打火机点燃蜡烛的引钱，最后在Ayano位置的面坐下。他把蛋糕位她的方向推推，撑着一边腮帮抬眼注视着她。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“许愿吧。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;蛋糕和微弱的烛光映入Ayano的眼帘，从刚才开始她就一直死死盯着Ayato的动作到他坐下也依然。Ayato看见她的神色有些困惑却也不恼，微笑挂在嘴角：“怎么了，担心什么呢？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano 的目光终于移开一瞬，她紧张并且严肃地问他道：“我许完愿之后，你就会消失吗？”Ayato没想到她会问这个问题，所以听清理解的一刻他顿了半秒，不过表情依然没什么变化：“大概会。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;气氛沉默。Ayano绷着个脸对上他玩味的表情不说话。这让他觉得有点奇怪，不过他大概也知道 她 这么久不许愿的原因了，所以他探身，抬手越过蜡烛去擦Ayano落下的泪——她这时才意识到她哭了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“别哭，今天应该开心些。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“那我不许愿，你能不能不走？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato将要收回的手停在半空。他看着她，明明已经猜到了，但还是在听到她说出来的一瞬间发愣。两个人之间又重归寂静，其实他也不知道，他还真没经历过。虽然他之前说只要她想他会，但又怎么可能，他只是一个愿望的具象化，不可能会永远活着。Ayano的声音哽咽，又一次开口说话：“我不许愿，你会不会一直陪在我身边…？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你说你会的，只要我想，不是吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Ayano……”他的语气温柔，“许愿吧，蜡烛快灭了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我不管。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“算了吧。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我不要。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“求你了。”Ayato抓住她的手，“就当是为了我，为了你自己。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他将她的手握在自己掌心合并，坚定与温柔的力度和目光。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;蜡烛被Ayato吹熄，随后一切消散在烛火的余温中。Ayano的眼前已被泪水模糊，残留的声音还回响在她身边。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我会与你重逢。”&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>72 hours</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/72-hours/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:12:40 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/72-hours/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造，骨科。也是老梗但还有私设。有一点点的其他人。无明显左右位分别。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[9号 6:30/还剩72小时]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Ayato的生物钟把他叫醒了，一如既往的。&lt;br&gt;
呃，但是睁开眼，自己明明就躺在那里背对着…他自己？Ayato轻轻嗯了一声，发现声音也很不对劲。接着他低头，微微隆起的胸部似乎抵消了下体什么都没有的怪异感觉。&lt;br&gt;
这不明显是Ayano的身体吗……？！&lt;br&gt;
他摇着Ayano或者说是他自己把她身体里的Ayano摇醒。只见对方动了两下，迷迷糊糊道：“……你干什么啊，哥——”&lt;br&gt;
好的，这是Ayato有史以来第一次见到除了在Senpai身边以外反应这么大的Ayano。她看着他，但他只能给她一个生硬的微笑。气氛沉默了好一会，Ayato先下了床，看向在床上同时也在盯着他动作的Ayano，被自己看着真是有点奇怪，不过哪管呢，找到解决方法要紧。他叹了口气，拉开了房间的门。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[9号 7:00/还剩71小时30分钟]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
两个人到学校后一句话都没有说，也没有和别人打招呼，而是拉着彼此的手跑上了三楼，顺理成章地推开了情报社的门，留Ayano在后面关好。Info-chan转过身，饶有兴致地看向来人。&lt;br&gt;
“今天这么着急只是为了见我？”&lt;br&gt;
“我们只是想问个问题。”Ayano走到Ayato身边，她哥的声带她还没用习惯所以发音有点困难，“身体交换一般会由什么原因造成？”“怎么问我这个？”Info-chan看了一眼格外冷静的“Ayato”和似乎有些着急但并不太多的“Ayano”依稀明白了些什么，“啊…你俩…交换了？”&lt;br&gt;
点头。Info-chan摇摇头：“少见。我也不知道什么原因或者怎么恢复，我想大概只能交给时间咯？”&lt;br&gt;
“要多久？”Ayato问，声音不自然地大了一倍。&lt;br&gt;
“我也不知道，也许一天两天，也可能一周一个月，甚至更久。”她只是推了推眼镜，“我对你俩的情况爱莫能助，散会。”&lt;br&gt;
Ayano和Ayato就这样被赶了出来，两个人就这样站在情报社门口面面相觑。过了一会，Ayato开口：“那…那什么，这样吧Ayano，你要记得叫我妹，然后在待在Taro身边的时候尽量保持冷静，高三的课听不明白也没事不用管，我也不在意。”Ayano表情有一瞬古怪，但她只是安静地应了下来。&lt;br&gt;
“嗯，那哥哥拜拜。”Ayato迅速做出Ayano平时的状态，即使看起来依旧过分富有情绪。&lt;br&gt;
Ayano：…不是哥你。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[9号 13:05/还剩65小时25分钟]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Ayano快步走在上天台的楼梯上，连续的课程坐得她屁股疼还犯困，不知道是不是受到哥哥部分记忆的影响，她到Taro身边的时候并没有太过于激动，但心脏是一直在狂跳的，希望她的表情不要太奇怪导致Ayato被认为是男同就行。&lt;br&gt;
不过要是了那也和她无关，Ayato会收拾这个烂摊子的。&lt;br&gt;
正想着，有人似乎拍了一下她肩，Ayano转头，发现是Taro。&lt;br&gt;
等会，Senpai？！她差点叫起来，但只是尽力克制住了各种欲望，装作嫌弃的表情对他：“呃，Taro-s…你干嘛？”“你今天怎么没去找你妹妹？”他只是善意地这么提一嘴而已，Ayano似乎才想起来哦对，Ayato其实爱粘着自己。&lt;br&gt;
“呃…上来等她，免得等会她又对我刻薄。”她随便编的。Taro好像是信了，点了点头拍拍她肩就离开了天台。Taro前脚才刚走，自己的声音就响起在背后：“哥——哥——”&lt;br&gt;
靠，她才不会用这么恶心的语调叫Ayato。她回头白了他一眼：“你叫得好恶心”。&lt;br&gt;
Ayato恢复了他以往就爱用的微笑表情，现在安在Ayano身上居然意外地毫无违和感。他贴近她，随后张开手臂抱住她蹭来蹭去去。Ayano刚开始还想反抗，但发现她的身体和潜意识都不允许她这么做，难道他之前这么喜欢抱她是因为皮肤饥渴？又或许是什么她依然有些眉目的东西。&lt;br&gt;
她不由自主地也抱住了他，很快她就听见Ayato邪恶的笑声。&lt;br&gt;
“看来你是接受咯？”&lt;br&gt;
“……我可没说啊，哥哥。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[9号 18:45/还剩59小时45分]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
“哥哥～”&lt;br&gt;
“我们都已经在家了你就正常点，不然我现在就拿着刀自杀。”Ayano嘴上是这么说的，但完全没拒绝Ayato悄咪咪摸上来的拥抱。Ayato像是不在意一般轻飘飘开口，隐藏自己实际上略微担忧却兴奋的心情：“你要是自杀了我可会和你殉情的，妹妹，”Ayano没说话，把菜盛到盘子里沉默地端起。殉情。哈，殉情。用词可真够浪漫的，她把餐盘轻放到桌上，望向依旧站在厨房里，忙着清理厨具的Ayato。&lt;br&gt;
哦，好吧。她的心软了下来，即使只是片刻。Ayano收拾完毕后回到餐桌旁拉开她对面的椅子坐下，抬头对上Ayano始终的视线开心地翘起了嘴角。“妹妹在看着我诶，说明有在关心我吧？”“…不了，我是关心我自己的身体，”Ayano移开视线，也坐下，正对着Ayato。&lt;br&gt;
他进食的速度还是一如既往，纵使现在的身体不是自己的。很快他搁下筷子擦干净嘴，托着下巴看着Ayano一点一点吃掉面前的食物。Ayano叹息。&lt;br&gt;
“你喜欢看你自己吃东西下次可以拿一面镜子对着吃。”&lt;br&gt;
“好刻薄，妹妹。”Ayato吸了吸鼻子，作出一副要哭的样子。&lt;br&gt;
Ayano低下头没再看他，不是，他上哪学的这么恶心的表情呢？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[10号 7:47/还剩46小时43分]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
“Yan-chan, Yan-chan!”&lt;br&gt;
Ayato正走在校道，忽然听见一道熟悉的女性喊声，还没等他停下脚步，对方已经哒哒哒跑到他面前拦住他的去路，她太着急了，好半天才喘匀气息。Ayato趁这个空白的时间段回想这个女孩的名字。呃…好像叫什么…Midori Gurin?&lt;br&gt;
“Midori-chan，你是有什么问题吗？”用平静得像没有任何感情的语气说话好难，Ayato早就不会了。“啊——这个……”对方似乎陷入了为难的样子，Ayato还想着既然她问不出问题就找个理由搪塞有事开溜，还没来得及开口Midori迅速接上了，“你觉得你和你哥哥相处的关系怎样？”&lt;br&gt;
这个问题要放在Ayato自己身上简单，但Ayano就不是了，他花了一小部分时间去思考用他妹妹的身份恰当地回答这个问题。&lt;br&gt;
“他只是一个太粘人的家伙。”嗯，Ayano应该会这么说吧。&lt;br&gt;
“可是你哥哥可不这么认为哦……”Midori挑了挑眉，似对他俩不一致的口供来了些兴致。听起来像Ayano那边承认了一部分，某种意义上是心有灵犀。他假意打了个哈欠：“啊——那他说什么就是什么吧，他开心就好，我懒得管他。”说完，Ayato转过身招手与Midori告别。&lt;br&gt;
刚说完转头就碰到了Ayano。Ayato心里暗爽。&lt;br&gt;
“哥。”&lt;br&gt;
“别这么叫行吗很恶心。”Ayano针对他的语气无奈道，只是说完没多久她好像就不太在意了。没准哪一次她还可以用这种叫法恶心Ayato，他会不会真的被恶心到另说。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[10号 16:39/还剩37小时1分钟]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
社团活动其实挺无聊的，虽然两个人都不参加：也就是不参加才有说这话的资本。Ayato一般会在这种时候庆幸还好没参加社团，不然两个人绝对露馅。&lt;br&gt;
要不是Ayano，他现在绝对不会留下来看着Taro。他没懂啊，Taro挺普通的但被一群人倒追。可能因为他人还行吧，至少人善良。&lt;br&gt;
“Yan…Yan-chan……”&lt;br&gt;
天呐，怎么又有人叫她，Ayato不满，他以前怎么没注意到自己妹妹人气这么高呢？但就算再不爽，Ayato也得心平气和地同人家谈话，于是他回过头去，看见对方递过来的情书一愣。不是，等会，哥们你谁？&lt;br&gt;
“那个，请接受我的表白……”&lt;br&gt;
Ayato不认识这个突然冒出来的家伙，一点都不。不过这个打扮，他看起来确实是别的学校混进来的，那不就更加奇怪了吗？！他皱眉，本就想抬手拒绝，下一秒另一只手伸了过来拿走对面人递过来的情书扔到了一边。他转头，哦，是Ayano。她什么时候路过的？他怎么没注意？&lt;br&gt;
“不好意思，她已经名花有主了，”Ayano把Ayato揽住，悄悄藏起把这话说完之后尴尬而泛红的耳朵。靠，他平时是怎么做到脸不红心不跳一点都不羞耻的说出这种类似的话的？！！她吸气。“所以你最好赶紧滚蛋，小心我打断你的脖子。”那人听了这话后迅速跑路，半个影都没剩下。见他走远，Ayano立刻把Ayato放开，连忙解释：“我指Senpai，不是你，而且我这么做是为了Senpai。”“嗯嗯。”Ayato倒坦然，甚至反而有种“你接着扯，我都信”的意味——看出来后Ayano就懒得和他再解释更多，索性直接走掉了。&lt;br&gt;
不是，但Ayato自己说这话他真的不尴尬吗……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[10号 21:52/还剩31小时48分钟]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
“我要去洗澡。”&lt;br&gt;
Ayato拉过浴巾站起身，在下一秒被坐在一边的Ayano拉住。“你最好真的去洗澡。”&lt;br&gt;
“难道你不想吗，妹妹？”他眨了眨眼，露出狐狸般狡黠的神情，“我当然会满足你的。”&lt;br&gt;
“你差不多得了。”Ayano目视着他转过身跨坐在自己腿上往她脸上贴，“……别用我的身体做这种事。”&lt;br&gt;
“就一个简单的吻，不会怎样的，妹妹。”Ayato将他的唇轻贴上她的，下一刻Ayano却转守为攻，强行撬开了他的牙关深入。二人纠缠在一起，随即分离，Ayato含着笑望向她眉眼：“你想这么做很久吧？”Ayano摸着唇没有说话。她是真没想，但这具身体似乎对她有什么特别的迷恋感，在这种节点必定会失控，半晌，她扭过头去。&lt;br&gt;
好吧，记忆也是这样告诉她的，从未遮掩半分，她只是试着无视。&lt;br&gt;
“……你怎么还不去洗澡。”&lt;br&gt;
“想多陪你一会。”Ayato抓住她的手紧握住。&lt;br&gt;
沉默。&lt;br&gt;
“你下次可以自己牵自己。”Ayano的话相同的刻薄。&lt;br&gt;
“刚刚亲完你就这么说，好难过。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[11号 6:00/还剩24小时30分钟]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Ayano试着早起的结果还可以，甚至比她哥往常还早。&lt;br&gt;
呃，但是醒过来她就感到有什么东西趴在自己身上，她摸了两下，发现是Ayato睡在自己身上。她沉默了一下，随后把他轻轻拍醒。&lt;br&gt;
“哥哥，起来，你压到我了。”&lt;br&gt;
Ayato动了动，却只是把Ayano抱得更紧。她有些无奈，直接翻了个身把Ayato放下，刚打算坐起来又被拉住，她回过头，碰上Ayato朦胧的眼睛。因为才醒，他的声音有些沙哑：“…Ayano,你今天起得好早。”&lt;br&gt;
“嗯。那你要起来吗，现在？”&lt;br&gt;
Ayato爬起，像被吸引过去般靠在她身上，语气甜蜜：“好呀哥哥。”烦到极致就是真的无所谓了，Ayano在心里把Ayato数落了一遍之后如此想道。换回来之后一定得暴打他一顿。&lt;br&gt;
至于现在……&lt;br&gt;
Ayano揉乱他头发，朝着他露出恶作剧后阴险的表情。&lt;br&gt;
一点小小的捣蛋是没问题的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[11号 11:00/还剩19小时30分钟]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
“你真没感到有什么不对吗，哥哥？”&lt;br&gt;
“没有，还好吧。”Ayato摇头，“不过我们明天应该就换回来了。”“嗯？你怎么知道的？”听见Ayano的疑问，Ayato俏皮地眨了眨眼。&lt;br&gt;
“女人的直觉。”&lt;br&gt;
“得了吧，你根本就不是女人。”Ayano翻了个白眼，却被他逗乐。&lt;br&gt;
Ayato笑得摇了两下，两人之间又陷入沉默。Ayano低下头，在Ayato被换过去之前残留的部分记忆徘徊。他好像对自己这么特别是有原因的，而且那么明显她真是动脚趾都想得出来。Ayano不过是从来就不敢确定，她无法准确描述她的感受如何。&lt;br&gt;
唉，还是想自己的身体。不当哥哥就不用想那么多了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[11号 23:11/还剩7小时19分钟]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
Ayano半夜是被她哥打电动的声音吵醒的。她睁开眼看到他在那差点就想挥过去一拳，但又想到那实际上是自己就收了手。她下床坐到他旁边，看着他操控人物蹦来蹦去：“你不睡吗？”&lt;br&gt;
“我想验证一下我的猜想。”&lt;br&gt;
“所以你想通宵？”Ayano打了一个大大的哈欠，“拜托明天还要上学，妹妹。”她故意加重了最后俩字，只见Ayato的动作停了一下，侧头看她，眼神无辜：“嗯……那我亲爱的onii-chan会不会陪自己的妹妹呢？”&lt;br&gt;
Ayano用那种看人渣的眼神看着Ayato。&lt;br&gt;
“求——你了，哥哥？妹妹？Ayano？”&lt;br&gt;
Ayano半天没说话，伸手去抢Ayato手中的游戏手柄。他知道这是她独特的同意方式。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[12号 6:30/还剩0分]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
一切发生得都很突然，Ayato仅是眼前一黑，混乱与失重感包围，再能看到东西时他已经和Ayano一样倒在了地上。&lt;br&gt;
伸了伸手，熟悉的感觉。&lt;br&gt;
哈，他说什么来着。Ayato舒适地打了个哈欠，推了推Ayano。&lt;br&gt;
“妹妹，果然吧——”&lt;br&gt;
“嗯？嗯。”Ayano困死了，只睁眼确认了一下又闭上眼接着睡觉。他看着她的脸，忽然觉得怪不好意思的拉人家和自己通宵。想着，他吃力地爬起把Ayano抱上床盖好被子，同时钻进了被窝。&lt;br&gt;
学校这事随便了，反正理由那么好找。&lt;br&gt;
他抱住她进入梦乡。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;[？号 7:20/还剩72小时]&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;
“不是，神经病吧？！”&lt;br&gt;
“我怎么知道又来啊！！！”&lt;br&gt;
“我俩甚至都还在学校……”&lt;br&gt;
“求放过。”&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>落雨</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E8%90%BD%E9%9B%A8/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:08:11 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E8%90%BD%E9%9B%A8/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造。叠了私设的非骨无爱诗病.有其他人。&lt;br&gt;
破镜重圆，我单方面想吃，随便写的已无所谓&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Summary:怎么会忘掉你所有。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;下雨了。这对七月的东京来说很平常。&lt;br&gt;
不过Ayano唯一最烦的也就是雨天。今天她没带伞，只能站在公司门前等雨停，不过看这雨的趋势…好像越来越大啊。她靠在冰冷的瓷砖柱上，望着因地势不平而四处流动的积水叹气。雨太大了无车可打，Ayano被迫陷入无尽的等待。&lt;br&gt;
算了，反正回家也得换衣服。&lt;br&gt;
她没什么耐心，把身上的外套披在头上就要冲出去，刚迈出几步，便被突然的一只手拉过去，到一把伞下。Ayano还以为是哪个同事，转过头本想道声谢，但在看到脸的一刻她立刻住了嘴回过头沉默。&lt;br&gt;
“连声谢谢都不说？”对方盯着她的后脑勺看。&lt;br&gt;
“……对你我没什么好感谢的，Ayato Aishi.”Ayano冷冷地回应。&lt;br&gt;
Ayato疑惑地 “嗯”了一声，然后仰起头：“…你不爱看天气预报的习惯真是一点没变。”Ayano看向地面没理他，无声中承认他说的话。半晌，她干巴巴地开口问他到底走不走，不走她就得先走。他抓住她的手臂将她拽上车，不顾她有没有在反抗帮她系好了安全带。Ayano终于是沉默下来，看向车里的布置。车里的味道相比于臭皮革的味道要好得很多，Ayano花了些时间分辨，似乎是薰衣草味的香薰。车的前挡玻璃下放着两只小鸭子，有些褪色了，她依稀记得这好像还是她给的。&lt;br&gt;
还挺念旧的啊？Ayano双手环胸，注意到车内后视镜Ayato含着笑的目光。&lt;br&gt;
她看到他这眼神就烦。&lt;br&gt;
“你干嘛？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“没什么。”他收回目光却依旧在笑，“生平第一次送前女友回家，有点激动。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“那真是谢谢你了，前男友。”Ayano嗤了一声。&lt;br&gt;
Ayato冷哼，扭动车钥匙发动汽车。Ayano看着他打方向盘发呆。她其实有很多想问的话，话到了嘴边却说不出口，Ayato时不时瞥一眼她，也有话想问，但车厢里最后只有车载音乐在响。Ayano看了一眼电子显示屏，是《Seven》的 remix版，确实是他的品味。这点还真是一点都没变。&lt;br&gt;
他开到Ayano家的时候雨还是很大，她咬牙，勉强邀请他进屋躲雨。&lt;br&gt;
“啪嗒”，灯打开。Ayano听见身后某人的一声感慨：“哇，怀旧。”她悄悄看了他一眼，从玄关前的鞋柜翻出一双塑胶拖鞋扔到他面前。&lt;br&gt;
“介于你对这里也很熟悉我就不说什么了，今晚你去睡我爸妈房间——前提是如果还在下雨，“她说完就径直走向厨房开始忙碌，Ayato换好鞋子朝向沙发坐下，看向四周没有变化的布景愉悦地叹息。他得有多久没来过Ayano家了？自分手和毕业，再是找工作大约是第五个年头了。她还是一样，干练的马尾辫，漆黑明亮的双眸，五年之前的那场恋爱似乎没给她带来多大影响。Ayato转头看向Ayano的背影，他自己也得承认，他很喜欢这样偷看Ayano，无论是过去还是现在。&lt;br&gt;
但是现在的Ayano只会说：“你别看我了，Ayato Aishi.”&lt;br&gt;
真是冷酷无情啊。他垂下眼，回身打开电视。&lt;br&gt;
“据气象台预计，东京范围内将有大暴雨至特大暴雨，伴偶有强对流天气，九州地区则以阴天大风为主。请市民们出行做好安全措施，预防危险发生……”&lt;br&gt;
“看起来这几天我都回不去了，Yan-chan.”他摸了摸下巴，微笑着看向把菜端上桌的Ayano，“…没人在乎，”她盘子差点没拿稳，好一会才站定望着他翻白眼，“晚餐已经好了，你要吃不吃。”&lt;br&gt;
Ayato站起身。&lt;br&gt;
“这就来。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano吃饭本来就快，再加上有Ayato这个前男友的加持，她的速度甚至已经是五秒钟两口饭的程度，他还担心她会不会噎着。不过明显她并不需要他的担心，&lt;br&gt;
五分钟后她站起身子去水池边洗碗。又不是工作没做完，Ayano自己都不明白她到底在急什么，也许是纯粹不想看见他的脸而已，虽然五年过去谈到Ayato人也早就并不反胃或恶心了，意思就是有一块地方说见到他就烦，所以她就烦，连碗不小心掉了半天才反应过来。&lt;br&gt;
“笨蛋啊你，”Ayato责怪却莫名安心的声音传来，他搁下碗筷从座位上起来，拉着她小心避开陶瓷碎片重新回到客厅，熟练地寻找着医疗箱，翻出里头的酒精棉和创可贴，小心翼翼地处理她的伤口，悦然间Ayano还以为自己回到了过去，五年前她不慎弄破了自己手指头，他也是这样对她的。一如既往的温柔。像是他从来就没有恨过她。&lt;br&gt;
也许他本来就没恨过她。&lt;br&gt;
Ayano低下头看着被包扎好的创口，又抬头看向正收拾瓷碗碎片的Ayato，还是选择了沉默不语。她不知道要说什么，她不知道要如何说。&lt;br&gt;
“Ayano？”Ayato晃晃她的手，Ayano这才重新看向他，他立刻拍了拍她脑门，动作轻柔，“下次注意点，不是每个男朋友都像你前男友一样体贴，”“哦。”Ayano应着，拍了他头发一下。Ayato眨眼，有些惊喜地凝视着她的脸，天呐，都25岁了，他怎么还像个马尔济斯犬一样…呆。好吧，似乎有些前言不搭后语，反正Ayano没想通Ayato露出这个神色的动机，没给他太多得意时间，Ayano挪动位置绕开他起身上楼。Ayato对此像是并没有受到什么打击，至少Ayano体感和观察是这样的。&lt;br&gt;
他当天晚上敲开Ayano房门时她看着他的脸如是想。&lt;br&gt;
“我不是叫你去睡我爸妈房间吗？”&lt;br&gt;
Ayato靠在门框上假意打了个哈欠：“嗯——睡不着，尤其是我知道有个人在隔壁的时候。”Ayano想骂他但骂不出来。“你…你就这么惦记你前女友？”&lt;br&gt;
他没说话，望着她的眼神如故的温柔。Ayano真是想动手打他了，谁会这么看自己前任的？！除非是复合的那种，她直直地关上门，嫌弃地啧了啧嘴。她还真的没见过他这种水平的烦人程度，五年前也没这么严重吧？&lt;br&gt;
Ayano把头蒙进被子里，无视Ayato的一切声响。床软软的，又或许是累了一天的Ayano的错觉，她睡着得很快。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你们说Ayano为啥能和Ayato-kun在一起昂？她那么普通，一点也不特别。”“谁知道呢？也许他只是玩玩她。毕竟Ayato-kun不素来就随意轻浮吗？”“那她还是挺可怜的呀。”&lt;br&gt;
Ayano对周围议论的声音装作无视，继续给Ayato发消息，可是他却一副对她爱搭不理的样子，她发五条他才回一条，上一次回复还是30分钟前。Ayano自己当然也明白她没有别的资本，她从头到脚都是很普通的一个人。成绩不拔尖，样貌不突出，也没有其他天赋。&lt;br&gt;
他终于回了：“Yan-chan，我这几天要忙别的事情，可能来不及回消息，你别怪我。等我腾出时间一定补偿你。”Ayano装作积极乐观的样子回复他，但内心止不住猜疑与失落。&lt;br&gt;
Ayato一整个星期都没时间理她，Ayano知道他在考试，可除了考试之外他似乎还是在忙什么她不能知道的。她们可能说对了，她对Ayato来讲也并不特别。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;成绩出来了，Ayato考得很好，只是Ayano内心再也激不起半点波澜。&lt;br&gt;
那是个雨天。&lt;br&gt;
“Yan-chan,怎么了？”&lt;br&gt;
以“有很要紧的事”为由，Ayano终于把Ayato约了出来。他行色匆匆，似是有些紧张与不安定。相对比下，Ayano出奇地平静——她早在这个想法冒出来之后为此情绪异常很多次了，而她在下定决心的那一刻就已经接受了这个现实。&lt;br&gt;
叹气。&lt;br&gt;
“首先，恭喜你有了更好的前途。然后……”&lt;br&gt;
她咽下一口口水，没敢和Ayato对视。&lt;br&gt;
“我们分开吧，我不能耽误你任何有可能的未来。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“但是——”&lt;br&gt;
她没让Ayato把话说完便转过头离开。应景般，大雨落下，阻碍了Ayato想向前追去的脚步。&lt;br&gt;
这一去就是五年。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;做了噩梦，Ayano醒过来的时候还有些恍神。&lt;br&gt;
她其实不恨他，为了骗自己，Ayano反复地挑Ayato的毛病，拼命把他塑造成一个恶人的形象，就只是为了不让离开他之后自己内心的落寞感占据她的所有。&lt;br&gt;
她本来以为她做得足够好了，可是在五年之后的重逢她怎么还是乱了阵脚？&lt;br&gt;
走出房间，外面依旧在下雨，电灯突然的一下停掉，走道瞬间陷入不自然的黑暗，她打开手机，最新报道写着，因为大雨，电力系统出现故障，部分地区可能要停电3到5天。很不幸，Ayano现在就在经历。&lt;br&gt;
一旁的浴室门被打开。&lt;br&gt;
“停电了。”Ayano看着Ayato开口。&lt;br&gt;
“是啊，停电了。”&lt;br&gt;
沉默。Ayato觉得气氛有点尴尬，他挠挠脸蛋，问她：“你看起来脸色很不好，做噩梦了？”他没想到Ayano会坦诚点头。想都没想，他拉过她把她抱进怀里，抚摸着她乱七八糟的头发。Ayano无声呼吸着，也没反抗。&lt;br&gt;
松开。Ayano对上Ayato的眼。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她没问想问的那句话。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;外面风太大了，摆在桌上的蜡烛总是会被吹熄。Ayato看着Ayano再次擦亮打火机点燃蜡烛的样子无奈地笑她：“我说你别点了，没用的。”“谁叫这房子设计的时候有扇窗就是关不上。”Ayano费力地点着烛芯，火焰刚亮起没多久又熄灭。她烦躁地把打火机扔在茶几上，随后坐在座位上翘腿。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;沉默。&lt;br&gt;
“你有没有恨过我？”&lt;br&gt;
她突然的问句吓了Ayato一跳。Ayato望着她朦胧的脸浅浅微笑：“可能吧，但现在不是。”Ayano再次沉默下去。&lt;br&gt;
“我要怎么信你说的不是假的？”&lt;br&gt;
他凑近，淡淡的古龙气味，Ayano对上他的双眼，放在一旁的手被毫无防备地牵住。&lt;br&gt;
“凭我为你炽热跳动的心。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;离开之后，Ayano眼前所见的大雨就一直没有停过。&lt;br&gt;
但她终于看见她的太阳回来，重新将她拥入怀中。&lt;br&gt;
这场持续了五年的，漫长的雨终于归于一个句点。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>吻</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E5%90%BB/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:06:29 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E5%90%BB/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造.我随便写一点的。我流非骨。设定不明显。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;你相信命运吗？&lt;br&gt;
她这样问我。&lt;br&gt;
我说，那东西太虚幻了，不真实。我想要触手可及的东西，比如说当下，比如说这个汽水瓶，然后我顺着我的说法晃了两下已经快见底的柠檬味弹珠汽水瓶。&lt;br&gt;
“哈，你真是无聊极了我说。”她耸了耸肩，嘟囔着，“一点都不浪漫，一点都不。”我大笑，捏了捏她的脸蛋。很软，像是果冻。&lt;br&gt;
她似是突然起了什么心思抓住我的手，明亮却又明显无神的漆黑双眸凝视着我，她动了动唇：“我也可以给你一些触手可及的东西。”声音轻微，像是一缕抓不住向上飘的薄烟。&lt;br&gt;
“什么。”&lt;br&gt;
她拉近我们彼此之间的距离，轻轻地在我的唇瓣上落下一个短暂又温柔的吻，她的唇也是相同的柔软触感。不，这个吻本身就是有些虚幻的存在。分离后我望向她，她的神色依旧朦胧却平静，&lt;br&gt;
“下个夏天见。”&lt;br&gt;
不。不要。不要下个夏天。我拉住她的手，微凉的掌心温度只迫使我握紧。&lt;br&gt;
我要每个夏天，每个冬天，每一天都能见到你。&lt;br&gt;
钟声在响。她的眸中闪出晦暗不明的神色。&lt;br&gt;
“但你不能爱我，Ayato Aishi.”&lt;br&gt;
“你不能爱上你自己的倒影。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你不能爱上你自己。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;视线忽明忽暗，也许是在提醒我什么。但那些不重要。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我将她拉进自己的怀抱紧拥。&lt;br&gt;
“是命运让我爱上你的，Ayano。”&lt;br&gt;
“因为你我才愿意相信命运。”&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>依靠</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E4%BE%9D%E9%9D%A0/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:05:31 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E4%BE%9D%E9%9D%A0/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造，半个我流骨，有其他人……两个人都有Aishi病但Ayano反应要迟钝些。基于文案，理所当然的私设。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;少见的，Ayano打开门之后发现Ayato不在。&lt;br&gt;
刚开始她以为他躲起来了，毕竟上次万圣节他就是这样吓唬她的，所以Ayano还难得有耐心地在玄关那等了一会，想等到另外一个没耐心的自己出来，时间一分一秒流逝，Ayano等了一刻钟也没见到Ayato半点影子。不应该啊，没办法，Ayano只能自己去找，还得提防某个阴险狡诈的家伙突然杀出来吓她。&lt;br&gt;
她在家里搜寻了一圈也没找见。&lt;br&gt;
“哥？哥哥？Ayato？你在哪？”&lt;br&gt;
沉默，Ayano转念一想，说不准他人还没回来。她回到沙发上坐着，接着又等了很久，外面天色逐渐暗淡，她连晚饭都简单吃过了都没看见Ayato把门打开进到家里来。也许他今晚不回来呢？她目光落到门口一瞬，连不打算回家都不通知她一声，平常控制欲还那么强。Ayano滑亮手机拨他电话。&lt;br&gt;
振铃。嘟——嘟——&lt;br&gt;
没接通。&lt;br&gt;
Ayano没那种性子在他的事情上耗下去，把手机扔到一边啧了一声，伸了个懒腰回到楼上洗漱。没有那家伙乱七八糟的限制，她现在想做什么都行，本来还得试试熬夜，但她生物钟太准时了到点就歇，第二天醒过来的时候身侧空无一人。往常Ayato洗漱结束后还会回到她身边要么盯着她睡觉要么玩她头发，或者是戳戳她脸蛋捏捏她鼻子，总会有个办法把她弄醒。Ayano挠头，有点不自在，可能是被骚扰习惯，因此她也就无所谓了。&lt;br&gt;
……好吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Yan-chan，你哥哥今天怎么也没来？”&lt;br&gt;
Osana拍了拍Ayano的肩如此问，Ayano向后瞥了眼她，语气不明显地烦躁：“我不知道，他都好几天没回家了，你找他有事？”Osana摇了摇头，咕哝着什么走开了。Ayano没太仔细听，似乎是和Ayato有关的。那完全不关她事，只要Osana不去烦Senpai她就不会在意不去插手…大概吧，反正麻烦也是他的。&lt;br&gt;
Ayano现在想到Ayato就心烦意乱，他整整五天没回过家了，Ayano给他打电话不接，甚至昨天打过去直接是关机了的；给他发消息他也不回，和人间蒸发了一样。Ayano不知道他是不是在有意无视她。&lt;br&gt;
呃，行吧。她差点忘了前几天两个人那场争吵了。&lt;br&gt;
其实起因Ayano觉得真的挺莫名其妙的——Senpai。Ayato本来对Senpai似乎没什么意见，那天傍晚回到家，他却这样说：“你这样还是别喜欢Taro了。”因为她在路上提了句Senpai太爱看书了，一个书呆子。&lt;br&gt;
Ayano当即被点燃怒火。“你什么意思啊，自己找不到或得不到就往我身上咒吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato怔住，看向她的表情一脸不可置信又有些隐秘的悲伤。&lt;br&gt;
“…你怎么这么说呢，妹妹？”&lt;br&gt;
“难道不是吗？别以为我不知道你情况和我一样，你就算装得再光鲜亮丽再有感情，内里也不过是一个感情麻木的怪物！！”Ayano打了他一拳，Ayato吃痛地退开。平日里温和的他终于也在这种情况下暴走：“你不也是吗？！你没了Senpai没了Taro你就脆弱得快死了，你有什么资格批判我？”&lt;br&gt;
“就凭我是你妹妹。”&lt;br&gt;
“那我还是你哥哥。”他不擅长与她吵架。他的声音已经开始发抖了。&lt;br&gt;
“闭嘴！”Ayano推开他跑上楼，后半晚都没理Ayato一点。&lt;br&gt;
思绪回归。Ayano趴在桌子上叹气。她哥明明也不像是这种斤斤计较的人啊，为什么他能够对她生气到连家都不回的程度？她一直都很讨厌Ayato我行我素的作风，或者更直白点，她就是讨厌他。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但是这也太久了。&lt;br&gt;
一个星期已然过去，Ayano屡次望向家门口，揪着衣服沉默不语。她现在最希望的事情反而是有人毫无征兆地打开门，而门后正是她失联了一周的哥哥。可是除了她自己，再没别人打开过这扇门，Ayano发觉自己好像陷入了什么怪圈，她说不清那是什么东西，明明就在眼前却又虚幻得难以抓住。她举起手机，与Ayato的聊天框里一面下来都是她发过去的消息，每一条下面的角标都显示未读。&lt;br&gt;
“对不起，哥哥。”&lt;br&gt;
“你什么时候回来？”&lt;br&gt;
“我都道歉了你还想怎样啊。”&lt;br&gt;
全都没有回应。Ayano熄屏闭上眼，尝试思考什么别的东西，比如Senpai ——但现在提他她早就已经没什么反应了。&lt;br&gt;
叹息，客厅里安静得只剩Ayano浅浅的呼吸声与时钟咔嗒的声音。&lt;br&gt;
她不是耐不住寂寞的人，她甚至早就习惯了。&lt;br&gt;
她只是突然很想念粘人的那个混蛋给她的拥抱和晚安吻。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano进而才缓慢地意识到，她并不是不害怕独自一人。&lt;br&gt;
是因为无论如何，她都会有Ayato陪着。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano站在幼儿园门口抱着个小兔玩偶等着有人来。其他同学陆陆续续被人接走，就连被留下来练舞的也都回去了，宽阔的游乐场里只剩下零星的几个来自老师的孩子。&lt;br&gt;
“你的爸爸妈妈呢？没来吗？”有人走到她身边问她。她转头看了一眼对方，轻轻摇了摇头，视线落到地面上，对面点了点头见到Ayano的反应只说好吧又走开了，剩下她一个人呆在原地。她沉默半晌，目光又回到门外的路口。爸爸没来，妈妈也没来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;也许她被忘记了吧，毕竟哥哥是三代以来唯一的男孩，自然会更被在意。Ayano抱紧了玩偶，闭上眼睛叹气。&lt;br&gt;
脑袋里乱七八糟的东西占据主导她的思绪。&lt;br&gt;
也许她——&lt;br&gt;
“妹妹！”&lt;br&gt;
Ayano听到呼唤后睁眼，看见有人正迎着她而来。是哥哥吗？怎么会呢？她以为Ayato和自己一样讨厌对方所以他才故意黏着她恶心她，像是被要求的那个拥抱后产生的副作用。&lt;br&gt;
事实却好像并不是这样，她安静地站在原地，等着他赶来。&lt;br&gt;
什么东西飞驰而过，伴着碰撞和破碎的声音，鲜血在她眼前飞溅，Ayano睁大眼，随即她从沙发上弹射而起。四处张望，她逐渐平稳呼吸。原来是个梦，还好是个梦。Ayano实在无法想象要是成真，她的生活将会如何变化。&lt;br&gt;
沙发被打湿。Ayano怔了怔，她怎么会在哭呢？明明Ayato对她来说只是一个于她来说无关紧要的哥哥而已，他不重要，他不是Senpai，他——&lt;br&gt;
Ayano哽咽了一声。&lt;br&gt;
她似乎没办法抵赖她需要他的事情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“从前有一只小鸟和一棵大树，他们相互依赖，一同成长。大树对小鸟很是呵护，小鸟却觉得这是一种束缚，只想着早日能逃离他的身边。终于有一天，小鸟对大树说：‘我要出一趟远门。’大树问她：‘你什么时候回来呢？’但小鸟早就飞走了，没有回答他。&lt;br&gt;
她飞越万水千山，目光被另外一棵大树吸引。于是，她停留在他身上，想与他有进一步交流，可是那棵大树身边有很多的小鸟，每一个都比她独特，大树看不见她，或者是无视掉了她。她很失落，思绪忽然回到了一直陪着她的那一棵树上。只有他才会接纳她的一切。小鸟却又倔强着不愿承认。但她已经有些动摇了。”灯被灭掉。Ryoba打算明天再讲故事后续，Ayano和Ayato躺在床上，在将要入眠之际，Ayano眯着眼小声地问Ayato：“…哥哥，你说小鸟会不会回来啊……？”Ayato当时只是看着她的侧脸不作声，她以为他睡了就没接着问。而Ryoba对故事的后来只字未提。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano从床上惊醒，顾不上因为梦中梦而带来的强烈的头痛感爬起。&lt;br&gt;
她后来也是得到了幼时疑问的答案。十七岁生日当天她打开的最后一张贺卡上写着：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“飞鸟终会归于树上的巢，就像你终会回到我身边。”&lt;br&gt;
没有署名。&lt;br&gt;
房间门被打开，来人话音未落便被拥入怀抱，接着是泪，星星点点落在他衬衫上。Ayato不知道他妹妹如此强烈的情感反应从何而来，他只是宠溺地摸了摸她的头，无声回拥。&lt;br&gt;
从此以后，小鸟和大树再也不会分离。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>枪</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%9E%AA/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:01:39 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%9E%AA/</guid>
        <description>&lt;p&gt;我已经很久没见到我哥了。直到今天，我才看到他&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;。
他一反常态，外面套了一件黑色的风衣，明明天气不是很冷。我注视着他的脸，想问他原因，他却总是在我要开口的时候转身而过。这让我疑惑极了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他一直在打电话，嘴里应着什么我也不知道，好像是答应谁去哪里。我好奇，在他出门的时候跟了上去，悄悄上了他的车。车上淡淡的松木香气一如既往舒适，多媒体播放器播放着令人安心的纯音乐。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我通过车内后视镜凝视他的眼，充满的感情太复杂，我看不明白。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;车突然停了。这里是荒郊野外，我不知道为什么他要停在这里。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哥？”我开口，但他没理我。他下车，我紧随其后。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“到底怎么了啊？！你为什么不理……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我话还没说完，他缓缓从风衣口袋里掏出了一把枪，对准我的方向。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我听见他说。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你已经是回忆里的人了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;而后他低下头叹了口气，又看向我。我看到他哭了，流下的泪不是谎言。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“再见吧，别再纠缠我了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“但是哥——”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“对不起。”他闭上眼。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最后留给我的只有枪响。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>无题</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%97%A0%E9%A2%98/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:52:56 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%97%A0%E9%A2%98/</guid>
        <description>&lt;p&gt;那天他死了。我看见的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他的身体就那样静悄悄地躺在地上，像是睡着了。我喜欢看他睡着的脸，很安静。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哥哥？”我开口，但是只有一片空白。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;怎么可能呢？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我看着他还没来得及送出的花上面已经被暴雨冲刷得有些模糊了的祝福卡。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“愿你陪在我身边。”&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>属于我</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E5%B1%9E%E4%BA%8E%E6%88%91/</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:02:29 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E5%B1%9E%E4%BA%8E%E6%88%91/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※本来就会ooc了，很多私设。神经病剧情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;本篇是骨科，一个慢速小🚗！有其他人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;内含下药+半个非自愿+潮吹和少量dirty talk等&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　什么时候开始感到奇怪的呢？Ayato不知道。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　那次午饭后吗？他看见Ayano在和Budo聊天，他恨不得立刻冲上前把他撕碎。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　或许是更之前呢？见到自己妹妹就控制不住的心跳加快，还以为是自己心脏出了毛病。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　随着时间的流逝，这一切逐渐清晰了起来——他似乎无可救药地爱上了自己的妹妹。禁忌之恋。Ayato坐在天台椅子上望着天空惆怅。说实话，他有些无措，因为这不是一个兄长应该对自己妹妹拥有的感情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　但是他渐渐控制不住了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“哥，我回来了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“回来啦？饭菜差不多了，等会就好。”Ayato探出个头，和以往一样笑容浅浅。Ayano有种奇怪的感觉，她觉得可能是想多了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　从饭菜上桌开始，Ayano就有点迷迷糊糊的。对桌的Ayato看着她似乎要困掉脑袋的样子伸手在她眼前晃了晃：“妹妹？Ayano？”Ayano狠狠摇了摇头，眼前还是忽明忽暗，看不清哥哥脸上的表情，她张嘴想说什么，但是太困了，什么都说不出来。下一秒，她倒在了餐桌上。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“……抱歉了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato站起身，对着昏过去的Ayano轻轻笑了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano醒了，当她醒过来的时候脑子里仍然昏昏沉沉。她似乎明白了一些，但她实在不理解为什么。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“你醒了，妹妹？”身后传来Ayato的声音。Ayano转过头，对上Ayato炙热的眼神，她很快进行回避。不知道怎么了，自己看向他时，有什么烈火在心里燃烧热烈。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　像是……想被侵占的热烈。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“怎么了妹妹，为什么不看着我呢？”Ayato拉过Ayano的手臂，和小时候一样想要把她抱进怀里。但是Ayano迅速拉开他手臂，和他说：“我感觉我好像不太对劲…哥你别靠近我了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato轻轻“嗯？”了一声，似乎没听到Ayano说的话，牵住了她的手。很烫。Ayano小声尖叫了一下，明显慌乱。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“我们现在不是小时候了哥你别牵着我的手……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“是啊，我们已经不是小时候了。”Ayato伸过另一只手去摸他妹妹的头发，然后把她的头压过来靠近自己，“那我们做一些小时候做不了的事情怎么样？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“……嗯？”Ayano没反应过来就陷入吻中，两个人共享一腔氧气。Ayato有些急躁，疯狂席卷着Ayano的口腔。片刻，两个人喘着气分离。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“哥……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano的声音有些哑了，尾调竟有种色情的意味。她现在脑子里乱七八糟，她不理解，但她不抗拒，甚至还想要更多。Ayato能懂，他内心隐隐约约有些不安，但是他看到Ayano眼神里充满的感情一下子安定了下来。他知道他妹妹也在期待，虽然可能不是她本意。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　两个人倒在床上，Ayato把Ayano的手扣在床头，她头发淡淡的茉莉花香侵入Ayato的鼻腔，Ayano最经常用的洗发露就是茉莉花味的，他喜欢这个味道。或者说他是喜欢他妹妹，而不是味道本身。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato俯下身去，再一次吻了Ayano。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　缠绵中Ayano单薄的水手服被脱下，她全身都在发烫，Ayato碰到她身体的一刹几乎是要被弹开。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“哥……”Ayano叫他，音调软得Ayato受不了。被情欲冲击脑袋的Ayano哪里能懂Ayato怎么突然一愣，抬起手整个人挂在他身上，蹭了蹭Ayato支起的某处，在他耳边呼气。看来药完全发作了。Ayato咽了咽口水，轻轻拉下Ayano的低腰内裤，他从未了解到的隐秘之处尽数展现。内裤上带着水渍，有些黏手。Ayato笑了起来：“迫不及待了？”说着，他快速拉下内裤，把手放在穴口摩擦上面的阴蒂。Ayano发出一声轻哼，松开她哥哥想翻身把腿夹起来阻止他的下一步行动。Ayato立刻察觉到了她的心思，另外一只手愣是把腿掰了回去。作为惩罚，摩擦阴蒂的手速度变快了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“嗯……啊……”Ayano音调高了一些，快感迅速冲击着她，既舒服又奇怪。水声咕叽咕叽，在房间里隐约可闻。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“嗯啊……”Ayano挺起腰，像是要把自己送出去一般。下一秒，水柱从下面喷涌而出，淋了Ayato一手。潮吹后Ayano的脑子一片空白，身子因痉挛而打颤。Ayato自然不会放过这个机会，趁着有体液润滑，他将手向下移，把食指塞进了小穴里。Ayano的身子又是一颤。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano的小穴柔软，再加上有药，轻松就裹住了Ayato进来的一根手指。他缓慢探索着内里，时不时恶趣味搅动一下。Ayano高潮余韵刚过去，又被体内的异物感打个措手不及。她想起身向下看又被Ayato按了回去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“别动。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“…哥，不舒服……”Ayano要哭出来了，黏腻的语气让Ayato下体又硬了几分，涨得他难受。手指在里面活动了几下就出来了，Ayato开始脱掉自己裤子。Ayano没太看清长度，但能感觉到橡胶套之后的那份炙热。Ayato在穴口摩擦了几下，随后找准位置一点一点插入。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“呃嗯……”Ayano皱起眉，异物感太明显，但很快被快感盖过去。酥酥麻麻的感觉让她又迅速高潮了一次，把Ayato夹得有些喘不过气。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“怎么高潮这么快啊婊子。”他扇了Ayano的屁股一巴掌，然后毫不留情地直接深入，高速抽插起来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“噢…嗯……啊啊…好爽……”Ayano眼前在冒星星，一阵又一阵快感席卷，她已经没办法反抗什么了，岔开着双腿迎接每一次进出。嘴里吐出的话语破碎，且越来越放荡下流。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“嗯……对，操我…嗯……用你的大鸡巴插进我的小穴里用力操死我……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato掐住Ayano的脖子，稍微放慢了一点速度，发出了一声喟叹。Ayano大口喘着气，只是因为情欲的存在听起来太过淫荡。交合处不停流出爱液，沾湿了一大片床单。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“好深……嗯…又要去了……”Ayano仰头弓起身子，再一次迎来了高潮。而Ayato也几乎是跟着她一块，把精液全部射进了避孕套里。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　处理完后事，Ayano早就睡过去了。Ayato细心地把她凌乱的刘海整理好，凑过身去轻轻吻了她的额头和唇。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　他的妹妹。他的可爱妹妹。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　无论她在哪里，她在做什么，她都只属于他一个人。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>方向</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%96%B9%E5%90%91/</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 01:12:21 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%96%B9%E5%90%91/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※五一BG姐幸福日但是我带来的是BG骨科。。尴尬了
　　双箭头无爱诗病老师们别骂我。。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　进入夏季，也就基本意味着进入了雨季。Buraza镇的雨是很密很漫长的，一眼望去几乎望不到头。Ayato的睡眠自某时以来状态就变得很差，只要是有一丝些微的动静他都会醒，更不要说在这样难熬的夏天，暴雨有时的忽然而至可以让Ayato睁着眼一整晚。&lt;br&gt;
　　雨“啪嗒啪嗒”打着窗。Ayato理所当然地被吵醒，他脑袋有些昏沉，艰难地扶着身子坐起来，望向榻榻米的方向。他下床，脚步有些趔趄，他在原地定了几秒才接着向前走到褐榴米跟前拉开窗帘。外面的天色暗沉，四周静寂，只有楼下路灯发出的白色光束照射向被雨冲刷得泛起亮光的柏油路面。Ayato盯着看了好一会，似想起什么似的转回头拉开门走到外面走廊上，从房间里出来的那刻他有些恍神，凭着记忆和本能推开了他认为是他妹妹房间的门。&lt;br&gt;
　　“妹妹？”&lt;br&gt;
　　但不是，那是一间杂物间。Ayato疑惑地四处张望，他还想着她会在里面的。突然而至的心脏绞痛中断了他的思绪，Ayato扶住墙靠在上面，渐渐地脱力滑坐在地，他的脑子瞬间变得空白，感知也变得迟钝，再恢复自主意识的时候他发现自己躺在地上，身上简单地盖着张薄被。&lt;br&gt;
　　怎么又是这里，我梦游了吗？&lt;br&gt;
　　Ayato看向自己的手，又看向半掩着门的杂物间。&lt;br&gt;
　　可为什么一切都那么真实？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　他没多想，站起身又弯下腰拉起被子，同到房间开始换衣服。&lt;br&gt;
　　同往常一样，Ayato拉开3-2班教室的门，他进来之后似乎一下多了更多的声音，Ayato没去听，也不会，径直走到自己位置上坐下后，所有的事情一下变得清晰和熟悉。尤其被包围在人群当中与他人有说有笑的那个女孩，她好像特别受欢迎，别人都喜欢和她交谈。Ayato安静地凝视着她的笑容，内心没来由地被触动，又或许很早之前就是了。她好像是自己的另一块磁铁，他是N极，而她是S极，注定的吸引力。犹豫再三，Ayato最后还是什么都没说。&lt;br&gt;
　　Ayato只是隐藏着自己的情感，从未明面提一句话，甚至和女孩没有别的交流，他唯一知道的，就是她叫Ayano。除了耳熟，再无其他，也许他们在这之前就见过面了？Ayato努力回想，大脑却因送个举动而疼痛。&lt;br&gt;
　　此刻，Ayato站在天白上，手臂搭着铁制栏杆吹着风。他迷茫混乱的思绪之中总摇晃着Ayano的身内心驱动着，他开口问自己：“我该主动吗？”&lt;br&gt;
　　沉默。忽然有个平静柔和的女性声音响起，回答了他的问题。&lt;br&gt;
　　“不应该。”&lt;br&gt;
　　Ayato转过身，只见Ayano站在他的左手边注视着他的眼。他想说些什么来解释或推脱，Ayano先抱了上来，打乱了他刚刚组织好的语言。Ayato看着她，一时间不知道该把手放在哪，只能慌乱地举着手转。Ayano自然是捕捉到了Ayato手足无措的小动作。&lt;br&gt;
　　“怎么，把妹妹忘了连拥抱也不会了吗？”&lt;br&gt;
　　Ayato怔住了。妹妹？她在说她是他的妹妹？他努力搜寻，自己空白一片的大脑，但什么也没有，什么也不剩下。Ayato轻轻晃了晃头，声音在颤抖：“你在说什么？”他只是有些难以置信，今天又不是愚人节，开这样的玩笑很不负责任，Ayano松开怀抱扶着Ayato的肩膀，望向他的眼神有些悲伤。半晌，她轻叹了口气。&lt;br&gt;
　　“哥哥，你又忘了。”&lt;br&gt;
　　说完，她踮起脚来，在Ayato的嘴角轻柔地落下一吻。&lt;br&gt;
　　“想起来了吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　医院走廊，皮鞋踩在瓷砖地面上的急促的脚步声。Ayano一路小跑，到达她哥哥就诊的科室门口。&lt;br&gt;
　　她的气息还未喘匀，走进去的步伐有些发抖。&lt;br&gt;
　　“你是Ayato Aishi的家属？”医生只是微微抬头看了她一眼，Ayano点头，她有些紧张。Ayato的情况打心底来讲真的不太好，她害怕是什么严重的疾病。“…我是他的妹妹，我哥哥现在……是什么情况？”她担忧地问道。对面的医生摇了摇头。&lt;br&gt;
　　“间断性失忆。”他递过检查报告给Ayano。她颤抖着接过，快速扫视一遍上面乱七八糟的诊断过程然后看向结果，是，上面也是这么写的，白纸黑字，确凿无比。恍神间医生又补充：“而且患者的精神状态也不算很好，不好治……”Ayano捏着报告书的手也在发抖，心不在焉地听完医生的嘱咐之后她失魂落魄走出门。她是不信的。怎么可能呢？Ayato明明是这么要强的人，怎么会——&lt;br&gt;
　　Ayano忽然停下了脚步，看向安静地坐在门外的铁制长椅上的Ayato,似乎是注意到了Ayano的目光，他抬眸向她，眼神充满困惑。&lt;br&gt;
　　“…妹妹？”&lt;br&gt;
　　Ayano注视着Ayato的反应，毫无征兆地哭了出来。&lt;br&gt;
　　她只是没办法接受他随时都可能忘掉她的事实。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　雨“啪嗒啪嗒”打着窗。Ayano在沙发上辗转来回就是难以入眠。也算牺牲吧，她自Ayato被确诊之后于脆睡在客厅的沙发，也是为了方便——因为，Ayato总会在半夜惊醒，记忆也是一半模糊一半清楚，她不想再看见他差点从楼梯上摔下来。Ryoba和Jokichi离开之后，一切只能由她自己搞定。&lt;br&gt;
　　“妹妹？”&lt;br&gt;
　　她听见Ayato在叫她，顾不上仍有些困倦，Ayano穿好拖鞋快速上楼。&lt;br&gt;
　　”Ayato？哥哥你怎么了？”她来到楼上，见到Ayato站在半开着门的杂物间门前一动不动，她靠近他，想把他拉走，但Ayato只是喃喃着什么她听不太清的话，好像是什么…“关窗”？Ayano看着几手钉在原地的Ayato叹气，原来他被雨声吵醒了，想到她房间帮她关好窗。&lt;br&gt;
　　可是他真的忘记了。其实她的房间是没有窗户的。&lt;br&gt;
　　Ayato似乎是没听见她的呼唤声执意要待在这里，Ayano也不强求他回房间，无奈下她拿来一条薄被子，站在他旁边看他什么时候睡着好给他盖上，以防受凉。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“Genka-sensei，这是我哥哥的留级申请书。”Ayano坐在Genka对面的椅子上，有些拘谨地将手中的申请书递过。Genka收下，快速扫过几眼接着点头表示她已经了解，但是见到Ayano依旧坐在椅子上表情犹豫她便问道：“你还有什么别的事吗？”&lt;br&gt;
　　Ayano显得更为窘迫，她抿了抿唇，目光飘忽不定：“我想在新学期的时候调到3-2班，为了……更好照顾我哥哥。”&lt;br&gt;
　　Genka明白她的意思，内心却依然有所忧虑：“你能适应吗？”&lt;br&gt;
　　“没什么不可以的，大家都是熟人。”&lt;br&gt;
　　她什么都可以做到。她只是不想再看见Ayato一个人迷茫无助的样子。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“Ayano。”&lt;br&gt;
　　Ayato又在叫她。Ayano仅仅只是贴近了他，牵住他的手温柔回应。&lt;br&gt;
　　“嗯，我在，哥哥。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　喷水池旁，二人站定。Ayano看向沉底在水池的硬币若有所思，随后她转头，与在一边的Ayato目光相接。&lt;br&gt;
　　“哥哥。”&lt;br&gt;
　　“嗯？”Ayato歪头。&lt;br&gt;
　　“虽然我不信神，但我想尝试，你愿意陪我吗？”Ayano说这句话的时候声音很轻很轻，但她知道他一定听得到。Ayato沉默了一会，目光转向沉在水中的硬币，又再次转回头。&lt;br&gt;
　　“愿意。”&lt;br&gt;
　　又一枚硬币沉入水里。&lt;br&gt;
　　Ayato许下心愿。&lt;br&gt;
　　双手合十，虔诚深邃。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“请让我永远记住她。”&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>地下室</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E5%9C%B0%E4%B8%8B%E5%AE%A4/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:50:17 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E5%9C%B0%E4%B8%8B%E5%AE%A4/</guid>
        <description>&lt;blockquote class=&#34;alert alert-tip&#34;&gt;
    &lt;p&gt;&lt;p&gt;写于2023.9，原来不是割席设定一部分&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;※ooc的水仙骨，是之前我觉得香香的其中一个口嗨🥺含血腥暴力以及很多私设，不好吃&lt;br&gt;
　　Ayato精神状态很符合我对Aishi家普遍印象&lt;br&gt;
　　有点偏向无差&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　那是他们入学Akademi前的事。&lt;br&gt;
　　Ayano因为Aishi病从而鲜少表露自己的感情，理所当然的，这让她在班上成为了怪胎，被孤立，被霸凌。她不想麻烦别人尤其是她的哥哥，于是对自己所受的伤所流的泪只字不提。Ayato在当时正好是学生会成员，之前巡查的过程中他正好撞上从女厕匆忙逃出的Ayano。她没抬头看他，他却把她身上的伤看得一清二楚。随后女厕里传来尖锐笑声。Ayato三步并作两步向门口走去，站在那里盯着领头人笑，悄悄捏紧了拳头。对方注意到Ayato后并不是立刻收敛表情，而是保持微笑和他调情：“怎么了学生会会计，暗恋我？”Ayato在心底干呕了一声，表情依旧平淡冷静：“你们在里面开聚会呢，这么热闹？”那人乐呵着绕过Ayato从门口离开了，没回答他的问题。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　一回到家，Ayato来不及收拾自己，立刻敲响了Ayano房间的门。&lt;br&gt;
　　“妹妹，开开门。”&lt;br&gt;
　　片刻寂静后响起逐渐接近的脚步，拖拉着噼里啪啦，然后门就开了。Ayano看着Ayato先是一愣，但Ayato明显注意力已经放在自己手上缠好的绷带和贴好的创可贴了。她抿了抿唇，转了个身，道：“进来吧哥。”&lt;br&gt;
　　Ayato看着床上安静的白色药箱，下一秒视线又转移到Ayano平静的脸，心脏跟被割下来一块肉般疼。他问：“这样多久了？”换来的答案冷静，但是Ayato感受到了藏着的恐惧和不安：“大概…一年前吧。”&lt;br&gt;
　　那不是最开始的时候吗？&lt;br&gt;
　　Ayato颤抖着，即使几乎细不可查。他不停责怪自己为什么没早一些发现，如果早在一开始就扼杀掉这些恶意的苗，是不是她妹妹就不会像现在这样了？Ayato轻轻拥住Ayano，声音不自觉发抖：“你为什么不和哥哥说？”&lt;br&gt;
　　“没必要困扰到你。”&lt;br&gt;
　　“你是我的妹妹，我无论如何都会帮你的。我只是不想看到你受伤……”Ayato把头靠在Ayano肩上，Ayano轻轻拍拍他后背无声安慰着他。两个人之间的气氛一瞬间沉寂，很长一段时间内都无人开口。Ayato在思绪混乱中无意识拥紧了Ayano。&lt;br&gt;
　　是不是只要杀了那家伙，妹妹就再也不会受伤了呢？&lt;br&gt;
　　Ayato低沉地笑了两声。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“谁会把我约到这里来呢？”少女的头发烫得微卷，她推开那间体育馆杂物室的门，左右张望了一下。发现确实没人之后表情不屑：“耍我？我可不稀罕。”说着她就要走。突然之间嘴被捂住，有什么东西刺进了她的脖子。眼皮沉重难以支撑，她便这样睡了过去。当她醒来，面对的是一片漆黑。自己好像被粗麻绳绑着，勒得她生疼，她想呼喊求救，但是嗓子却一个音都发不出。&lt;br&gt;
　　“醒了？”清晰的少年音响起在她耳畔，她脑子钝感太重，好半天才想起来是谁的声音。&lt;br&gt;
　　“…你是Ayato？”半晌，她才把这句话说出来。只听对方轻笑了一声，脚步声快速迫近，阴冷的气息在她头顶萦绕。随后眼罩被拿下，她看见Ayato戏谑的脸有些震惊，但很快转变成了玩味。她对上他始终冰冷的眼神，轻挑着开口，似乎不在意自己并不算有利的处境：“哟，学生会会计绑架同学啊？要是传出去，你好不容易积攒下来的声誉就会付之东流吧？”Ayato把眼罩扔在一边，勾着唇笑：“你觉得我会有让你出去的机会吗？”&lt;br&gt;
　　“嗯？”&lt;br&gt;
　　她显然不太明白Ayato话里的意思，歪了歪头。Ayato紧接着突然凑近，压低了声音：“我有很多种方式折磨你，你逃不掉的。”她还是一脸不解，直到她意识到Ayato做了什么——她的小腹处开始渗出鲜血，而伤口处明显插着一把刀。她瞪大眼睛张开嘴想要尖叫，Ayato迅速捂住她的嘴，将手中的水果刀又刺进去了些。&lt;br&gt;
　　“你会吵到我妹妹的，安静些。”&lt;br&gt;
　　她感到刀尖碰到了某个器官，很难受，却依然强忍着皱眉：“原来那个怪胎是你妹妹啊？…你们兄妹俩还真是物以类聚人以——”&lt;br&gt;
　　整把刀没入她的腹腔，随后被狠狠按了一下，带着殷红色的血液退出。空气中弥漫着浓重潮湿的铁锈腥味，Ayato甩了甩手上的血，从旁边准备好的药箱里翻出绷带笑着扯开。&lt;br&gt;
　　“放心，我会让你知道什么叫做生不如死。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayano望着窗外发呆。最近她一点欺凌都没有再受到了，反而之前那些霸凌者还来找她道歉，太反常了。不过至少这是一件值得开心的事情，因为哥哥会开心起来。这样一想，Ayano的心情甚至有些雀跃。&lt;br&gt;
　　“哥，我回来啦！”Ayano打开门，但Ayato并没有立刻过来迎接，取而代之的是一片寂静。随后某处响起了锯子的声音，不太清晰，但这沉寂的空气中依然能听见。她知道家里有一把这样的锯子，但既然不是外面，那就是屋子里。Ayano循着声音往前走，是从地下室传来的。她莫名其妙感到比以前还强烈的不安。&lt;br&gt;
　　走下地下室的那段阶梯，可以听到巨大的电锯声，以及伴随着的血肉被隔开的声音。Ayano几乎是怔在楼梯上，下一秒她大喊：“哥，你在干什么！！”接着迅速冲下楼。&lt;br&gt;
　　对方停了手中动作和运行着的圆锯，回过头，他的脸上身上手上都是一篇鲜红。朝向着的那具尸体面容早就已经分辨不清了，Ayano来得不巧，刚刚分尸到一半，只有头和双手被割了下来。Ayato站起身来，微笑着：“我把欺负你的人杀掉了。”&lt;br&gt;
　　Ayano没动，离他哥哥有一米开外的距离。&lt;br&gt;
　　Ayato转身，把那颗已经面容尽毁的头拿起来端详了一番，那张脸上只剩下两颗充血的突出的眼睛。Ayato用手指抓住眼球然后就是一扯，带着神经一并被拉出。&lt;br&gt;
　　“本来眼睛那么好看，但是生在了这种人身上也变得肮脏了。”&lt;br&gt;
　　“哥……”Ayano终于看不下去快速上前拥住了Ayato，他手中的那颗头随即掉落又滚动到了别处，“你会被抓的。”&lt;br&gt;
　　“没关系，那是她应得的。处理好就没问题。”&lt;br&gt;
　　Ayato回拥她，语气回到以往的轻柔。&lt;br&gt;
　　“今晚想吃什么，哥哥给你做。”&lt;br&gt;
　　“……想吃拉面。”&lt;br&gt;
　　“好。”&lt;br&gt;
　　此刻没有人再去在意身后的一片狼藉。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　fin.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>时间带不走的</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%97%B6%E9%97%B4%E5%B8%A6%E4%B8%8D%E8%B5%B0%E7%9A%84/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:48:39 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E6%97%B6%E9%97%B4%E5%B8%A6%E4%B8%8D%E8%B5%B0%E7%9A%84/</guid>
        <description>&lt;p&gt;　※首先肯定ooc了废话&lt;br&gt;
　　本篇非骨科，字数看我心情。有其他人出现。是无厘头神经病剧情。私设一堆。&lt;br&gt;
　　Ayato单箭头Ayano。&lt;br&gt;
　　Ayano（被拒后）有一点点精神问题。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Summary：深秋里红了的枫叶和漫长的人行道。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　今年秋天来得很快。&lt;br&gt;
　　Ayano坐在座位上，回想夏天。当时她解决了所有情敌，最后和学长告白了。但是学长的态度模棱两可，不像是接受也不是拒绝。他只说：“再等等吧，不是现在，我需要考虑。”Ayano不敢说什么，怕对方对自己的可爱小学妹印象破裂，只是失望地点点头。&lt;br&gt;
　　自那之后，再没消息了。&lt;br&gt;
　　她和学长加了联系方式，但他们没说过一句话。&lt;br&gt;
　　后来学长就毕业了。Ayano还没得到他的回答。&lt;br&gt;
　　就在昨天，对方破天荒地给她发了一条消息，告诉她来小镇上那家女仆咖啡厅一趟。Ayano高兴，整理好自己就出门赴约了。&lt;br&gt;
　　两个人坐在靠窗的位置。Ayano看着学长的脸，语气轻快：“你找我想说什么呢？”对方的脸明显不太对劲：“我…想了很久，但是还是……嗯……对不起。”&lt;br&gt;
　　Ayano知道是什么意思，但是她不明挑出来，只有内心在悄悄哭泣。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　放学。回家的人行道上，只有Ayano一个人落寞的身影，脚下的枫叶被她踩的沙沙作响。天很蓝，但是没有她在学长旁边感受到的那样蓝。眼泪还是不争气落下了，Ayano几乎是哭得走不动路。再一次听到别人的声音是之后的事情。&lt;br&gt;
　　“你还好吗，同学？”&lt;br&gt;
　　和当时自己与学长见面的情况相似却又不相同。Ayano沉默了，一时间气氛寂静。&lt;br&gt;
　　“我没事，谢谢。”片刻后，Ayano站起身子，看向对方。和自己很像，一样的黑色眼睛，还有黑色头发，甚至气质都差不多，Ayano一瞬间在怀疑她是不是有个双胞胎哥哥或者弟弟之类的。不敢再过多停留，Ayano立刻转头匆忙离开了。太尴尬了，当时也是这样的吗？&lt;br&gt;
　　两个人的下一次见面很快。&lt;br&gt;
　　“嘿，同学，又是你啊。”&lt;br&gt;
　　还是那条路，那少年从身后窜出来，给Ayano吓了一大跳。对方看到她的反应不好意思了起来：“唔抱歉，吓到你了吗？”&lt;br&gt;
　　明明显而易见。Ayano没看他一眼，目光落在道路两侧的自行车停车位上。&lt;br&gt;
　　“我叫Ayato，是你隔壁班的。”&lt;br&gt;
　　“……是吗。”Ayano沉默了半晌才开口。出于礼貌，她也回答了自己名字：“我叫Ayano。”然后两个人都一愣。&lt;br&gt;
　　好像的名字。&lt;br&gt;
　　可能是冥冥中的缘分吧。同级又顺路，名字相差一点点而已，说不准是世界上的另一个自己呢。两个人后来的路程里都是沉默，没人说话。&lt;br&gt;
　　“那么明天见啦。”Ayato轻轻挥了挥手。Ayano倒不屑，谁要和你见面。明明我们又不熟，为什么非要一起回家？见他拐进了小巷里，Ayano加快了脚步，她可一点也不想在这里停留。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“SENPAI！！！”&lt;br&gt;
　　Ayano猛地坐起身子，擦了擦额头的汗。她又做和学长有关的噩梦了。自从被学长拒绝以来她就不停在做噩梦，每一个都几乎可以将她窒息。Ayano把自己蜷缩成小小的一团，小声哭泣着。从来没有一个人可以让她这么痛苦过。&lt;br&gt;
　　理所当然的，Ayano是红着眼来学校的，自然也被Ayato注意到了。午饭时间，Ayano再一次被Ayato堵在了门口。&lt;br&gt;
　　“……请你让开，谢谢。”Ayano尽量保持着客气的语气，她不想在那么多人面前出丑，那样辛辛苦苦攒起来的声誉会一下子就掉光。对方却是一副不以为然的样子：“我就是想问你点事情，别着急。”&lt;br&gt;
　　“不好意思我不回答。”&lt;br&gt;
　　“我还没问你呢。”&lt;br&gt;
　　“我都说了，我、不、回、答。”Ayano一字一顿，她努力压抑着怒火，可是对方却似乎是要让烈焰滔天，仅轻轻勾了勾嘴角，开口说：“Ayano同学，你未免太急性子了吧？又不占用你太多时间，你现在反抗反而是在浪费我们两个的时间。”&lt;br&gt;
　　“滚。”她的眼神尖锐，像是当年她看着情敌那样。Ayato笑得眼睛眯成了两条缝，摆了摆手扬长而去。Ayano在心底咒骂道：神经病。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　出了点意外。&lt;br&gt;
　　莫名其妙幻觉袭来，Ayano有些喘不过气。&lt;br&gt;
　　但是现在还在学校——&lt;br&gt;
　　她有些喘不上气，闭上眼睛脑子里又全是一团乱麻。她站起身，有些摇摇晃晃。&lt;br&gt;
　　不行！这是不可以的……&lt;br&gt;
　　眼泪一滴接一滴地掉，Ayano完全控制不住自己。还好周围没人，她开始一点一点小声抽噎着。泪水模糊了视线和记忆，听见有人叫她的时候她下意识以为是那个人，转过身就扑进对方怀抱里。对方的身子明显直了一下，然后小心翼翼地将她怀住。Ayano竟然在这种情况下睡着了，再醒过来已经是清洁时间。身上盖着的外套闻起来有淡淡的薄荷气味。会是谁的呢？&lt;br&gt;
　　“嗨，Ayano。”Ayato不知何时坐到了Ayano的旁边，把她吓了一跳。片刻后，她明白了所有发生的事情，刚才还在手中的外套立刻就被丢还给人家，慌乱地站起来想快速消失。但是Ayato哪里能这么轻易让Ayano走掉呢？&lt;br&gt;
　　“Ayano同学！”Ayato大喊，随后声音又小了下来，大概是想起天台会有其他人吧，“你连句谢谢都不说吗？”Ayano迅速红了耳根，支支吾吾半天来一句：“……谢谢了。”然后迅速逃开了。&lt;br&gt;
　　从学校天台一路狂奔到大门，Ayano感觉有些疲惫。她从来没有比这个时候感到更加羞耻，因为如果是那样的话，自己是不是把他当成学长了？Ayano立刻摇摇头劝自己少想乱七八糟的事情，快步走出校门。她希望不要再遇到Ayato。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　今天走得很快，路上没碰到那个烦人的家伙，Ayano的心情立刻好了不少。抬头看向枫叶的时候又一阵眩晕，大脑里立刻拉起铃铛。&lt;br&gt;
　　别在这里晕倒！！&lt;br&gt;
　　明明还有几步路就到家了，但是Ayano一步也走不了。眼前天旋地转地板软绵绵，扑通一声，她好像感觉自己摔倒在地上，因为小腿被沥青路面擦得很疼。&lt;br&gt;
　　当她眼前终于清晰起来，发现自己躺在路灯下面的一条长椅上，周围没人。Ayano看着渐渐黑下去的天空心一绞，不顾还有些晕乎的脑袋站起身子来回了家。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　后来洗完澡，Ayano检查了一下自己的包，发现书里夹着一张纸条。&lt;br&gt;
　　“我觉得你应该去看医生，这样下去不行。”背面是写纸条那个人的署名：“Ayato”。&lt;br&gt;
　　神经病，用得着你来管？Ayano翻了个白眼，把纸条扔进了垃圾桶里。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato躺在床上，思考着今天发生的事。&lt;br&gt;
　　怎么会这么巧合呢，一天之内碰到两次接近相同的情况。他看着书架发呆，脑子里全是今天母亲说的话。&lt;br&gt;
　　“莫名其妙晕倒的话，不是身体出问题了就是精神有问题，最好是去看一下医生。”&lt;br&gt;
　　所以他给Ayano写了纸条。但是她不会听取自己的建议吧，Ayato苦笑着。&lt;br&gt;
　　她那么讨厌我，怎么可能会呢？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato最后一次看见Ayano，是深秋的末尾。&lt;br&gt;
　　他倒没有再去主动找Ayano，只是悄悄跟着她，以防她出现意外情况。和之前一样。只是最近都没有，这让他稍微放轻松了一些。刚转过头的刹那，他立刻就听见急促的脚步声。回过头来Ayano已经不见了。&lt;br&gt;
　　她还能跑去哪里呢。&lt;br&gt;
　　Ayato按照自己的猜测和脚步声的方向，以最快的速度冲向了天台。迅速搜索了一遍之后，Ayato走向一台风扇机后面。&lt;br&gt;
　　“你在这里。”&lt;br&gt;
　　“你跟踪我，是吗？”&lt;br&gt;
　　Ayato明显愣住了。片刻，他垂下眼眸，点点头：“是的，我是在跟踪你。不然每一次你晕倒过去我都不会那么快到场。”Ayano沉默着没说话，她没转过身来，似乎在做什么盘算一般。&lt;br&gt;
　　随后她开口，问为什么。&lt;br&gt;
　　Ayato笑了。和你当时对那个学长的态度是一样的啊。说完之后，他才意识到好像不太对，迅速道了歉：“对不起，我——”&lt;br&gt;
　　“那就到此为止吧。”Ayano的语气冰冷。&lt;br&gt;
　　“什么，你——”&lt;br&gt;
　　没来得及反应，Ayano迅速攀上栏杆然后迅速跳了下去。Ayato终于回过神来的时候，面前只剩下了一双鞋子。&lt;br&gt;
　　碰！重物坠地的声音。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　警察到场的时候询问有没有目击她跳楼的人，人们左顾右盼，没有一个人开口。在警察将要切换到下一个话题的时候，Ayato颤颤巍巍开了口。&lt;br&gt;
　　“我。我是那个目击者。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“Ayato？”&lt;br&gt;
　　“啊…？”&lt;br&gt;
　　Raibaru的手在Ayato面前晃了晃，片刻后他回过神来，先是向对方道歉：“……抱歉，刚才走神了。”Raibaru摆手说没事，告诉他自己有事要先走了。两个人匆忙告别之后，只剩下Ayato一个人发着呆。&lt;br&gt;
　　窗外又是枫叶飘落，新一年的秋天。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>镜</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E9%95%9C/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:45:44 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E9%95%9C/</guid>
        <description>&lt;p&gt;#1&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最初那只是一场梦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano听见她身侧的人柔声地呼唤着自己作“妹妹”。可是她哪来的哥哥啊？妈妈明确告诉过她她是家里的唯一一个孩子，所以她对对方的呼喊没有半点反应，醒过来之后，她只当成是一切莫名其妙的梦，并没太在意。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;过了几天，Ayano才觉得不对劲的。她每一次做梦，每一次都会见到“哥哥”，甚至她眯上眼睛片刻的小憩，她也能看到他在那里对着自己微笑。
“你是谁？”她问。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对方叹了口气：“我是哥哥啊，妹妹，我不是说过很多回了吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano没想到能收到他的答复，她一开始还想着，既然是梦，应该她连他张嘴说话的那刻都见不到。她平静的脸上终于有了份惊讶，那人只是凑近她耳边，说话的语气严肃：“上课别走神。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嗯？”Ayano环顾四周，才意识到其实现在她在课堂上，还好老师没发现有什么异常，连她刚才睡了一会都没注意。她打了个哈欠，轻轻晃了晃脑袋，稍微提起点精神听课。准时准点下课之后，Ayano快速站起身按着熟悉的路钱到校门口等人，一直到有个男孩出来，她才缓慢地跟着对方的脚步离开。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;男孩名叫Taro Yamada，是高她一级的学长。那天他给她的温暖笑容她始终难以忘怀，从那刻开始，她便几乎寸步不离在他身后。看着他回到家，Ayano才转身朝家走去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;上楼，Ayano对着走道尽头的镜子发呆。慌神之际她抬眸，白衬衫在眼前出现。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“妹妹？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“啊？！”Ayano被吓了一跳，对方笑着看着她向后退。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这不是梦。她咽下一口口水。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她刚才透过镜子看见了自己的哥哥。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;#2&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哈？”开玩笑吧？Ayano眨了眨眼，她也没有什么精神疾病啊？除了她们家世代遗传的那个之外也就再没别的了啊？她思绪有些混乱，慌张中回头又看见他歪着头，脸上挂着的笑容一点不减。她又向后退去，撞到了木桌发出咚的一声。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他咯咯笑，声音听得Ayano厌烦，她忍不住朝他怒吼：“不是你神经病吧，还是鬼啊，阴魂不散的Ayato Aishi！！！”她喊完这句话之后沉默了，她刚才是下意识喊出对方名字来了吗？可她分明就不知道。慌乱间对方凑近，他伸手去碰她的脸，却在要碰到的那一刻放回手，随即叹气。
“你其实还是承认了我的存在，妹妹，要我庆祝吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你给我滚。”Ayano看着他的眼睛充斥着愤怒的神情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“好哦。”Ayato应着，“但如果你需要我，我会在。”说完，他在Ayano眨眼的一秒内滑失了。只留下Ayano一个人站在走道上骂他神经病，她才不需要像他这样性格莫名其妙的哥哥。Ayano这样想着，回到房间对着软木板上字长的照片发呆。她太想得到Senpai的爱了，但又不知道从何下手。他俩还尚未完全认识，如何开口都是个问题，Ayano回到床上躺下，长长地叹出一口气。她喃喃着什么，打了个哈欠，决定先小睡一会。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;当然，Ayato又出现了，两个人这次是在教室里，Ayano坐在她的位置上，而Ayato慵懒地靠着讲台，对着Ayano怨恨的目光摇了摇头，伸了个懒腰。俩人就这样对视着，没有讲任何一句话。无聊透顶的沉默，Ayato开始在这间不算宽阔的教室是四处走动，不停地转圈，再转圈。最后，他在Ayano的座位面前停下。Ayano抬眸看他一眼，还是沉默。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你真的打算什么也不说吗？天快亮了诶。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato的语气几乎是乞求一般的。Ayano片刻后站起身，与弯腰撑着桌子的Ayato平视。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你能不能别在我梦里这么频繁出现。”她已经有点累了，因为有关于Ayato的梦她几乎都能控制，而那真的很累人——清醒梦的弊端。Ayato装出一副很可怜的表情：“但是，如果我不在梦里见你，那我就没机会了…我还不能看看自己的妹妹嘛？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…别拿这种表情对我，恶心。”Ayano后退，把头撇开，Ayato趁机做了个鬼脸，她的眉头皱得更深。
“那你也别用这种表情看我，我会担心你。”Ayato向前，用手指揉了揉Ayano的眉心，“从我今晚见到你开始你就皱着眉头，怎么了，什么在困扰你？”Ayano视线落到地面上，任着Ayato揉展开她的眉心。Ayato见她不说话，语气稍微放严肃了点。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“别志了我和你现在的状态，我知道你在想什么。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;接着，他的脸贴近她的脸。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你喜欢Taro Yamada，而你同时在担心他不喜欢你。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano被身旁闹钟吵醒，她的头痛得快要裂开。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一不小心睡到了第二天早上…尴尬了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;#3&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;呃，但好巧不巧的是，还真给Ayato说中了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano脑袋疼得根本爬不起来，她在心底暗骂了几句Ayato，随后努力侧身等到拿到放在床边的手机，向老师打了个电话请假。通话结束后她仰躺在床上发出咆哮声，感到终于好了一点之后她坐起来望向天花板。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“妹妹，需要帮忙吗？”Ayato的声音响起在Ayano耳边。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嗯？！…Ayato你出现的时候能不能不要这么突然，吓死我了拜托。”Ayano白了他一眼，又倒在床上。Ayato乐得眯起了眼，也随着她躺到床上，有意无意地玩弄着她的头发。她抓住他的手往旁边甩开，向里挪了一点，Ayato也往她的方向动。两人无声争执着，到Ayano已经完全退到墙角。Ayato眨了眨眼，忽然坐起来俯视她。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“不逗你啦。所以你需要我帮你什么吗？”Ayato问，但Ayano还没回得他就接着自己的话说。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;…Taro那事需要吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano愣了一下，随后点头。Ayato贴近了一些，压低了声音：“可以靠近一点吗，我怕你听不清。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“不行。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“求你了好吗，妹妹～？”Ayato的表情又委屈了起来，企图再靠近Ayano一点。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…说了不行就是不行。”Ayano坐起来推开他，两个人之间保持着相对的安全距离，“最近就只能这么近。”但体感起来两个人中间还能再塞两个人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;和他想象的不太一样。Ayato收敛起可怜巴巴的脸，凝视着妹妹，Ayano也做相同的动作。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;又是一阵沉默。Ayano刚想问他到底说不说，他就开口了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“对…对不起！“她急忙道歉，抬头却发现正是Taro。他先是微微怔住了一下，然后浅浅笑着问她怎么在这。Ayano支支吾吾，快速后退几步，将手中包装精致的书籍递给Taro，头扭向一边：“这…这是给你的senpai…谢谢你上次扶我起来……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro把包装袋拆开，表情异常惊喜。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你怎么知道我一直想要这本书的第二册？！太感谢你了Yan-chan！我会好好收着的！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“啊&amp;hellip;不&amp;hellip;不用谢&amp;hellip;嘿嘿&amp;hellip;&amp;hellip;”Ayano低下头害羞傻笑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;等Taro走之后，Ayano立刻用手捂住脸小声尖叫起来。没想到居然奏效了，Taro还叫了她昵称，她简直幸福得要炸开。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato倚靠在教室门框上，故意高声叹了口气：“看来有些人现在很激动呢～”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano：闭嘴，现在没你事！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato：但主意是我出的诶？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano：…少管！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;#4&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在Ayato的聪明才智下，Ayano和Taro的感情进程很快。她终于可以各正言顺地走在Taro身边，和他一起走路回家。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你看起来是真的很开心。”Ayato自然地坐在Ayano的床上，对着推门进入房间的Ayano道。Ayano语气很轻快，可能因为心情很好：“不然呢～？你要是有喜欢的人，你们之间一步步亲密，难道你还能不开心？”Ayato沉默，看着她在自己面前晃悠，还念念有词。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“明天要送Senpai什么好呢……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;叹息。Ayato抬眸，张了张口，最后低下头去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…那你喜欢的人，你着着他和别人之间一步步亲密，你会开心吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嗯？”Ayano停下动作转头看他，确认性地问了一遍，因为她没听清他在说什么，“你说什么，Ayato？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他叹了口气，沉默了一下。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这其实是他应得的，所以也没必要遗憾，更何况帮她还是他自己的主意。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“没什么妹妹，你想多了。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano望着他的眼神带着狐疑，他分明就是在藏着什么，但Ayano这一次不知道。她只能先应着好吧，又接着思考明天和Taro的下一步去了。Ayato默不作声，向后仰倒在床上，再次长长地叹气。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano无视，等到她意识到哥哥没讲话的时候再去看，却发现他已经消失。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他今天怎么走那么早？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;烦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato蹲坐在黑暗中发呆。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Senpai～～～”Ayano笑嘻嘻地从樱花树背后出现，“我真的喜欢你很久很久啦，所以……请和我交往，拜托——”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro对着她笑嘻嘻的表情眯起眼：“我当然会接受啊，笨蛋。”Ayano欣喜若狂，紧紧地拥住了Taro，飞舞的樱花和盛开的红石蒜映衬着二人的笑颜。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano的心脏忽然不知为何作痛，但她只当是自己太激动了而已，因为同时她也在流泪。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Yan-chan？怎么哭了啊……”他拍拍她的头安慰她，她却哭得更凶。情感如洪水一样向她而来，她停不下眼泪。两人就一直这样抱着，直到有老师来把他们赶走，他们才分开彼此。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回到家，Ayano发现Ayato直直地站在客厅里看着她，她看不懂他眼里含着的感情所以她皱眉，走近他之后发现他的眼圈也是红的，甚至和自己不相上下。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano欲要说话，先被Ayato打断了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“恭喜你，妹妹。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他只说了这句话，随后什么都没再说了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro Yamada与此同时发现了一些秘密。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;#5&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano直到下一周才再见到Ayato。他的精神状态看起来好了很多，和之前大差不差。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“要是我有自己的身体的话我早帮你干翻Taro这小子了，他别想着天天看书了行不行。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你也别这样说他了Ayato……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano在抱怨之后又为Taro辩解的行为让Ayato有些不爽，他烦躁地敲了敲Ayano房间电脑桌的桌面，坐在椅子上用椅子转圈。两个人陷入漫长的沉默。紧接着，Ayato呼出一口气。“知道吗，妹妹？”Ayato突然起身，接近她的方位，“有句话是这样说的：‘世间的任何事物，追求时候的兴致后要比享用时候的兴致浓烈。’“他伸手掐住她的下巴，将她的脸正对着自己，目光温柔又留恋。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“所以请逃吧，我的妹妹。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano没懂他的意思，但实在是被抓得生疼。Ayato没放手，将她耳朵拉近，低声继续说道。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我在想什么你应该很清楚。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…啊？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano回过神，发现自己正躺在床上，手还放在脖颈的位置，仅是稍微松了力。Ayato没有出现在她身边，从始至终只有她一人在演独角戏。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哥哥？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;没有回应。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro觉得Ayano最近很不对劲，她看起来没有之前和自己刚刚在一起的时候那样兴奋了。可能是新鲜感过了，平淡枯燥的生活——和之前一样——所以她不开心。但是当他想知道具体原因的时候Ayano总是摆摆手拒绝，无力地对着他笑之后又表情忧郁地转过头去。他偶尔之间，听见她的喃喃。她在说“哥哥”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她的哥哥。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他又不是不认识，甚至他们还交涉过。如果不是他那天晚上，悄悄跟着她回家，也许他们也不会知道他女朋友的这个秘密——她的身体里藏着另一个男的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro第二天晚上就踏入了Ayano家，小心地寻找到Ayano的房间进入。他前脚刚进来，后脚灯就亮了，开灯的那人挑了挑眉，语气冷漠。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“脚步声太明显了，Taro Yamada.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano蜷缩在床上，神色无助。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那天之后，Ayato就彻底消失不见，无论她怎么呼喊，甚至对着镜子照半天，也没有他任何的身影。他怎么可以只留下那样一句轻飘飘的话，然后就再也不见了呢。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;其实Ayano从始至终都想不到事情会变成现在这样的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对，她对她哥哥的情感就是那样而已——至少她认为是。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可是他最后那流连的目光她怎么忘不掉呢？为什么她忘不掉哥哥对她的每一份好，即使他从一开始就是只是个被自己藏在心态的，并不存在的哥哥。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro真的没有她认为的那么好。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她再也找不出第二个他。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano翻手机想给人发消息，恍然间看见手机相册里有个视频。好奇心驱使下，她点开，画面是全黑的，但声音却录得一清二楚。是Taro和…她的对话？听着自己的语气，她终于意识到实际上这是Ayato和Taro的对话。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“时间有限，长话短说吧。你要问什么就快问。”Ayato道。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;沉默。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你是谁？”Taro问他，语气急促。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;又安静了片刻。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“&amp;hellip;我是她的哥哥，Ayato Aishi.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“甜心，你最近是不是真的心情不太好啊，怎么郁郁寡欢的？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;面对Taro的提问，Ayano这一次只选择了沉默。她今天表情几乎一直是紧绷着的，状态实在太过反常。Taro停下脚步拉住她，扶着她的身子又问了一遍。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“到底怎么啦，在生我的气吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano还是没说话。半晌，她终于打破这沉寂，说话的声音如同Taro那天晚上听到的一样冷淡：“……我在生哥哥的气。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哥哥？你还有个哥哥？”Taro故作假惺惺地问。Ayano没给他留面子，毫不留情地将他的谎言拆穿：“别演了，你明明就认识。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro看着她，她也看着他。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;之后他妥协地点了点头。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“……是，我认识。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano低下头咬唇，接着问他，但她这一次听起来像是在乞求他别告诉她是真的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“那你……杀了他吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你要在极其有限的时间里把我杀掉吗，谁给你的底气，Taro?”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato笑着，凝视着Taro愤怒的脸，一副心不在焉的模样。他在房间里走来走去，木地板被踩得咚咚作响，他随即停下，正视着Taro。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“有时候我觉得你配不上她，她已经不止一次告诉我你爱书胜过爱她了……你这样的人不值得她去爱。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Taro被Ayato的话气得咬牙切齿，冲上前就是掐住他的喉咙。Ayato的表情依旧淡然，他抓住Taro的手，警告他道：“别忘了我和你的女朋友拥有同一个身体。”Taro听了之后虽然是立刻放开了他，但也用力地将他甩到了床上。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“一看来不得己，只能这么做了……”Taro掏出口袋里的一小瓶药剂，“希望会有用。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;苦涩的液体大部分顺着喉道的自然结构淌进了Ayato体内。剧烈的困意袭来，他强撑着眼，脸上的笑意依旧在那里。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“哼哼，要是她知道你不惜代价……就为了把我杀掉，她会怎么想呢……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你给我闭嘴。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato轻轻笑着。片刻后又开口：“……能答应我一件事吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他的声音已经极其微弱，Taro必须靠近他才能听清。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他说：&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“要是让我看见她受伤我他妈诅咒你一次。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano的刀抵着Taro的脖颈，她对他的沉默感到失望和震惊。他已经默认了答案，而她不愿相信。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“…你为什么……为什么要……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano的情绪完全崩渍了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;刀尖向Taro刺去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“别动，把刀放下！!”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano回头，对着黑色枪口笑得灿烂。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她早该知道Ayato 那句话什么意思的。他的动机和心思从一开始就很明显。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;可是她现在才意识到会不会太晚了点？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano叹息，抬头望向天空。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>与梦</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E4%B8%8E%E6%A2%A6/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:44:56 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E4%B8%8E%E6%A2%A6/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※ooc+短+捏造，我流两个人，有其他人且含微量aomi cb向&lt;br&gt;
　　非骨科，微青春疼痛文学&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Summary：我以为那是梦，因为梦不会成真。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　Ayato做了一个梦。&lt;br&gt;
　　樱花树下，他向自己爱的人表白，但对方沉默了一瞬，说：“不…不行……不是你的问题，只是我个人……对不起。”他看着那个人离开，而自己双眼早已模糊，醒过来的时候他只在不停地流泪。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“Ayato，你今天不太对劲啊，出了什么事？”Megami在Ayato面前将手挥挥，又问了一遍，“Ayato？没问题吧？”&lt;br&gt;
　　Ayato头动了一下，随后目光又转移向别处，他不知道怎么回答Megami这个问题，他不是完全有事，但心情确实说不上愉快。他只能选择沉默着摩挲已经空掉的咖啡杯，看着室内蓝灰色的装潢发呆，Megami见他不打算回答的样子叹了口气，直接不留情面地拉走Ayato手中的杯子。手间一空的感觉让Ayato顿了半秒，视线终于落在Megami那双淡蓝色的眸子里。&lt;br&gt;
　　说吧，比憋在心里难受好。&lt;br&gt;
　　“我…我是做了个梦来着的。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“那么就是这样了。”Ayato说完，接过Aoi递来的咖啡道了声谢。Aoi转过身边走边说：“你是不是喜欢谁啊，比如说——”她拉长了音，将焦糖玛奇朵的泡沫拉高，而后在恰好的位置停下，同时开口。&lt;br&gt;
　　“Ayano Aishi.”&lt;br&gt;
　　Ayato的心跳漏了一拍，他点了点头，应着“还得是Aoi-san，料事如神”。对，他喜欢Ayano但到现在还没和她表明心意。换句话说，他在等。Aoi打了个哈欠，慵懒地靠在柜台上。三个人之间安静了一会，只有店里的音响播放着古典乐。片刻，Ayato从椅子上站起身。&lt;br&gt;
　　“钱我塞杯垫底下了，谢谢你们的款待。”&lt;br&gt;
　　他快速离开了，推门的时候头顶上铃铛声音清脆。&lt;br&gt;
　　Ayato看着天空悠闲舒展着的云，脑海却是Aoi刚刚一针见血的话语。事实上这件事除了Ayano之外其他人都略知一二，完全知情的就劝他告白，Ayato此时就用“不合适，时间不合适”去搪塞。“喜欢”这个词太泛滥，无论谁都可以说出口，他不敢这样轻易把这两个字就这样说出来。他怕她以为自己在开玩笑。&lt;br&gt;
　　明明喝了咖啡却依然感到有些倦意。Ayato低头，不留神间撞到了人。&lt;br&gt;
　　“对不起……”&lt;br&gt;
　　他向后退开来，看清对方脸后一愣。&lt;br&gt;
　　——靠，她怎么在这里啊。Ayato的思绪瞬间被打乱，他慌张到视线飘忽，内心总有特别尴尬的感觉。Ayano注视着他不对的眼神，感到奇怪：“…Ayato，你怎么了？”Ayato挠挠头，有点不好意思，下一秒他问，“Yan-Chan好巧啊，你怎么也在这里啊？”&lt;br&gt;
　　Ayano还是觉得不对，但什么都没说，回答Ayato的问题：出来晃晃，准备回家了。既然碰见了，那就一起吧。Ayato面对她的突然邀请再是怔住半晌，然后他答。&lt;br&gt;
　　“行啊，为什么不呢？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　今天电车上的氛围格外沉默。Ayano不说话，Ayato也就觉得没什么好说的，电车里其他乘客不是刷手机就是听音乐，偶尔有那么一两句低声的悄悄话，其他时候几乎没什么声音。Ayato望着电车窗外的风景，感到肩上的重量后他转头一看，随后呆住。&lt;br&gt;
　　Ayano整个人正放松地靠在Ayato肩上，看起来是睡着了。车内相对太安静，这是很正常的事情。Ayato却不自主慌乱起来，在这节短窄的车厢里他剧烈的心跳声清晰可闻。他试着呼唤Ayano，语气柔和。&lt;br&gt;
　　“Ayano……？”&lt;br&gt;
　　没有回应，真的睡了。Ayato努力平静自己的心，调整了一下自己的位置让Ayano稍微能睡得舒服些，之后便一直看着她的睡颜轻轻微笑。他莫名有种想亲她一口的冲动——现在还不行。他克制住了欲望，却仍然平不下自己躁动的心。&lt;br&gt;
　　到站。Ayano醒来揉了揉眼睛，见到Ayato一直笑着盯着自己，忽觉脸上一阵燥热，说话支支吾吾：“怎…怎么了吗？”Ayato摇了摇头，向她说：“走吧，该下车了。”&lt;br&gt;
　　出了车站，两个人还需要再走一段路才到各自的家。气氛比在车上还要古怪和沉默。&lt;br&gt;
　　“Ayato……”Ayano终于说话了，“今天在车上麻烦你了，谢谢，”Ayato一边回答着不用谢一边又想着别的事情。他们在Ayano家门前停下，两个人简单告别后就分手了。只留Ayato一个人站在原地。刚才他一直在想Ayano之前已经和自己提过的事情：她一直有个喜欢的人，和他们一个认识的学长Taro性格相似。他不知道Ayano说的话是真是假，也有可能她喜欢的就是Taro但她故意这样说而已——因为她眼里的光亮可从来不假。&lt;br&gt;
　　算了吧Ayato。他叹了口气。&lt;br&gt;
　　想那么多干嘛？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　关于告白，Ayato其实没有任何头绪。反正他肯定会在那棵老樱花树下告白——主要是那里本来就很漂亮，抛开那传说不提，这是事实啊。电车那事之后，她有想着马上就表白的，但Ayano总是跑去找别人，像有意躲着自己。今天他像往常一样等Ayano出教室门，但差不多3分钟过去了也没见到她出来，转头往教室里一看，人不知道什么时候不见了。&lt;br&gt;
　　她可能先走了但没说。Ayato刚开始是这样想的，到了校门口，他也确实证实了自己的想法：Ayano确实先离开了。但并没回家。&lt;br&gt;
　　“给你。”他听见Taro的声音，亲眼见到他把花递给Ayano。Ayano的表情满是惊喜和感激，可Ayato这一次只看见Ayano的口型在说“谢谢”。他脑子先是一片空白，抑制不住地颤抖着，眼泪哗啦啦往下掉。&lt;br&gt;
　　她是接受了他的告白吗？还是什么？&lt;br&gt;
　　Ayato低下头回避Ayano和Taro的视线，快步从校门口走出去，经过Ayano身边的时候他说：“祝你们有情人长长久久。”便再没了后续。Ayano表情明显惊讶，急忙伸手想拉住他解释却抓空了，只看着他的背影不知所措。&lt;br&gt;
　　他早就知道的，一切已经被注定。他注定不会是Ayano身边的人。&lt;br&gt;
　　Ayato仰躺在床上，试图让自己不要去想刚才的事情，但是那太刺眼了，闭上眼就是那画面。他听见外面有人敲门，吵得他烦。&lt;br&gt;
　　“谁啊。”催促之下他还是下了床拖着脚步去开门。把门打开后，对方立刻挤了进来，不留给Ayato任何机会关上门。Ayato看她，问道：“你干嘛。”Ayano还抱着那束花，下一刻她把花塞进Ayato的怀里，沉重地叹了口气：“你误会我和Senpai了…这花是我托他买的，其实要送给你的啦。然后是……”&lt;br&gt;
　　Ayano话还没说完，Ayato已经把她抱住了。事发有些突然，Ayano好一会才反应过来。紧接着她就把Ayato本来要说的话抢了，Ayato刚听见的时候以为是假的。&lt;br&gt;
　　于是他问，这不是梦，对吧？&lt;br&gt;
　　得到肯定回答后他又哭了，声音发抖却语气坚定。&lt;br&gt;
　　“我也喜欢你。”&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>与你</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E4%B8%8E%E4%BD%A0/</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 21:40:28 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E4%B8%8E%E4%BD%A0/</guid>
        <description>&lt;p&gt;　※ooc+短+捏造，骨科，有Aishi病但是看起来不像是有
　　一大堆口嗨的短打集合体。。
　　Summary:With you, forever won’t be too long.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（1）起床气
　　Ayano 平常起床其实很少有起床气的，除非是没睡够
　　比和今天早上吧，她从床上爬起来就一直坐着，可能是昨晚思考学长的问题太久了，今早起来后胶袋一直困困的想睡觉，但今天不是周末。
　　想到这里，Ayano有些心烦意乱，随机地往还在旁边大睡的Ayato身上来了几拳。Ayato就这样醒了。他揉眼睛坐起来看见Ayano的表情明显生气，便着了个大概。但他什么也没说，轻轻拍了拍妹的头就下床了，对于Ayano更幽怨的眼神选择了无视。
　　基本上那一个早上Ayano都没理Ayato一点。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（2）抱抱-①
　　这是Ayano和Ayato小一些时候的事情。
　　Ayano 那时候还在上幼儿园，有时候有什么课后活动放学就比较晚。但她回家的第一件事基本上都是直奔厨房，不是因为饭菜，而是正在给Ryoba打下手的Ayato。见到自己哥哥，不管他在干什么，总是先抱住蹭他。今天Ayato身上的衣服有一点淡淡的小苍兰气味，Ayano特别喜欢，把脸埋在他后背，然后说：“哥哥身上香香的。”
　　Ryoba侧过头，看见这一幕的时候笑了，对着Ayato调说：“Ayato，Ayano好像很黏你的样子哦？”
　　“什……”Ayato悄悄红了脸，正在洗菜的手停了下来回头看Ayano笑嘻嘻的目光不禁又移开，轻轻拍了拍她怀住自己的手，“Ayano，你先自己去玩好不好？”
　　Ayano乖巧地点头松开，又走回客厅去了。Ayato这才转回头来接着洗菜，但他的心思已经完全不在这上面了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（3）抱抱-②
　　“Ayano，今天是不开心吗，怎么不说话？”
　　“没啊。”Ayano快速否认，依然低着头沉默。气氛有些古怪微妙，Ayato看着Ayano异常紧绷的表情就是觉得不对，他停下脚步拉住Ayano把她抱住，这让Ayano明显愣了一下。只听见Ayato在她耳边轻轻说道：“妹妹，哥哥在这里陪着你，实在有什么不能说的我也不强求，我只是想看你开心点。“Ayano依然沉默，只是也抱住了他，把头搭在他肩上，半响，Ayano才说些话，有些唤咽：“…哥，我只是单纯…单纯有点不太开心而已…但真的什么都没有……”
　　Ayato拍了拍她的后背，温温柔柔的。此刻二人无言。
　　（4）围巾
　　有时候 Ayato和Ayano出门，两个人会围同一条围巾，这主要是Ayato单方面的意愿。
　　但Ayano其实是怕冷的。所以她既使再不愿意也只能顺着他，不然她大概会被冷死。
　　后来Ayano自己花钱买了条新的，这种情况基本就没再发生了。Ayato内心其实有些难过，因为这就意味着Ayano不会像以前一样抓着他的手臂缩在他肩上发抖——那个很可爱啊喂！
　　感恩节，Ayato要上街去买做饼干的材料，他问Ayano要不要陪他去。一阵脚步声后，Ayano走到他旁边，很自然地挽住他的手臂，说：“还是哥哥的围巾舒服一点。”
　　Ayato:我要哭了。
　　（5）派对
　　有些时候，Osana几个人会邀请Ayato和Ayano-块去参加社交派对，Ayato肯定是拒绝的，但他妹可不是，因为Taro会去，所以她就会去——连锁反应，Ayato最后还是和Ayano一块去了。
　　人太多了。Ayato刚到的时候就想着，目光却始终没有离开过Ayano半分，有几个女生走过来向他搭讪他也只是冷漠地回应。Ayano当然注意到自己哥哥像跟踪狂一样的视线，回过头无意地看着他：“哥…别像个跟踪狂一样啊我说。”
　　“那可不行，”Ayato拉了拉Ayano松垮垮的肩带，“我的妹妹只能由我保护。”
　　Ayano:…哦。
　　半天，Ayano总算是钻到了Ayato不在的空子四处走动着着，忽然有人拍了一下她的肩，转头一看，是Mido. Ayano还在想他为什么也在，对方先开口：“甜心，你今天穿得很漂亮哦~”Ayano表情有些僵硬地道了声“谢谢”就扭过头去想走，但Mido把她的手拉住了。
　　“不喝杯酒再走吗？”他晃了晃手中的红酒杯，进过去给Ayano，Ayano看着他，有些怀疑地接过，对着里面的红酒看了半天，觉得信任他好像没什么，正欲喝下之时手中突然一空，她反应回来的时候目光所见是身侧不断变化的景物和Ayato的背影。她眨了眨眼，听见哥哥时不时飘过来的抱怨：“你怎么也不知道保护自己……我真服了他了趋我不在就作妖……”
　　哦。她终于对刚才的事有点印象了：Ayato突然出现抢走了她的酒杯把酒泼到了Mido的身上，之后拉着她光速跑路。
　　“哥你干嘛那样做啊？”
　　Ayato停下了脚步，回头啧了一声，看着Ayano的表情有些生气：“他他妈的在里面下药被我看见了，我不可能不管。”Ayano短促地“啊”了一声，然后就没再说话了。
　　此时的Mido：哪来的毛头小子坏老子好事。
　　（6）晕倒
　　出门的时候Ayato其实没感觉Ayano有什么异常——至少看起来是这样的。
　　但到了地方Ayano就开始不太对劲，Ayato问她是不是不舒服她也只是摆摆手，什么也不和他说。Ayato 只好无奈应着，转过身去忙别的。
　　——意外就是这时候发生的。Ayano脚步忽然有些趔趄，她想开口叫Ayato，可是已经一句话也说不出了。Ayato听见其他人的尖叫后回过头来，然后他看见Ayano倒连Bodo怀里皱着眉，立刻放下手中的事情三步并作两步向她而来。
　　“让开！!”他喊了一声，把Ayano从Budo怀中接过。看着Ayano的反应Ayato迅速地从口袋里翻出之前Ryoba给他“以防万一”的糖拆开包装塞进Ayano嘴里，担忧地望着她发白的唇。他语气是责怪，却很温柔：“你容易低血糖你不知道吗妹妹，是不是什么都没吃就和我出来了？”Ayano糊糊地回应着，Ayato只是摸她的头发不语。
　　发生的后来，每一次出门前Ayato都要给Ayano抓一把糖宽进她的外套口袋里。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（7）生病
　　Ayano生了个病，发烧还挺严重的。打了点滴吃了药，Ayato帮她盖好被子，有些心疼：“你就别回学校了好好休息。”但Ayano强硬撑着坐起来，片刻之后因为手臂酸疼倒了下去。
　　“可是我班主任叫我回去……而且是马上。”
　　Ayano咳嗽着，说这句话的时候声音很虚弱Ayato听到这句话立刻有些生气，他喊着“谁啊，让她滚！!”
　　Reina:好像被谁骂了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（8）圣诞
　　平安夜，Ayato和Ayano两个人缩在暖炉里不动，主要是天气太冷了还下雪，Ayano把自己裹成一个球了都还能感受到寒意。
　　“妹你困了吗？”Ayato伸了个懒腰，转头去问已经几乎静止的Ayano。半晌，Ayano才开口说道：“…没啊，太冷了，我只能把自己缩起来避免我冷死。”说完她把头缩进羽绒服当中去，又一次不动了。
　　电视里放着有些无聊的电视剧，剧情正好播到下雪，男女主人公在雪地里拥抱，浪漫而美丽的画面。
　　“他们不冷吗？”Ayano问Ayato。
　　“抢在一起当然不会冷啦。”Ayato轻轻笑着往Ayano这边挪了挪，然后接着问她，“你要哥哥的抱抱吗？“Ayano明显嫌弃地往反方向移动，狠狠摇了摇头强烈抗拒着。Ayato明显有些失落但表示理解，又挪了回去。两个人就这样静坐了一会。Ayato把电视切台，看着幼儿频道的特别节目发呆。
　　“明天就是圣诞节了。”他突然来了这么一句。
　　Ayano轻轻点了点头，身子有些摇晃，看起来要睡着了。但她还是强撑着睁眼看了一眼她哥，迷糊间把脑子里想的话那样说了出去：“……今年圣诞老人会给什么礼物呢。”Ayato没说话，安静地看着妹妹打瞌睡。她也看着他，不过视线有些迷离。
　　等待回答太漫长了。Ayano眼皮在打架，终于还是支撑不住坐着睡着了，Ayato连叫好几声“妹妹”都没有反应，他才意识到她大概是睡着了。忍着寒冷从暖炉里出来，把坐着的Ayano打横抱起，因为冷，Ayano不自觉地缩了一下，缩进了Ayato的怀里——就和小时候一样。Ayato轻手轻脚回到房间，轻手轻脚地把她放到床上盖好被子，随后在Ayano额头上落下一吻。
　　今年的圣诞礼物是晚安吻。Ayato想。
　　明年也会是，一直都会是。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　（9）新年
　　新的一年又将降临，Ayano家里喜气洋洋的。Ayano和Ryoba他们通了个电话提前说了快乐，又一直聊到Ayato叫她吃饭才恋恋不舍挂掉电话。
　　“妈妈打电话吗？”Ayato摆碗筷的同时抬头看了眼Ayano.她点头，转述Ryoba刚说完的话：“她让我和你说句新年快乐，然后她可能和爸爸晚点回来。”“好。”Ayato应对着Ayano笑，“那我开动咯——”Ayano看他，也跟着他喊，不过相对比较敷衍就是了。
　　饭后的活动其实比较元聊。Ayato打着哈欠节奏天国，Ayano在一旁着着，对那个拳王的关卡笑个不停。Ayato对着说唱关卡沉默了一会，转过头问Ayano要不要和他一块试一下这关，她感觉有诈于是拒绝了，他只是说了句“好吧”就转回头去换了个游戏玩。
　　跨年前的两分钟，Ayano被Ayato叫出房间，看他操作着角色走来走去，走到一个空旷的地方从背包栏里拿出烟花点着。他点燃的那一刹外面也同时炸起了烟花，Ayano被吓一跳，砰地弹起来。Ayato放下游戏机。看着自己妹妹的反应乐了。
　　“新年快乐，妹妹。”
　　Ayano回过神来，Ayato已经不知何时凑了过来，轻轻吻了一下Ayano的脸颊，Ayano嫌他烦给了他一拳把他推开，耳根倒是红了。
　　这只是他们两个人共度的又一个新年，他们还会有好多新年一起过。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>离别</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E7%A6%BB%E5%88%AB/</link>
        <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 16:02:42 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E7%A6%BB%E5%88%AB/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※当然是另一篇。依旧ooc+短+捏造以及非骨。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你是要走了吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano看向Ayato依旧没什么变化的眉眼问他。他转身，露出一个俏皮又悲伤的表情，这只有在她这里才符合规则——相对性的。Ayano不说话，与他站在樱花树下的山坡前。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“很浪漫的地方，不是吗？他们说在这里表白都会成功。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“但你不能那么做。”Ayano冷冰冰对他。他低下头晃了晃脑袋嗤笑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我当然知道。不过，我想在这里与你告别。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayato转身轻抚她的脸颊。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我本身就不属于这里，你也明白的，Aishi.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他探身，衔住Ayano柔软的唇。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;风起，吹动二人衣摆。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“世界消失之前，我们会再次见面。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano再睁眼，刚才轻柔的触感也已消失。落在她嘴唇上的，只有一片不知何时而来的樱花花瓣。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>初见</title>
        <link>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E5%88%9D%E8%A7%81/</link>
        <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 15:12:13 +0800</pubDate>
        
        <guid>https://lmzzzzisnotavailable.github.io/p/%E5%88%9D%E8%A7%81/</guid>
        <description>&lt;p&gt;※七周年贺文。必定的ooc+短+捏造，非骨。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那是一个4月份的傍晚。与往年相同的燥热天气，似乎没什么能挑的特别之处。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ayano像以往一样从教室走出去，懒散地拉着自己的单肩包。身旁的人，三三两两，成群结队，有说有笑。她只是从他们身侧一个人孤单地略过，一言不发，不过她也习惯了形单影只，就目前来看，似乎也没什么不好的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她向前一步，即将踏上楼梯的那一刻，听见有人喊她，声音温柔却又坚定。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“Ayano Aishi.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她回头，耀眼的夕阳模糊她的视线。于清楚与模糊的边界，她看清有人站在回过头正对着的面前，微笑浅浅。强烈的熟悉感涌上她心头，Ayano望着与自身有几分相似的脸皱起了眉。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“你是谁？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;对方挑眉，轻声开口。空旷的走廊上回响明显。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我是与你相似又不同的存在，你灵魂缺失的一块。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“我叫Ayato Aishi.”&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
